# Warriorb Chinese (Simplified) translation.
# Copyright 1998-2019 Epic Games, Inc. All Rights Reserved.
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Warriorb\n"
"POT-Creation-Date: 2020-10-07 08:12\n"
"PO-Revision-Date: 2020-10-07 08:12\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh-Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. Key:	78A72CB345FCC7ECDCFD8181471D78D8
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/UI_Credits.UI_Credits_C:WidgetTree.CreditsText.Text
#: /Game/SO/GUI/UI_Credits.UI_Credits_C:WidgetTree.CreditsText.Text
msgid "<T>-- Not Yet Team --</>\r\n\r\n\r\nAnna Molnár\r\n<R>2D art, Environment Design</>\r\n\r\n\r\nCsaba Molnár\r\n<R>Code, Design</>\r\n\r\n\r\nDaniel Butum\r\n<R>Code</>\r\n\r\n\r\nGéza Molnár\r\n<R>3D art, Design</>\r\n\r\n\r\nRichárd Ráski\r\n<R>Sound Design</>\r\n\r\n\r\n\r\n<T>-- Music --</>\r\n\r\nBenjámin Kuli\r\n\r\n\r\nGisula\r\n\r\n\r\n\r\n<T>-- Voice Over --</>\r\n\r\n\r\nPeter Luzsi - @peterluzsi\r\n<R>WarriOrb, Gatekeeper, Ghost Armor, Principal</>\r\n\r\n\r\nBrent Miller\r\n<R>WarriOrb - Trailer</>\r\n\r\n\r\nPierce Riola\r\n<R>Wizard, Gnory</>\r\n\r\n\r\nEir Causey\r\n<R>Raven, Teachy, Ghost Dwarf, Unknown Wizard, Fishy</>\r\n\r\n\r\nJack Broadbent\r\n<R>Monk, Flybug</>\r\n\r\n\r\nEmil Hagg\r\n<R>Supper Dwarf, Kobold Chef, Fallen Druid, Dwarven Statue</>\r\n\r\n\r\nErick Nita\r\n<R>Golem Maker, Armour Wrath</>\r\n\r\n\r\nAlain Vega\r\n<R>Merch Ant</>\r\n\r\n\r\nAngela Tran\r\n<R>Lillian, Pipe Walker</>\r\n\r\n\r\nBrittany Ann Phillips\r\n<R>Lory</>\r\n\r\n\r\nAurore Gautheur\r\n<R>Fountain, Shade</>\r\n\r\n\r\nAlexander Blairlex\r\n<R>Primitive Fishy, Ghost Helmet</>\r\n\r\n\r\nSophie Ryder\r\n<R>Shadesphere</>\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<T>-- Partners --</>\r\n\r\n\r\nMaple Whispering\r\n<R>Chineese localization</>\r\n<R>Publisher - China, PC</>\r\n\r\n\r\nNovy Unlimited\r\n<R>PR and Marketing</>\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<T>-- Localization --</>\r\n\r\n\r\nVera Liscovschi\r\n<R>Russian</>\r\n\r\n\r\nJay Johnstone\r\n<R>Spanish</>\r\n\r\n\r\nBertin William\r\n<R>French</>\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<T>-- Testers --</>\r\n\r\n\r\nSaleymander\r\n\r\n\r\nHitch\r\n\r\n\r\nMrCalculated\r\n\r\n\r\n<img id=\"Rainbow\"/>Scorpion253<img id=\"Rainbow\"/>\r\n\r\n\r\nmoses\r\n\r\n\r\nNinjin42\r\n\r\n\r\nKonstantinos Xenitidis\r\n\r\n\r\nPhyronnaz\r\n\r\n\r\nArthur\r\n\r\n\r\nMaster1G\r\n\r\n\r\nDávid Bartók\r\n\r\n\r\nLiDuGaming\r\n\r\n\r\nClaudiu Coman\r\n\r\n\r\nÁron Ürögdi\r\n\r\n\r\nDukenukemboi\r\n\r\n\r\nBart Cools\r\n\r\n\r\nGlenn De Jonghe\r\n\r\n\r\nDomonkos Péter Madarász\r\n\r\n\r\nGergő Gyarmati\r\n\r\n\r\nRéka Gyarmati\r\n\r\n\r\nKincső Petraskó\r\n\r\n\r\nGergő Petraskó\r\n\r\n\r\nDániel Garamvölgyi\r\n\r\n\r\nDanny \"GHelmet\" Cloutier\r\n\r\n\r\nAnna Boglárka Tóth\r\n\r\n\r\nBíborka Roxána Kubik\r\n\r\n\r\nVirág Miklós\r\n\r\n\r\nBenedek Marozsák\r\n\r\n\r\nDániel Marozsák\r\n\r\n\r\nGereon Bartel\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<T>-- Prologue Speedrun Competition Winner --</>\r\n\r\n-7\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<T>-- Special Thanks --</>\r\n\r\n\r\nMalazan Discord Server Community\r\n\r\n\r\n/r/metroidvenia Discord Server Community\r\n\r\n\r\nUnreal Slackers Discord Server Community\r\n\r\n\r\nIMGUR\r\n\r\n\r\nBíborka Roxána Kubik\r\n\r\n\r\nSergiu Crăiţoiu\r\n\r\n\r\nJuhász Ernő\r\n\r\n\r\nRacheal Smith\r\n\r\n\r\nRuxandra Seniuc\r\n\r\n\r\nthottee\r\n\r\n\r\nAndrew Pappas\r\n\r\n\r\nJonathan Lampel\r\n\r\n\r\nRichárd Németh\r\n\r\n\r\nAlex Gorcea\r\n\r\n\r\nNotRealVitor\r\n\r\n\r\nKinga Surján\r\n\r\n\r\nAnna Boglárka Tóth\r\n\r\n\r\nÉvi Fekete\r\n\r\n\r\nGergő Sielaf\r\n\r\n\r\n<img id=\"Rainbow\"/>Scorpion253<img id=\"Rainbow\"/>\r\n\r\n\r\nMainiac\r\n\r\n\r\n\r\n\r\n<T>-- Technology --</>\r\n\r\n\r\n<R>WarriOrb uses the Unreal® Engine.</>\r\n<R>Unreal® is a trademark or registered trademark of Epic Games, Inc. in the United States of America and elsewhere</>\r\n\r\n<R>Unreal® Engine, Copyright 1998 – 2020, Epic Games, Inc. All rights reserved.</>\r\n\r\n\r\n\r\n<R>Made with FMOD Studio by Firelight Technologies Pty Ltd.</>"
msgstr ""

#. Key:	AxeSpecial_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/CharacterStrikes/AxeSpecial.AxeSpecial.StrikeName
#: /Game/SO/CharacterStrikes/AxeSpecial.AxeSpecial.StrikeName
msgctxt "CharacterStrike"
msgid "Throw"
msgstr "扔"

#. Key:	DemonSwordSpecial_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/CharacterStrikes/DemonSwordSpecial.DemonSwordSpecial.StrikeName
#. /Game/SO/CharacterStrikes/DemonSwordSpecial.DemonSwordSpecial.StrikeName
#: /Game/SO/CharacterStrikes/DemonSwordSpecial.DemonSwordSpecial.StrikeName
msgctxt "CharacterStrike"
msgid "Downstrike"
msgstr "下击"

#. Key:	DualBladeSpecial_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/CharacterStrikes/DualBladeSpecial.DualBladeSpecial.StrikeName
#. /Game/SO/CharacterStrikes/DualBladeSpecial.DualBladeSpecial.StrikeName
#: /Game/SO/CharacterStrikes/DualBladeSpecial.DualBladeSpecial.StrikeName
msgctxt "CharacterStrike"
msgid "Backslash"
msgstr "背砍"

#. Key:	LeafMaceSpecial_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/CharacterStrikes/LeafMaceSpecial.LeafMaceSpecial.StrikeName
#. /Game/SO/CharacterStrikes/LeafMaceSpecial.LeafMaceSpecial.StrikeName
#: /Game/SO/CharacterStrikes/LeafMaceSpecial.LeafMaceSpecial.StrikeName
msgctxt "CharacterStrike"
msgid "Crushing Blow"
msgstr "粉碎打击"

#. Key:	SabreSpecial_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/CharacterStrikes/SabreSpecial.SabreSpecial.StrikeName
#. /Game/SO/CharacterStrikes/SabreSpecial.SabreSpecial.StrikeName
#: /Game/SO/CharacterStrikes/SabreSpecial.SabreSpecial.StrikeName
msgctxt "CharacterStrike"
msgid "Floating Strikes"
msgstr "浮空打击"

#. Key:	SwordSpecialAirStrike_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/CharacterStrikes/SwordSpecialAirStrike.SwordSpecialAirStrike.StrikeName
#. /Game/SO/CharacterStrikes/SwordSpecialAirStrike.SwordSpecialAirStrike.StrikeName
#: /Game/SO/CharacterStrikes/SwordSpecialAirStrike.SwordSpecialAirStrike.StrikeName
msgctxt "CharacterStrike"
msgid "Air Strike"
msgstr "空袭"

#. Key:	BPEftAttackSpeedMultiplier_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Blueprints/EffectInstances/BPEftAttackSpeedMultiplier.Default__BPEftAttackSpeedMultiplier_C.DisplayName
#. /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/BPEftAttackSpeedMultiplier.Default__BPEftAttackSpeedMultiplier_C.DisplayName
#: /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/BPEftAttackSpeedMultiplier.Default__BPEftAttackSpeedMultiplier_C.DisplayName
msgctxt "EffectInstance"
msgid "Quick Hands"
msgstr "快手"

#. Key:	BPEftBootTransmutation_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Blueprints/EffectInstances/BPEftBootTransmutation.Default__BPEftBootTransmutation_C.DisplayName
#. /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/BPEftBootTransmutation.Default__BPEftBootTransmutation_C.DisplayName
#: /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/BPEftBootTransmutation.Default__BPEftBootTransmutation_C.DisplayName
msgctxt "EffectInstance"
msgid "Protective Transmutation"
msgstr "保护性转化"

#. Key:	BPEftBounce_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Blueprints/EffectInstances/CharacterSpells/BPEftBounce.Default__BPEftBounce_C.DisplayName
#. /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/CharacterSpells/BPEftBounce.Default__BPEftBounce_C.DisplayName
#: /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/CharacterSpells/BPEftBounce.Default__BPEftBounce_C.DisplayName
msgctxt "EffectInstance"
msgid "Charged Bounce"
msgstr "蓄力弹跳"

#. Key:	BPEftCooldownReducePassive02_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Blueprints/EffectInstances/BPEftCooldownReducePassive02.Default__BPEftCooldownReducePassive02_C.DisplayName
#. Key:	BPEftCooldownReduce_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Blueprints/EffectInstances/BPEftCooldownReduce.Default__BPEftCooldownReduce_C.DisplayName
#. /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/BPEftCooldownReducePassive02.Default__BPEftCooldownReducePassive02_C.DisplayName
#. /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/BPEftCooldownReduce.Default__BPEftCooldownReduce_C.DisplayName
#: /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/BPEftCooldownReduce.Default__BPEftCooldownReduce_C.DisplayName
#: /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/BPEftCooldownReducePassive02.Default__BPEftCooldownReducePassive02_C.DisplayName
msgctxt "EffectInstance"
msgid "Restlessness"
msgstr "不安"

#. Key:	BPEftCriticalChanceBoost10_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Blueprints/EffectInstances/BPEftCriticalChanceBoost10.Default__BPEftCriticalChanceBoost10_C.DisplayName
#. /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/BPEftCriticalChanceBoost10.Default__BPEftCriticalChanceBoost10_C.DisplayName
#: /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/BPEftCriticalChanceBoost10.Default__BPEftCriticalChanceBoost10_C.DisplayName
msgctxt "EffectInstance"
msgid "Critical Chance"
msgstr "暴击率"

#. Key:	BPEftDamageReflection_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Blueprints/EffectInstances/BPEftDamageReflection.Default__BPEftDamageReflection_C.DisplayName
#. /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/BPEftDamageReflection.Default__BPEftDamageReflection_C.DisplayName
#: /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/BPEftDamageReflection.Default__BPEftDamageReflection_C.DisplayName
msgctxt "EffectInstance"
msgid "Sparks of Vengeance"
msgstr "复仇火花"

#. Key:	BPEftDmgModifier_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Blueprints/EffectInstances/CharacterSpells/BPEftDmgModifier.Default__BPEftDmgModifier_C.DisplayName
#. /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/CharacterSpells/BPEftDmgModifier.Default__BPEftDmgModifier_C.DisplayName
#: /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/CharacterSpells/BPEftDmgModifier.Default__BPEftDmgModifier_C.DisplayName
msgctxt "EffectInstance"
msgid "Perfect Hands"
msgstr "完美之手"

#. Key:	BPEftHeal3_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Blueprints/EffectInstances/BPEftHeal3.Default__BPEftHeal3_C.DisplayName
#. /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/BPEftHeal3.Default__BPEftHeal3_C.DisplayName
#: /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/BPEftHeal3.Default__BPEftHeal3_C.DisplayName
msgctxt "EffectInstance"
msgid "Heal"
msgstr "治愈"

#. Key:	BPEftLifeLeech5_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Blueprints/EffectInstances/BPEftLifeLeech5.Default__BPEftLifeLeech5_C.DisplayName
#. /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/BPEftLifeLeech5.Default__BPEftLifeLeech5_C.DisplayName
#: /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/BPEftLifeLeech5.Default__BPEftLifeLeech5_C.DisplayName
msgctxt "EffectInstance"
msgid "Life Leech"
msgstr "活水蛭"

#. Key:	BPEftMagicMissle_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Blueprints/EffectInstances/CharacterSpells/BPEftMagicMissle.Default__BPEftMagicMissle_C.DisplayName
#. /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/CharacterSpells/BPEftMagicMissle.Default__BPEftMagicMissle_C.DisplayName
#: /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/CharacterSpells/BPEftMagicMissle.Default__BPEftMagicMissle_C.DisplayName
msgctxt "EffectInstance"
msgid "Magic Missile"
msgstr "魔法导弹"

#. Key:	BPEftMassMagicMissle_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Blueprints/EffectInstances/CharacterSpells/BPEftMassMagicMissle.Default__BPEftMassMagicMissle_C.DisplayName
#. /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/CharacterSpells/BPEftMassMagicMissle.Default__BPEftMassMagicMissle_C.DisplayName
#: /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/CharacterSpells/BPEftMassMagicMissle.Default__BPEftMassMagicMissle_C.DisplayName
msgctxt "EffectInstance"
msgid "Magic Missiles"
msgstr "魔法导弹"

#. Key:	BPEftMassSlow_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Blueprints/EffectInstances/CharacterSpells/BPEftMassSlow.Default__BPEftMassSlow_C.DisplayName
#. Key:	BPEftSlow_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Blueprints/EffectInstances/BPEftSlow.Default__BPEftSlow_C.DisplayName
#. /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/CharacterSpells/BPEftMassSlow.Default__BPEftMassSlow_C.DisplayName
#. /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/BPEftSlow.Default__BPEftSlow_C.DisplayName
#: /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/BPEftSlow.Default__BPEftSlow_C.DisplayName
#: /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/CharacterSpells/BPEftMassSlow.Default__BPEftMassSlow_C.DisplayName
msgctxt "EffectInstance"
msgid "Slow"
msgstr "减速"

#. Key:	BPEftMeteorShower_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Blueprints/EffectInstances/CharacterSpells/BPEftMeteorShower.Default__BPEftMeteorShower_C.DisplayName
#. /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/CharacterSpells/BPEftMeteorShower.Default__BPEftMeteorShower_C.DisplayName
#: /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/CharacterSpells/BPEftMeteorShower.Default__BPEftMeteorShower_C.DisplayName
msgctxt "EffectInstance"
msgid "Meteor Shower"
msgstr "流星雨"

#. Key:	BPEftRegainSpellPassive25_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Blueprints/EffectInstances/BPEftRegainSpellPassive25.Default__BPEftRegainSpellPassive25_C.DisplayName
#. /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/BPEftRegainSpellPassive25.Default__BPEftRegainSpellPassive25_C.DisplayName
#: /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/BPEftRegainSpellPassive25.Default__BPEftRegainSpellPassive25_C.DisplayName
msgctxt "EffectInstance"
msgid "Arcane Luck"
msgstr "神秘运气"

#. Key:	BPEftRegainSpells_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Blueprints/EffectInstances/BPEftRegainSpells.Default__BPEftRegainSpells_C.DisplayName
#. /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/BPEftRegainSpells.Default__BPEftRegainSpells_C.DisplayName
#: /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/BPEftRegainSpells.Default__BPEftRegainSpells_C.DisplayName
msgctxt "EffectInstance"
msgid "Restoration"
msgstr "恢复"

#. Key:	BPEftResModifierMagicalStrong_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Blueprints/EffectInstances/CharacterSpells/BPEftResModifierMagicalStrong.Default__BPEftResModifierMagicalStrong_C.DisplayName
#. Key:	BPEftResModifierMagical_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Blueprints/EffectInstances/CharacterSpells/BPEftResModifierMagical.Default__BPEftResModifierMagical_C.DisplayName
#. /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/CharacterSpells/BPEftResModifierMagicalStrong.Default__BPEftResModifierMagicalStrong_C.DisplayName
#. /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/CharacterSpells/BPEftResModifierMagical.Default__BPEftResModifierMagical_C.DisplayName
#: /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/CharacterSpells/BPEftResModifierMagical.Default__BPEftResModifierMagical_C.DisplayName
#: /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/CharacterSpells/BPEftResModifierMagicalStrong.Default__BPEftResModifierMagicalStrong_C.DisplayName
msgctxt "EffectInstance"
msgid "Wardskin"
msgstr "防护皮肤"

#. Key:	BPEftResModifierPhysical_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Blueprints/EffectInstances/CharacterSpells/BPEftResModifierPhysical.Default__BPEftResModifierPhysical_C.DisplayName
#. /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/CharacterSpells/BPEftResModifierPhysical.Default__BPEftResModifierPhysical_C.DisplayName
#: /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/CharacterSpells/BPEftResModifierPhysical.Default__BPEftResModifierPhysical_C.DisplayName
msgctxt "EffectInstance"
msgid "Stoneskin"
msgstr "石化皮肤"

#. Key:	BPEftSecondChance_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Blueprints/EffectInstances/BPEftSecondChance.Default__BPEftSecondChance_C.DisplayName
#. /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/BPEftSecondChance.Default__BPEftSecondChance_C.DisplayName
#: /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/BPEftSecondChance.Default__BPEftSecondChance_C.DisplayName
msgctxt "EffectInstance"
msgid "Second Chance"
msgstr "第二次机会"

#. Key:	BPEftSpellFire0_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Blueprints/EffectInstances/CharacterSpells/BPEftSpellFire0.Default__BPEftSpellFire0_C.DisplayName
#. /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/CharacterSpells/BPEftSpellFire0.Default__BPEftSpellFire0_C.DisplayName
#: /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/CharacterSpells/BPEftSpellFire0.Default__BPEftSpellFire0_C.DisplayName
msgctxt "EffectInstance"
msgid "Firestrike"
msgstr "火焰袭击"

#. Key:	BPEftSpellLightningWalk_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Blueprints/EffectInstances/CharacterSpells/BPEftSpellLightningWalk.Default__BPEftSpellLightningWalk_C.DisplayName
#. /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/CharacterSpells/BPEftSpellLightningWalk.Default__BPEftSpellLightningWalk_C.DisplayName
#: /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/CharacterSpells/BPEftSpellLightningWalk.Default__BPEftSpellLightningWalk_C.DisplayName
msgctxt "EffectInstance"
msgid "Shockwalk"
msgstr "冲击步"

#. Key:	BPEftSpellShadowWalk_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Blueprints/EffectInstances/CharacterSpells/BPEftSpellShadowWalk.Default__BPEftSpellShadowWalk_C.DisplayName
#. /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/CharacterSpells/BPEftSpellShadowWalk.Default__BPEftSpellShadowWalk_C.DisplayName
#: /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/CharacterSpells/BPEftSpellShadowWalk.Default__BPEftSpellShadowWalk_C.DisplayName
msgctxt "EffectInstance"
msgid "Shadewalk"
msgstr "暗影疾步"

#. Key:	BPEftSpellShield_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Blueprints/EffectInstances/CharacterSpells/BPEftSpellShield.Default__BPEftSpellShield_C.DisplayName
#. /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/CharacterSpells/BPEftSpellShield.Default__BPEftSpellShield_C.DisplayName
#: /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/CharacterSpells/BPEftSpellShield.Default__BPEftSpellShield_C.DisplayName
msgctxt "EffectInstance"
msgid "Shield"
msgstr "护盾"

#. Key:	BPEftSpellSoulKeeper_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Blueprints/EffectInstances/CharacterSpells/BPEftSpellSoulKeeper.Default__BPEftSpellSoulKeeper_C.DisplayName
#. /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/CharacterSpells/BPEftSpellSoulKeeper.Default__BPEftSpellSoulKeeper_C.DisplayName
#: /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/CharacterSpells/BPEftSpellSoulKeeper.Default__BPEftSpellSoulKeeper_C.DisplayName
msgctxt "EffectInstance"
msgid "Soulbind"
msgstr "灵魂束缚"

#. Key:	BPEftStun_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Blueprints/EffectInstances/BPEftStun.Default__BPEftStun_C.DisplayName
#. /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/BPEftStun.Default__BPEftStun_C.DisplayName
#: /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/BPEftStun.Default__BPEftStun_C.DisplayName
msgctxt "EffectInstance"
msgid "Stun"
msgstr "眩晕"

#. Key:	BPEftStunPassive10_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Blueprints/EffectInstances/BPEftStunPassive10.Default__BPEftStunPassive10_C.DisplayName
#. /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/BPEftStunPassive10.Default__BPEftStunPassive10_C.DisplayName
#: /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/BPEftStunPassive10.Default__BPEftStunPassive10_C.DisplayName
msgctxt "EffectInstance"
msgid "Stun Chance"
msgstr "眩晕几率"

#. Key:	BPEftSwap_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Blueprints/EffectInstances/CharacterSpells/BPEftSwap.Default__BPEftSwap_C.DisplayName
#. /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/CharacterSpells/BPEftSwap.Default__BPEftSwap_C.DisplayName
#: /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/CharacterSpells/BPEftSwap.Default__BPEftSwap_C.DisplayName
msgctxt "EffectInstance"
msgid "Swap"
msgstr "交换"

#. Key:	BPEftTempHPMagical_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Blueprints/EffectInstances/CharacterSpells/BPEftTempHPMagical.Default__BPEftTempHPMagical_C.DisplayName
#. /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/CharacterSpells/BPEftTempHPMagical.Default__BPEftTempHPMagical_C.DisplayName
#: /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/CharacterSpells/BPEftTempHPMagical.Default__BPEftTempHPMagical_C.DisplayName
msgctxt "EffectInstance"
msgid "Magical Protection"
msgstr "魔法防护"

#. Key:	BPEftTempHPPhysical_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Blueprints/EffectInstances/CharacterSpells/BPEftTempHPPhysical.Default__BPEftTempHPPhysical_C.DisplayName
#. /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/CharacterSpells/BPEftTempHPPhysical.Default__BPEftTempHPPhysical_C.DisplayName
#: /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/CharacterSpells/BPEftTempHPPhysical.Default__BPEftTempHPPhysical_C.DisplayName
msgctxt "EffectInstance"
msgid "Physical Protection"
msgstr "物理防护"

#. Key:	BPEftWeaponFlamesTimeBased_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Blueprints/EffectInstances/BPEftWeaponFlamesTimeBased.Default__BPEftWeaponFlamesTimeBased_C.DisplayName
#. /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/BPEftWeaponFlamesTimeBased.Default__BPEftWeaponFlamesTimeBased_C.DisplayName
#: /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/BPEftWeaponFlamesTimeBased.Default__BPEftWeaponFlamesTimeBased_C.DisplayName
msgctxt "EffectInstance"
msgid "Greenflame"
msgstr "绿焰"

#. Key:	BPEftWorthy_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Blueprints/EffectInstances/BPEftWorthy.Default__BPEftWorthy_C.DisplayName
#. /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/BPEftWorthy.Default__BPEftWorthy_C.DisplayName
#: /Game/SO/Blueprints/EffectInstances/BPEftWorthy.Default__BPEftWorthy_C.DisplayName
msgctxt "EffectInstance"
msgid "Worthy"
msgstr "价值"

#. Key:	1E42901841F4C7CEF39536A762076EDF
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.UI_EndScreen_SaveCreatures_C:WidgetTree.TBC1.Text
#. Key:	5D04206A499A8B42AF77BAA8BC9B4B8B
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.UI_EndScreen_SaveCreatures_C:WidgetTree.TBC0.Text
#. Key:	B0EEBB754110D2821640BE990002AC36
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.UI_EndScreen_SaveCreatures_C:WidgetTree.TBC2.Text
#. Key:	D75DCE214B56BA6FD9A58F9EEA9291A5
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.UI_EndScreen_C:WidgetTree.TBC0.Text
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.UI_EndScreen_SaveCreatures_C:WidgetTree.TBC1.Text
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.UI_EndScreen_SaveCreatures_C:WidgetTree.TBC0.Text
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.UI_EndScreen_SaveCreatures_C:WidgetTree.TBC2.Text
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.UI_EndScreen_C:WidgetTree.TBC0.Text
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.UI_EndScreen_C:WidgetTree.TBC0.Text
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.UI_EndScreen_SaveCreatures_C:WidgetTree.TBC0.Text
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.UI_EndScreen_SaveCreatures_C:WidgetTree.TBC1.Text
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.UI_EndScreen_SaveCreatures_C:WidgetTree.TBC2.Text
msgctxt "EndScreen"
msgid "With his quest completed Monk decided to look for another activity. He thought: <Quote>‘If I could resist madness, others should be able to do the same.’</> And so he opened a monastery to share his mental training techniques with anyone willing to save its sanity."
msgstr "任务完成后，修道士决定寻找另一个活动。他想着: <Quote>‘如果我能抵抗疯狂，其他人也应该能做到。’</> 于是他开办了一座修道院，与任何愿意拯救它的人分享他的精神训练技巧。"

#. Key:	7279EA4741D3DAC5AE92EB99AB851ED9
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.UI_EndScreen_SaveCreatures_C:WidgetTree.TBD0.Text
#. Key:	77E809914A65796364FE94B8C2361FD7
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.UI_EndScreen_SaveCreatures_C:WidgetTree.TBD2.Text
#. Key:	9C1B477D4582ABAEDC90FCB3AC6737E7
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.UI_EndScreen_C:WidgetTree.TBD0.Text
#. Key:	E98C3FDD453FF80CA8EBBE94459A5CAF
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.UI_EndScreen_SaveCreatures_C:WidgetTree.TBD1.Text
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.UI_EndScreen_SaveCreatures_C:WidgetTree.TBD0.Text
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.UI_EndScreen_SaveCreatures_C:WidgetTree.TBD2.Text
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.UI_EndScreen_C:WidgetTree.TBD0.Text
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.UI_EndScreen_SaveCreatures_C:WidgetTree.TBD1.Text
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.UI_EndScreen_C:WidgetTree.TBD0.Text
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.UI_EndScreen_SaveCreatures_C:WidgetTree.TBD0.Text
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.UI_EndScreen_SaveCreatures_C:WidgetTree.TBD1.Text
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.UI_EndScreen_SaveCreatures_C:WidgetTree.TBD2.Text
msgctxt "EndScreen"
msgid "<Size42>Separating the World also changed something in the Ruined Realm. The wind turned and even Ruin stopped for a moment.</>"
msgstr "<Size42>世界的分离也改变了毁灭王国的一些东西。风向变了，甚至连毁灭也消停了一段时间。</>"

#. Key:	9B476D3D4A603658683498B09968F8AA
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.UI_EndScreen_C:WidgetTree.TBB0.Text
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.UI_EndScreen_C:WidgetTree.TBB0.Text
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.UI_EndScreen_C:WidgetTree.TBB0.Text
msgctxt "EndScreen"
msgid "When he heard about the lost Kobold tribe he got a bit excited.<Quote>‘Kobolds reserved the ancient knowledge in their rituals’</> he said. <Quote>‘If there is something we can do with Ruin it must be connected to the rituals. I’ll go with you.’</>"
msgstr "当他听说流失的地精部落时，显得有些兴奋。<Quote>‘地精保留了仪式中古老的知识。’</> 他说道。 <Quote>‘如果我们能对毁灭做点什么，那一定是与宗教仪式有关。我和你一起去。’</>"

#. Key:	DF7F9F754F4FC9CB19DF92AFCE96C5C1
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.UI_EndScreen_SaveCreatures_C:WidgetTree.TBA2.Text
#. Key:	E8401550448E14DD70717EB7EED0582B
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.UI_EndScreen_SaveCreatures_C:WidgetTree.TBA1.Text
#. Key:	UI_EndScreen_entry_0_text_1
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(0).EndingLogic.Texts(1).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.UI_EndScreen_SaveCreatures_C:WidgetTree.TBA2.Text
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.UI_EndScreen_SaveCreatures_C:WidgetTree.TBA1.Text
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(0).EndingLogic.Texts(1).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(0).EndingLogic.Texts(1).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.UI_EndScreen_SaveCreatures_C:WidgetTree.TBA1.Text
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.UI_EndScreen_SaveCreatures_C:WidgetTree.TBA2.Text
msgctxt "EndScreen"
msgid "The people soon forgot about the threat, some of them argued that Ruin ever existed."
msgstr "人们很快就忘记了这个威胁，他们中的一些人甚至认为毁灭根本没有存在过。"

#. Key:	E9F6E1064D5B2046DF1DEDA386012E2D
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.UI_EndScreen_C:WidgetTree.TBB2.Text
#. Key:	UI_EndScreen_entry_6_text_2
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(6).EndingLogic.Texts(2).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.UI_EndScreen_C:WidgetTree.TBB2.Text
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(6).EndingLogic.Texts(2).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(6).EndingLogic.Texts(2).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.UI_EndScreen_C:WidgetTree.TBB2.Text
msgctxt "EndScreen"
msgid "He opened a monastery to share his mental training techniques with anyone willing to save its sanity."
msgstr "他开设了一座修道院，与任何愿意保持清醒的个体分享他的精神训练技巧。"

#. Key:	F0EAD93B44D8D7AEF306EAB75D83FB37
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.UI_EndScreen_C:WidgetTree.TBB1.Text
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.UI_EndScreen_C:WidgetTree.TBB1.Text
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.UI_EndScreen_C:WidgetTree.TBB1.Text
msgctxt "EndScreen"
msgid "<Quote>‘If I could resist madness, others should be able to do the same’</> - he thought."
msgstr "<Quote>‘如果我能抵抗疯狂，其他人也应该能做到。’</> - 他如此想着。"

#. Key:	UI_EndScreen_entry_0_text_0
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(0).EndingLogic.Texts(0).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(0).EndingLogic.Texts(0).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(0).EndingLogic.Texts(0).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "Once the Boundaries of Worlds were sealed, Ruin could do no harm to the Human Realm again."
msgstr "一旦世界的边界被封闭，毁灭就不会再对人类王国造成伤害。"

#. Key:	UI_EndScreen_entry_10_text_0
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(10).EndingLogic.Texts(0).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(10).EndingLogic.Texts(0).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(10).EndingLogic.Texts(0).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "Hearing these news made the Chef really excited."
msgstr "听到这个消息，厨师非常兴奋。"

#. Key:	UI_EndScreen_entry_10_text_1
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(10).EndingLogic.Texts(1).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(10).EndingLogic.Texts(1).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(10).EndingLogic.Texts(1).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "<Quote>'Could there be other survivors of my tribe?'</>"
msgstr "<Quote>'我的部落里还有其他幸存者吗?'</>"

#. Key:	UI_EndScreen_entry_10_text_2
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(10).EndingLogic.Texts(2).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(10).EndingLogic.Texts(2).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(10).EndingLogic.Texts(2).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "He decided to leave his kitchen and search for his lost relatives."
msgstr "他决定离开厨房去寻找走失的亲人。"

#. Key:	UI_EndScreen_entry_11_text_0
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(11).EndingLogic.Texts(0).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(11).EndingLogic.Texts(0).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(11).EndingLogic.Texts(0).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "No one knows how he could possibly know about the soup, but Supper Dwarf also appeared to taste the food."
msgstr "没人知道他怎么可能知道汤的事，但晚餐矮人似乎也尝到了食物的味道。"

#. Key:	UI_EndScreen_entry_11_text_1
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(11).EndingLogic.Texts(1).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(11).EndingLogic.Texts(1).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(11).EndingLogic.Texts(1).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "When he heard that the chef is leaving he offered his help with the trains."
msgstr "当他听说厨师要走的时候，他主动提出要帮忙修火车。"

#. Key:	UI_EndScreen_entry_11_text_2
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(11).EndingLogic.Texts(2).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(11).EndingLogic.Texts(2).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(11).EndingLogic.Texts(2).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "<Quote>‘And I would also like to check what do they eat for supper.’</> he said. <Quote>‘I’m going with you.’</>"
msgstr "<Quote>‘我还想看看他们晚饭吃什么。’</> 他说道。 <Quote>‘我和你一起去。’</>"

#. Key:	UI_EndScreen_entry_12_text_0
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(12).EndingLogic.Texts(0).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(12).EndingLogic.Texts(0).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(12).EndingLogic.Texts(0).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "On their way they stopped by the Golem Maker."
msgstr "路上，他们顺道拜访了机器人制造者。"

#. Key:	UI_EndScreen_entry_12_text_1
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(12).EndingLogic.Texts(1).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(12).EndingLogic.Texts(1).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(12).EndingLogic.Texts(1).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "He was just sitting and staring at nothing."
msgstr "他只是坐着，眼神放空。"

#. Key:	UI_EndScreen_entry_12_text_2
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(12).EndingLogic.Texts(2).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(12).EndingLogic.Texts(2).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(12).EndingLogic.Texts(2).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "It was still hard for the Maker to accept that all his work was for nothing."
msgstr "制作者仍然很难接受他所有的工作都是徒劳的。"

#. Key:	UI_EndScreen_entry_12_text_3
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(12).EndingLogic.Texts(3).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(12).EndingLogic.Texts(3).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(12).EndingLogic.Texts(3).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "At least he stopped creating mindless stone golems."
msgstr "至少他不再创造没有头脑的机器人了。"

#. Key:	UI_EndScreen_entry_13_text_0
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(13).EndingLogic.Texts(0).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(13).EndingLogic.Texts(0).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(13).EndingLogic.Texts(0).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "When he heard about the lost Kobold tribe he got a bit excited."
msgstr "当他听说流失的地精部落时，显得有些兴奋。"

#. Key:	UI_EndScreen_entry_13_text_1
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(13).EndingLogic.Texts(1).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(13).EndingLogic.Texts(1).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(13).EndingLogic.Texts(1).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "<Quote>‘Kobolds reserved the ancient knowledge in their rituals’</> he said."
msgstr "<Quote>‘地精保留了仪式中那些古老的知识’</> 他说道。"

#. Key:	UI_EndScreen_entry_13_text_2
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(13).EndingLogic.Texts(2).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(13).EndingLogic.Texts(2).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(13).EndingLogic.Texts(2).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "<Quote>‘If there is something we can do with Ruin it must be connected to the rituals. I’ll go with you.’</>"
msgstr "<Quote>‘如果我们能对毁灭做点什么，那一定是与宗教仪式有关。我要和你一起去.’</>"

#. Key:	UI_EndScreen_entry_14_text_0
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(14).EndingLogic.Texts(0).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(14).EndingLogic.Texts(0).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(14).EndingLogic.Texts(0).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "However there are things which never change."
msgstr "然而，有些事情永远不会改变。"

#. Key:	UI_EndScreen_entry_14_text_1
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(14).EndingLogic.Texts(1).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(14).EndingLogic.Texts(1).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(14).EndingLogic.Texts(1).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "After days of arguing on who undermined whose business Lory and Gnory separated once again."
msgstr "争论了几天关于谁搅黄了谁的生意之后，劳里和格诺里又分开了。"

#. Key:	UI_EndScreen_entry_15_text_0
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(15).EndingLogic.Texts(0).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(15).EndingLogic.Texts(0).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(15).EndingLogic.Texts(0).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "While they were arguing Fishy decided to leave Gnory and set out on his own."
msgstr "当他们在争论的时候，呆鱼决定离开格诺里，独自上路。"

#. Key:	UI_EndScreen_entry_15_text_1
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(15).EndingLogic.Texts(1).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(15).EndingLogic.Texts(1).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(15).EndingLogic.Texts(1).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "He had no idea where he was going."
msgstr "他不知道自己要去哪里。"

#. Key:	UI_EndScreen_entry_16_text_0
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(16).EndingLogic.Texts(0).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(16).EndingLogic.Texts(0).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(16).EndingLogic.Texts(0).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "After weeks of walking alone, he heard a faint excited voice:"
msgstr "独自行走了几个星期后，他听到一个微弱而兴奋的声音:"

#. Key:	UI_EndScreen_entry_1_text_0
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(1).EndingLogic.Texts(0).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(1).EndingLogic.Texts(0).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(1).EndingLogic.Texts(0).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "The Mage Council didn’t believe a single word Lillian or Scholar told them about the events."
msgstr "法师协对于莉莉安和斯考拉关于这次事件的描述一个字也不相信。"

#. Key:	UI_EndScreen_entry_1_text_1
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(1).EndingLogic.Texts(1).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(1).EndingLogic.Texts(1).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(1).EndingLogic.Texts(1).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "They claimed that Wizard died in an unfortunate accident and his device could never actually work anyway."
msgstr "他们声称巫师死于一场不幸的事故，他的装置永远也不能真正地运作起来。"

#. Key:	UI_EndScreen_entry_2_text_0
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(2).EndingLogic.Texts(0).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(2).EndingLogic.Texts(0).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(2).EndingLogic.Texts(0).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "Although Lillian inherited her father’s castle she was sent to an Orphanage until she came into age to live on her own."
msgstr "尽管莉莉安继承了她父亲的城堡，她还是被送进了孤儿院，直到她长大后能独立生活。"

#. Key:	UI_EndScreen_entry_2_text_1
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(2).EndingLogic.Texts(1).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(2).EndingLogic.Texts(1).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(2).EndingLogic.Texts(1).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "Scholar was upset by Lillian’s decision on letting the Ruined Realm fall but he promised Lillian that he will make the Wizard’s Council let Lillian live in his estate."
msgstr "斯科拉对于莉莉安让这个毁灭王国沦陷的决定感到沮丧，但他答应莉莉安，他会让巫师协会让莉莉安住在他的庄园里。"

#. Key:	UI_EndScreen_entry_3_text_0
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(3).EndingLogic.Texts(0).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(3).EndingLogic.Texts(0).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(3).EndingLogic.Texts(0).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "Lillian didn't let the unfortunate events to overcome her. She stopped Ruin even if no one believed her."
msgstr "莉莉安没有让这些不幸的事情压倒她。她阻止了毁灭，即使没有人相信她。"

#. Key:	UI_EndScreen_entry_3_text_1
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(3).EndingLogic.Texts(1).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(3).EndingLogic.Texts(1).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(3).EndingLogic.Texts(1).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "She also knew that the Ruined Realm still had at least a half century before it was totally destroyed so she decided to keep on looking for a way to save it."
msgstr "她也知道，毁灭王国至少还有半个世纪才会完全被摧毁，所以她决定继续寻找拯救它的方法。"

#. Key:	UI_EndScreen_entry_3_text_2
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(3).EndingLogic.Texts(2).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(3).EndingLogic.Texts(2).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(3).EndingLogic.Texts(2).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "Now that her own Realm was safe she could focus on the other Realms."
msgstr "现在她自己的王国是安全的，她可以专注于其他王国。"

#. Key:	UI_EndScreen_entry_4_text_0
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(4).EndingLogic.Texts(0).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(4).EndingLogic.Texts(0).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(4).EndingLogic.Texts(0).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "<Size42>Separating the World also changed something in the Ruined Realm.</>"
msgstr "<Size42>世界的分离也改变了毁灭王国的一些东西。</>"

#. Key:	UI_EndScreen_entry_4_text_1
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(4).EndingLogic.Texts(1).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(4).EndingLogic.Texts(1).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(4).EndingLogic.Texts(1).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "<Size42>The wind turned and even Ruin stopped for a moment.</>"
msgstr "<Size42>风向变了，甚至连毁灭也消停了一段时间。</>"

#. Key:	UI_EndScreen_entry_5_text_0
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(5).EndingLogic.Texts(0).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(5).EndingLogic.Texts(0).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(5).EndingLogic.Texts(0).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "When it was certain that no one will be saved from Ruin, as a last desperate act Gate Keeper tried to open a Gate to the Human Realm himself."
msgstr "当最后一个绝望的守护者试图自己打开通往人类王国的大门时，没有人能从毁灭中被拯救出来。"

#. Key:	UI_EndScreen_entry_5_text_1
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(5).EndingLogic.Texts(1).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(5).EndingLogic.Texts(1).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(5).EndingLogic.Texts(1).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "A portal opened and swallowed the Keeper."
msgstr "一个入口打开了，吞噬了守护者。"

#. Key:	UI_EndScreen_entry_5_text_2
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(5).EndingLogic.Texts(2).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(5).EndingLogic.Texts(2).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(5).EndingLogic.Texts(2).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "Some believed he survived but no one ever met him again."
msgstr "一些人相信他肯定活了下来，但是没有人再见过他。"

#. Key:	UI_EndScreen_entry_6_text_0
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(6).EndingLogic.Texts(0).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(6).EndingLogic.Texts(0).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(6).EndingLogic.Texts(0).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "With his quest completed Monk decided to look for another activity."
msgstr "任务完成后，修道士决定寻找另一个活动。"

#. Key:	UI_EndScreen_entry_6_text_1
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(6).EndingLogic.Texts(1).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(6).EndingLogic.Texts(1).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(6).EndingLogic.Texts(1).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "<Quote>‘If I could resist madness, shouldn't others be able to do the same?’</>- he wondered."
msgstr "<Quote>“如果我能抵抗疯狂，其他人难道不可以吗?”</>- 他想知道。"

#. Key:	UI_EndScreen_entry_7_text_0
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(7).EndingLogic.Texts(0).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(7).EndingLogic.Texts(0).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(7).EndingLogic.Texts(0).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "To the surprise of many Teachy also joined Monk and soon he became his best student."
msgstr "令大家惊讶的是，老师也投靠了修道士，并且很快成为他最好的学生。"

#. Key:	UI_EndScreen_entry_7_text_1
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(7).EndingLogic.Texts(1).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(7).EndingLogic.Texts(1).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(7).EndingLogic.Texts(1).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "<Quote>‘To be honest I never actually wanted to be a teacher‘</> - said Teachy."
msgstr "<Quote>“说实话，我从来没有真正想过要当一名老师。”</> 老师说道。"

#. Key:	UI_EndScreen_entry_7_text_2
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(7).EndingLogic.Texts(2).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(7).EndingLogic.Texts(2).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(7).EndingLogic.Texts(2).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "<Quote>'I also knew that I was a bit mad and since for my insane mind training in a monastery looked like a crazy idea I immediately knew that in fact that's the most sane thing to do.’</>"
msgstr "<Quote>“我也知道我有点疯魔了，因为我在修道院接受的精神训练看起来实在有点疯狂，我立刻意识到，这是最理智的做法。”</>"

#. Key:	UI_EndScreen_entry_8_text_0
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(8).EndingLogic.Texts(0).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(8).EndingLogic.Texts(0).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(8).EndingLogic.Texts(0).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "Losing his connection to his master, Raven had to think again about his purpose."
msgstr "乌鸦与主人失去了联系，不得不重新考虑他的目标。"

#. Key:	UI_EndScreen_entry_8_text_1
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(8).EndingLogic.Texts(1).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(8).EndingLogic.Texts(1).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(8).EndingLogic.Texts(1).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "<Quote>‘I think therefore I am not a bird’</> - he said."
msgstr "<Quote>‘因此，我想我不是一只鸟。’</> - 他说道。"

#. Key:	UI_EndScreen_entry_8_text_2
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(8).EndingLogic.Texts(2).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(8).EndingLogic.Texts(2).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(8).EndingLogic.Texts(2).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "With his vast experience he couldn’t become the same thoughtless bird he once was."
msgstr "有了丰富的经验，他不可能再像以前那样粗心大意了。"

#. Key:	UI_EndScreen_entry_8_text_3
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(8).EndingLogic.Texts(3).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(8).EndingLogic.Texts(3).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(8).EndingLogic.Texts(3).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "He joined Monk’s monastery to teach philosophy."
msgstr "他到修道院去教哲学。"

#. Key:	UI_EndScreen_entry_8_text_4
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(8).EndingLogic.Texts(4).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(8).EndingLogic.Texts(4).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(8).EndingLogic.Texts(4).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "In his free hours he kept on studying the Ancient’s technology hoping that one day he will find a way back to Lillian."
msgstr "在他空闲的时候，他继续研究古人的技术，希望有一天他会找到一个方法回到莉莉安身边。"

#. Key:	UI_EndScreen_entry_9_text_0
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(9).EndingLogic.Texts(0).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(9).EndingLogic.Texts(0).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(9).EndingLogic.Texts(0).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "When the soup was almost ready the Pipe Walkers smelled the flavour and they all gathered for a last dinner."
msgstr "当汤差不多准备好的时候，管道行走者闻到了味道，他们全体聚集在一起吃了最后一顿饭。"

#. Key:	UI_EndScreen_entry_9_text_1
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(9).EndingLogic.Texts(1).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(9).EndingLogic.Texts(1).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(9).EndingLogic.Texts(1).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "After lunch they started to talk."
msgstr "午饭后，他们开始交谈。"

#. Key:	UI_EndScreen_entry_9_text_2
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(9).EndingLogic.Texts(2).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(9).EndingLogic.Texts(2).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(9).EndingLogic.Texts(2).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "One of the Pipe Walkers, who had been in many cages mentioned that she actually met some kobolds far away."
msgstr "其中一个曾经被关在笼子里的管道行走者提到，她实际上在很远的地方遇到了一些地精。"

#. Key:	UI_EndScreen_SaveCreatures_entry_0_text_0
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(0).EndingLogic.Texts(0).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(0).EndingLogic.Texts(0).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(0).EndingLogic.Texts(0).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "By the time the furious crowd broke into the Wizard’s Castle the Device was completely destroyed."
msgstr "当愤怒的人群冲进巫师的城堡时，那个装置已经完全被摧毁了。"

#. Key:	UI_EndScreen_SaveCreatures_entry_0_text_1
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(0).EndingLogic.Texts(1).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(0).EndingLogic.Texts(1).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(0).EndingLogic.Texts(1).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "Some left, others started to investigate the building hoping to find something which might stop Ruin."
msgstr "一些人离开了，另一些人开始调查这座建筑，希望能找到一些可以阻止毁灭的东西。"

#. Key:	UI_EndScreen_SaveCreatures_entry_10_text_0
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(10).EndingLogic.Texts(0).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(10).EndingLogic.Texts(0).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(10).EndingLogic.Texts(0).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "<Quote>‘Kobolds reserved the ancient knowledge in their rituals’</> Golem Maker said. <Quote>‘If there is something we can do with Ruin it must be connected to the rituals. I’ll go with you.’</>"
msgstr "<Quote>‘地精在他们的仪式中保留了古老的知识. <Quote>‘如果我们能对毁灭做点什么，那一定是与宗教仪式有关。我和你一起去。’</>"

#. Key:	UI_EndScreen_SaveCreatures_entry_10_text_1
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(10).EndingLogic.Texts(1).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(10).EndingLogic.Texts(1).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(10).EndingLogic.Texts(1).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "Golem Maker was a huge help to Lillian with his knowledge on Golemology and it was not easy for Lillian to let him go."
msgstr "机器人制造者用他的知识给了莉莉安很大的帮助，莉莉安让他离开是很不容易的。"

#. Key:	UI_EndScreen_SaveCreatures_entry_10_text_2
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(10).EndingLogic.Texts(2).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(10).EndingLogic.Texts(2).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(10).EndingLogic.Texts(2).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "<Quote>‘Have no fear!’</> Golem Maker said. <Quote>‘I will return with even more knowledge and we’ll stop Ruin once and for all.’</>"
msgstr "<Quote>‘不畏恐惧!’</> 机器人制造者说。 <Quote>‘我会带着更多的知识回来，我们将一劳永逸地阻止毁灭.’</>"

#. Key:	UI_EndScreen_SaveCreatures_entry_11_text_0
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(11).EndingLogic.Texts(0).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(11).EndingLogic.Texts(0).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(11).EndingLogic.Texts(0).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "After Kobold Chef left, Supper Dwarf had to take care of the kitchen."
msgstr "地精厨师离开后，晚餐矮人不得不负责厨房。"

#. Key:	UI_EndScreen_SaveCreatures_entry_11_text_1
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(11).EndingLogic.Texts(1).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(11).EndingLogic.Texts(1).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(11).EndingLogic.Texts(1).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "It turned out that he is also really talented at making food."
msgstr "那是因为我知道最终的结果应该是什么，他在做食物方面也很有天赋。"

#. Key:	UI_EndScreen_SaveCreatures_entry_11_text_2
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(11).EndingLogic.Texts(2).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(11).EndingLogic.Texts(2).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(11).EndingLogic.Texts(2).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "<Quote> ‘That is because I know exactly what the final result should be’</> he explained."
msgstr "<Quote> ‘那是因为我知道最终的结果是什么’</> 他说道。"

#. Key:	UI_EndScreen_SaveCreatures_entry_11_text_3
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(11).EndingLogic.Texts(3).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(11).EndingLogic.Texts(3).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(11).EndingLogic.Texts(3).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "Later he opened a restaurant which soon became really popular."
msgstr "后来他开了一家餐馆，很快就大受欢迎。"

#. Key:	UI_EndScreen_SaveCreatures_entry_11_text_4
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(11).EndingLogic.Texts(4).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(11).EndingLogic.Texts(4).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(11).EndingLogic.Texts(4).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "Some say mostly because he hired Pipe Walkers to serve the meal and for marketing purposes."
msgstr "有些人说，这主要是因为一来他雇了一些管道行走者来布置餐品，二来出于营销的目的。"

#. Key:	UI_EndScreen_SaveCreatures_entry_12_text_0
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(12).EndingLogic.Texts(0).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(12).EndingLogic.Texts(0).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(12).EndingLogic.Texts(0).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "Monk decided to stay in the Ruined Realm."
msgstr "修道士决定留在毁灭王国。"

#. Key:	UI_EndScreen_SaveCreatures_entry_12_text_1
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(12).EndingLogic.Texts(1).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(12).EndingLogic.Texts(1).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(12).EndingLogic.Texts(1).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "<Quote>‘Even if it was not enough I did all I could. I’m done.’</> he said."
msgstr "<Quote>“即使这还不够，但我已经做了我所能做的。我完成了。” < / >他说。"

#. Key:	UI_EndScreen_SaveCreatures_entry_12_text_2
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(12).EndingLogic.Texts(2).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(12).EndingLogic.Texts(2).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(12).EndingLogic.Texts(2).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "He sat down on a mountaintop and started meditating."
msgstr "他坐在山顶上开始冥想。"

#. Key:	UI_EndScreen_SaveCreatures_entry_13_text_0
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(13).EndingLogic.Texts(0).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(13).EndingLogic.Texts(0).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(13).EndingLogic.Texts(0).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "A few weeks later he realized that even though he failed his quest he still should do something."
msgstr "几个星期后，他意识到，即使他所追寻的东西失败了，他仍然应该做些什么。"

#. Key:	UI_EndScreen_SaveCreatures_entry_13_text_1
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(13).EndingLogic.Texts(1).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(13).EndingLogic.Texts(1).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(13).EndingLogic.Texts(1).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "<Quote>‘Due to my training I can resist Ruin’</> he thought. <Quote>‘No one has ever seen what’s there where Ruin destroyed the lands. If I train harder I might be able to get closer to Ruin to see what it really is.’</>"
msgstr "<Quote>‘由于我接受过训练，所以我能抵抗毁灭’</> 他如此想着。 <Quote>‘没有人见过那里有什么，那里的土地被摧毁了。如果我更努力地训练，我可能会离毁灭更近一些，看看它到底是什么。’</>"

#. Key:	UI_EndScreen_SaveCreatures_entry_13_text_2
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(13).EndingLogic.Texts(2).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(13).EndingLogic.Texts(2).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(13).EndingLogic.Texts(2).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "He kept on practising and soon set out on a journey into the heart of Ruin to find answers to questions even he didn’t know."
msgstr "他继续着，很快就踏上了通往毁灭之心的旅程，去寻找那些连他自己都不知道的问题答案。"

#. Key:	UI_EndScreen_SaveCreatures_entry_14_text_0
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(14).EndingLogic.Texts(0).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(14).EndingLogic.Texts(0).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(14).EndingLogic.Texts(0).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "Lory and Gnory suddenly found themselves in a world full of possible customers."
msgstr "劳里和格诺里突然发现他们所处的世界中到处都是潜在客户。"

#. Key:	UI_EndScreen_SaveCreatures_entry_14_text_1
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(14).EndingLogic.Texts(1).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(14).EndingLogic.Texts(1).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(14).EndingLogic.Texts(1).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "Of course it didn’t mean they stopped arguing on who undermined whose business but finally they both had the chance to run a successful trading company."
msgstr "当然，这并不意味着他们不再争论谁破坏了谁的生意，但最终他们都有机会经营一家成功的贸易公司。"

#. Key:	UI_EndScreen_SaveCreatures_entry_15_text_0
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(15).EndingLogic.Texts(0).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(15).EndingLogic.Texts(0).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(15).EndingLogic.Texts(0).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "Gnory specialized himself in selling medicine which were said to heal the sickness which was spreading as Ruin reached closer."
msgstr "格诺里专门卖药，据说这种药可以治疗随着毁灭的临近而扩散的疾病。"

#. Key:	UI_EndScreen_SaveCreatures_entry_15_text_1
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(15).EndingLogic.Texts(1).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(15).EndingLogic.Texts(1).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(15).EndingLogic.Texts(1).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "Lory specialized in medicine which were said to heal the sickness which was caused by the medicine of Gnory."
msgstr "劳里专门研究医学，据说可以治疗由格诺里药物所引发的疾病。"

#. Key:	UI_EndScreen_SaveCreatures_entry_16_text_0
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(16).EndingLogic.Texts(0).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(16).EndingLogic.Texts(0).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(16).EndingLogic.Texts(0).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "Lory’s herbaria worked out."
msgstr "劳里的草药成功了。"

#. Key:	UI_EndScreen_SaveCreatures_entry_16_text_1
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(16).EndingLogic.Texts(1).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(16).EndingLogic.Texts(1).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(16).EndingLogic.Texts(1).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "Soon she started to sell other medicine and healing devices as well."
msgstr "不久，她开始出售其他药物和治疗设备。"

#. Key:	UI_EndScreen_SaveCreatures_entry_17_text_0
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(17).EndingLogic.Texts(0).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(17).EndingLogic.Texts(0).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(17).EndingLogic.Texts(0).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "As for Gnory, he decided to sell lots of different things in the City Prison which turned out to be his new home for a while."
msgstr "至于格诺里，他决定在城市监狱里卖很多不同的东西，这地方后来成了他的新家。"

#. Key:	UI_EndScreen_SaveCreatures_entry_18_text_0
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(18).EndingLogic.Texts(0).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(18).EndingLogic.Texts(0).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(18).EndingLogic.Texts(0).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "Fishy didn’t like the medicine business so he left Gnory."
msgstr "呆鱼不喜欢研究医学，所以他离开了格诺里。"

#. Key:	UI_EndScreen_SaveCreatures_entry_18_text_1
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(18).EndingLogic.Texts(1).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(18).EndingLogic.Texts(1).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(18).EndingLogic.Texts(1).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "He joined Monk for a while to learn the mental training techniques which reserved Monk’s sanity."
msgstr "他成为修道士一段时间，学习心理训练技巧，正是这保留了他修道士般的理智。"

#. Key:	UI_EndScreen_SaveCreatures_entry_18_text_2
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(18).EndingLogic.Texts(2).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(18).EndingLogic.Texts(2).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(18).EndingLogic.Texts(2).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "<Quote>‘Fishy think it is important’ </>he said.<Quote> ‘If Monk go to see Ruin, Fishy need to learn it.’</>"
msgstr "<Quote>‘呆鱼认为这很重要’ </>他说道。<Quote> ‘如果修道士去看毁灭，呆鱼需要把它学会。’</>"

#. Key:	UI_EndScreen_SaveCreatures_entry_18_text_3
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(18).EndingLogic.Texts(3).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(18).EndingLogic.Texts(3).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(18).EndingLogic.Texts(3).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "Monk accepted Fishy as his apprentice and taught him all that was possible."
msgstr "修道士接受了呆鱼做他的徒弟，并尽可能地传授本领给他。"

#. Key:	UI_EndScreen_SaveCreatures_entry_18_text_4
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(18).EndingLogic.Texts(4).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(18).EndingLogic.Texts(4).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(18).EndingLogic.Texts(4).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "<Quote>‘Now is the time’</> Monk said one day. <Quote>’Go to the Human Realm and prepare the people.’</>"
msgstr "<Quote>‘时机已到’</> 修道士某天说道. <Quote>’进入人类王国，准备面对人类。’</>"

#. Key:	UI_EndScreen_SaveCreatures_entry_19_text_0
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(19).EndingLogic.Texts(0).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(19).EndingLogic.Texts(0).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(19).EndingLogic.Texts(0).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "On his way to the Human Realm Fishy heard a faint excited voice:"
msgstr "在去人类王国的路上，呆鱼听到一个微弱而兴奋的声音:"

#. Key:	UI_EndScreen_SaveCreatures_entry_19_text_1
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(19).EndingLogic.Texts(1).Texts
#. Key:	UI_EndScreen_entry_16_text_1
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(16).EndingLogic.Texts(1).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(19).EndingLogic.Texts(1).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(16).EndingLogic.Texts(1).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(16).EndingLogic.Texts(1).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(19).EndingLogic.Texts(1).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "<Quote>‘Hey there! I’m fed up with microtransactions. Can I go with ya man?’</>"
msgstr "<Quote>‘嘿! 我受够了微交易。我能和你一起去吗?’</>"

#. Key:	UI_EndScreen_SaveCreatures_entry_19_text_2
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(19).EndingLogic.Texts(2).Texts
#. Key:	UI_EndScreen_entry_16_text_2
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(16).EndingLogic.Texts(2).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(19).EndingLogic.Texts(2).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(16).EndingLogic.Texts(2).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(16).EndingLogic.Texts(2).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(19).EndingLogic.Texts(2).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "Merch Ant and Fishy soon became best friends and ventured on together."
msgstr "蚂蚁和呆鱼很快成为了最好的朋友，一起冒险。"

#. Key:	UI_EndScreen_SaveCreatures_entry_1_text_0
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(1).EndingLogic.Texts(0).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(1).EndingLogic.Texts(0).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(1).EndingLogic.Texts(0).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "A few hours later members of the Mage Council arrived along with the city guards."
msgstr "几个小时后，法师议会的成员和城市守卫也赶到了。"

#. Key:	UI_EndScreen_SaveCreatures_entry_1_text_1
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(1).EndingLogic.Texts(1).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(1).EndingLogic.Texts(1).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(1).EndingLogic.Texts(1).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "The Council claimed that Wizard died in an unfortunate accident, his device could never actually work anyway and Ruin is nothing to fear of."
msgstr "协会声称巫师死于一场不幸的事故，他的装置也不可能真正起到作用，另外毁灭也没什么可怕的。"

#. Key:	UI_EndScreen_SaveCreatures_entry_1_text_2
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(1).EndingLogic.Texts(2).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(1).EndingLogic.Texts(2).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(1).EndingLogic.Texts(2).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "Although it was total nonsense Lillian and Scholar was happy that the crowd were taken away from the Castle."
msgstr "尽管这完全是胡言乱语，莉莉安和斯考拉还是很高兴这群人被带离了城堡。"

#. Key:	UI_EndScreen_SaveCreatures_entry_20_text_0
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(20).EndingLogic.Texts(0).Texts
#. Key:	UI_EndScreen_entry_17_text_0
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(17).EndingLogic.Texts(0).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(20).EndingLogic.Texts(0).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(17).EndingLogic.Texts(0).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(17).EndingLogic.Texts(0).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(20).EndingLogic.Texts(0).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "The World was still about to end, but as one Pipe Walker wisely said:"
msgstr "世界即将毁灭，正如一位明智的管道行走者所说的那样:"

#. Key:	UI_EndScreen_SaveCreatures_entry_21_text_0
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(21).EndingLogic.Texts(0).Texts
#. Key:	UI_EndScreen_entry_18_text_0
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(18).EndingLogic.Texts(0).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(21).EndingLogic.Texts(0).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(18).EndingLogic.Texts(0).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen.Default__UI_EndScreen_C.EndingLogic(18).EndingLogic.Texts(0).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(21).EndingLogic.Texts(0).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "As some stories ended some new ones begun. Though what happened afterwards is not yet known."
msgstr "一些故事的结束，意味着其它新故事的开始。虽然后面会发生什么目前还无所知晓。"

#. Key:	UI_EndScreen_SaveCreatures_entry_2_text_0
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(2).EndingLogic.Texts(0).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(2).EndingLogic.Texts(0).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(2).EndingLogic.Texts(0).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "When they were left alone they quickly started the evacuation of the Ruined Realm."
msgstr "当只剩下他们的时候，他们迅速开始撤离毁灭王国。"

#. Key:	UI_EndScreen_SaveCreatures_entry_3_text_0
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(3).EndingLogic.Texts(0).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(3).EndingLogic.Texts(0).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(3).EndingLogic.Texts(0).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "Even though she lost her father Lillian couldn’t afford to let sadness overcome her."
msgstr "即使莉莉安失去了父亲，她也不能让自己被悲伤打倒。"

#. Key:	UI_EndScreen_SaveCreatures_entry_3_text_1
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(3).EndingLogic.Texts(1).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(3).EndingLogic.Texts(1).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(3).EndingLogic.Texts(1).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "Ruin was more of a threat now than ever before, and since the Mage Council didn’t believe in Ruin it was the task of Lillian and Scholar to repair the device."
msgstr "现在的毁灭比以往任何时候都是一个威胁，因为法师议会不相信毁灭，所以维修这个装置变成了莉莉安和学者的任务。"

#. Key:	UI_EndScreen_SaveCreatures_entry_4_text_0
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(4).EndingLogic.Texts(0).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(4).EndingLogic.Texts(0).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(4).EndingLogic.Texts(0).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "Scholar was really proud of Lillian because she managed to save time for the evacuation."
msgstr "斯考拉真的为莉莲感到骄傲，因为她设法并成功地节省了疏散的时间。"

#. Key:	UI_EndScreen_SaveCreatures_entry_4_text_1
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(4).EndingLogic.Texts(1).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(4).EndingLogic.Texts(1).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(4).EndingLogic.Texts(1).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "<Quote>‘I know Wizard would have disagreed but you did the right thing. We still have time to face Ruin. We couldn’t let everyone die there.’</>"
msgstr "<Quote>‘我知道巫师会反对，但你做了正确的事。我们还有时间面对毁灭。我们不能让所有人都死在那里。’</>"

#. Key:	UI_EndScreen_SaveCreatures_entry_5_text_0
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(5).EndingLogic.Texts(0).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(5).EndingLogic.Texts(0).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(5).EndingLogic.Texts(0).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "As time passed Scholar started to behave a bit odd which made Lillian really anxious."
msgstr "随着时间的流逝， 斯考拉表现得有点古怪，这让莉莉安很担心。"

#. Key:	UI_EndScreen_SaveCreatures_entry_5_text_1
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(5).EndingLogic.Texts(1).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(5).EndingLogic.Texts(1).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(5).EndingLogic.Texts(1).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "Ruin was close and the solution was still far away."
msgstr "毁灭近在咫尺，解决之道遥遥无期。"

#. Key:	UI_EndScreen_SaveCreatures_entry_5_text_2
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(5).EndingLogic.Texts(2).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(5).EndingLogic.Texts(2).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(5).EndingLogic.Texts(2).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "When she talked about her concerns to Raven, the bird said:"
msgstr "当她向乌鸦诉说她的苦恼时，这只鸟儿说道："

#. Key:	UI_EndScreen_SaveCreatures_entry_5_text_3
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(5).EndingLogic.Texts(3).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(5).EndingLogic.Texts(3).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(5).EndingLogic.Texts(3).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "<Quote>‘Focus on what you are doing Lillian. He was a bit odd anyway.’</>"
msgstr "<Quote>“专注于你自己的事就行，莉莉安。他一直有点古怪。”</>"

#. Key:	UI_EndScreen_SaveCreatures_entry_6_text_0
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(6).EndingLogic.Texts(0).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(6).EndingLogic.Texts(0).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(6).EndingLogic.Texts(0).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "To the surprise of many Teachy turned out to be an excellent researcher."
msgstr "令许多人吃惊的是，老师原来是一位优秀的研究员。"

#. Key:	UI_EndScreen_SaveCreatures_entry_6_text_1
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(6).EndingLogic.Texts(1).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(6).EndingLogic.Texts(1).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(6).EndingLogic.Texts(1).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "<Quote>‘To be honest I never wanted to be a teacher’ </>he said. <Quote>‘I only stayed at University so that I can do some more research work. But my students never let me research during lectures.’</>"
msgstr "<Quote>“说实话，我从来就不想当老师” </>他说:<Quote>“老实说，我从来不想当老师。我留在大学只是为了能做更多的研究工作。但我的学生从来不让我在课堂上做研究。”</>"

#. Key:	UI_EndScreen_SaveCreatures_entry_6_text_2
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(6).EndingLogic.Texts(2).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(6).EndingLogic.Texts(2).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(6).EndingLogic.Texts(2).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "He joined Lillian and dug into every book he could possibly find on the Ancient’s technology."
msgstr "他和莉莉安一起，翻遍了所有他能找到的关于古代科技的书。"

#. Key:	UI_EndScreen_SaveCreatures_entry_7_text_0
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(7).EndingLogic.Texts(0).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(7).EndingLogic.Texts(0).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(7).EndingLogic.Texts(0).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "The new environment and being a bit further from Ruin made good to the Gate Keeper."
msgstr "新环境离毁灭还有一段距离，这对守护者来说是件好事。"

#. Key:	UI_EndScreen_SaveCreatures_entry_7_text_1
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(7).EndingLogic.Texts(1).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(7).EndingLogic.Texts(1).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(7).EndingLogic.Texts(1).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "He organized some of the cleaners to repair the Castle so that Lillian can keep on with her work."
msgstr "他组织了一些清洁工来修理城堡，这样莉莉安就可以继续她的工作了。"

#. Key:	UI_EndScreen_SaveCreatures_entry_7_text_2
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(7).EndingLogic.Texts(2).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(7).EndingLogic.Texts(2).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(7).EndingLogic.Texts(2).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "Later he started to remember things from the Runic Realm which helped Lillian a lot."
msgstr "后来，他开始记起了符文王国的事情，这对莉莉安帮助很大。"

#. Key:	UI_EndScreen_SaveCreatures_entry_8_text_0
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(8).EndingLogic.Texts(0).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(8).EndingLogic.Texts(0).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(8).EndingLogic.Texts(0).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "One day a Pipe Walker, who had been in many cages mentioned that she met some kobolds far away who might be other survivors of the Kobold Chef’s tribe."
msgstr "有一天，一个曾经被关在许多笼子里的吹笛子的人提到，她在很远的地方遇到了一些地精，它们可能是地精厨师部落的幸存者。"

#. Key:	UI_EndScreen_SaveCreatures_entry_9_text_0
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(9).EndingLogic.Texts(0).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(9).EndingLogic.Texts(0).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(9).EndingLogic.Texts(0).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "Hearing this news made Kobold Chef really excited."
msgstr "听到这个消息，地精厨师非常兴奋。"

#. Key:	UI_EndScreen_SaveCreatures_entry_9_text_1
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(9).EndingLogic.Texts(1).Texts
#. /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(9).EndingLogic.Texts(1).Texts
#: /Game/SO/GUI/InGame/UI_EndScreen_SaveCreatures.Default__UI_EndScreen_SaveCreatures_C.EndingLogic(9).EndingLogic.Texts(1).Texts
msgctxt "EndScreen"
msgid "He decided to return to the Ruined Realm and search for his lost relatives."
msgstr "他决定回到毁灭王国去寻找他失踪的亲人。"

#. Key:	SoAct1_EG_AAFirstDroneTrio_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Drones were even more intelligent than Maintainers. They not only memorized texts, they helped correct grammar, changed the message if it was too insulting or even made up poems if they were asked to do so."
msgstr "无人机甚至比维修工更聪明。它们不仅能记忆课文，还能帮助纠正语法错误，如果文字信息有所冒犯，它们还能修改信息，如果有需要，他们甚至还能编写诗句。"

#. Key:	SoAct1_EG_AAFirstDroneTrio_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "The Flying Three"
msgstr "飞行三重奏"

#. Key:	SoAct1_EG_AfterGateCleaners_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Citizens of Cerulean requested to have their own unique Golems, but it was always rejected. This situation was very good for the Black Golem Market, because this way it was always easy to find customers."
msgstr "蔚蓝之城的市民要求拥有自己独特的机器人，但总是遭到拒绝。这种情况对地下机器人市场非常有利，因为客户总是源源不断。"

#. Key:	SoAct1_EG_AfterGateCleaners_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Cleaners of Cerulean"
msgstr "蔚蓝之城的清洁工"

#. Key:	SoAct1_EG_AfterGateElits_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "The Runic Realm's Government didn't allow the Golems to become the privilege of the rich. Even though the elite were not allowed to have different Golems they always found a way to make their servants different than the ones owned by the poor."
msgstr "符文王国的政府不允许机器人成为富人的特权。尽管精英们不允许拥有不同的机器人，但他们总能找到一种方法，让他们的仆人与穷人的仆人不同。"

#. Key:	SoAct1_EG_AfterGateElits_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Capetainers"
msgstr "披肩训练者"

#. Key:	SoAct1_EG_AGRightFromPortal_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "'Just keep cleaning! Cleaning, cleaning...'"
msgstr "“打扫！打扫、打扫……”"

#. Key:	SoAct1_EG_AGRightFromPortal_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Cleaner Invasion"
msgstr "清洁者侵入"

#. Key:	SoAct1_EG_AGTestStoneCircle_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "The Black Golem Market was funded by a Golem Maker apprentice who failed his master exam and was banished from school. No wonder his golems were... unique."
msgstr "地下机器人市场是由一个机器人制造者出资建造的，他没有通过考试，被学校开除了。难怪他的机器人… 是那么独特。"

#. Key:	SoAct1_EG_AGTestStoneCircle_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Weird Golems"
msgstr "奇怪的机器人"

#. Key:	SoAct1_EG_AGWallJumpTeam_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "The cleaning plan for this area fell apart with the participants."
msgstr "这个地区的清洁计划因参与者而失败了。"

#. Key:	SoAct1_EG_AGWallJumpTeam_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "The North Team"
msgstr "北方团队"

#. Key:	SoAct1_EG_ArcadeDungeonCleaners_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "The Golem's behaviour was specified by the Golem Makers. Only very simple personalities were made at the beginning. The Cleaners, for example, only desired to keep the place tidy and make sure they don't harm the people."
msgstr "机器人的行为是由机器人制造者特定的。一开始，只有非常简单的人格被创造出来。例如，清洁工只被用于保持地方整洁，确保他们不会伤害人类。"

#. Key:	SoAct1_EG_ArcadeDungeonCleaners_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Arcade Cleaners"
msgstr "回廊清洁工"

#. Key:	SoAct1_EG_ArcadeDungeonExit_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "After creating intelligence Golem Makers wanted even more. They wanted complex personality. They wanted Golems that can not only think but also feel. That was the idea behind designing the Gatekeepers."
msgstr "光有智能不够，机器人制造者想要更多。他们希望机器人拥有复杂的个性。他们想要的是既能思考又能感知的机器人。这就是设计“守护者”背后的想法。"

#. Key:	SoAct1_EG_ArcadeDungeonExit_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Arcade Servants"
msgstr "回廊的侍者"

#. Key:	SoAct1_EG_ArcadeDungeonOptional_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "You might wonder if a Vacuum Cleaner is designed to clean dust away why does it need a laser caster?"
msgstr "你可能会想，如果吸尘器是用来除尘的，那为什么还需要激光施放者呢？"

#. Key:	SoAct1_EG_ArcadeDungeonOptional_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Vacuum Cleaners group"
msgstr "真空吸尘器集团"

#. Key:	SoAct1_EG_ArcadeMaintainers_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "The very first Golems were made to do the most monotonic work so that people have more time to think and to create. Once they were friendly but as Ruin came their behaviour changed."
msgstr "首批机器人是用来做最单调的工作，这样人们就有更多的时间去思考和创造。他们一度很友好，但随着毁灭的到来，他们的行为发生了改变。"

#. Key:	SoAct1_EG_ArcadeMaintainers_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Arcade Cleaner Golems"
msgstr "回廊清洁机器人"

#. Key:	SoAct1_EG_Chest_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "The poor chest was minding his own business before you started to insult him."
msgstr "在你开始侮辱那个可怜的家伙之前，它在忙自己的事。"

#. Key:	SoAct1_EG_Chest_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Chest"
msgstr "宝箱"

#. Key:	SoAct1_EG_GGMiniBoss_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Maybe it only depends on the creation process, but some Golems had stronger personality. In general, Golems with more intelligence resisted Ruin longer and Golems with strong personality were more vulnerable to the infection."
msgstr "也许这只取决于创造的过程，但有些机器人有更强的个性。一般来说，高智商的机器人抵抗毁灭的时间更长，个性强的机器人更容易受到感染。"

#. Key:	SoAct1_EG_GGMiniBoss_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Wickeds"
msgstr "恶劣"

#. Key:	SoAct1_EG_LoneDrone_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Drones delivered messages and gifts before Ruin. People were happy when they heard them approaching back then."
msgstr "无人机在毁灭跟前传递信息和礼物。当人们听到他们回来的时候都很高兴。"

#. Key:	SoAct1_EG_LoneDrone_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Lone Drone"
msgstr "孤独的无人机"

#. Key:	SoAct1_EG_LoneSewerDrone_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "After Ruin most Golems liked to group together. Only a few chose to stay alone."
msgstr "在毁灭之后，大多数的机器人喜欢聚集在一起。只有少数选择独自生活。"

#. Key:	SoAct1_EG_LoneSewerDrone_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Another Lone Drone"
msgstr "另一架孤独的无人机"

#. Key:	SoAct1_EG_MaceGroup_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "'Attention: our enemies greatest weapon, the holy Mace is stolen. We truly should have destroyed it as the Council suggested.'"
msgstr "“注意: 我们敌人最厉害的武器 - 神圣的权杖被偷走了。我们真应该按照协会的建议把它毁掉。”"

#. Key:	SoAct1_EG_MaceGroup_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Mace Defenders"
msgstr "拐杖防御者"

#. Key:	SoAct1_EG_MaintainerInvestigatorInvestigators_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "After Ruin, Golems started to have strange behavior. There were a group of them who used the pipes to flood a part of the City. Later these places were called the Sewer."
msgstr "毁灭之后，机器人开始有奇怪的行为。有一群机器人用管道将城市的一部分淹没。后来这些地方被称为下水道。"

#. Key:	SoAct1_EG_MaintainerInvestigatorInvestigators_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Pipe Golems"
msgstr "管道机器人"

#. Key:	SoAct1_EG_MaintainerInvestigators_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Not only the Golems were created by using the Spirits of the Unknown World before Ruin. People found other ways of using this new technology. They created pipes to convey hot water to heat the city and cold water to drink."
msgstr "不仅仅是机器人是在毁灭前利用未知世界的灵魂创造出来的。人们找到了使用这项新技术的其他方法。他们建造了管道，将热水输送给城市供暖，将冷水输送给城市饮用。"

#. Key:	SoAct1_EG_MaintainerInvestigators_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Maintainers of the Pipes"
msgstr "管道的维修工"

#. Key:	SoAct1_EG_SABeforeWallJump_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Some believed cold can resist Ruin longer than magic. They created places where they kept the temperature beneath the freezing point. As it turned out, not even coldness can resist Ruin forever."
msgstr "有些人相信寒冷比魔法更能抵抗毁灭。他们创造了将温度保持在冰点以下的地方。事实证明，即使是寒冷也无法永远抵御毁灭。"

#. Key:	SoAct1_EG_SABeforeWallJump_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Cleaners of the Refrigerator."
msgstr "冰箱清洁者。"

#. Key:	SoAct1_EG_SAFightMustHave_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "'We won't clear anymore!' said the rebel Maintainer.\r\n'Let's declear War!'"
msgstr ""

#. Key:	SoAct1_EG_SAFightMustHave_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Underground Cleaner Band"
msgstr "地下清洁乐队"

#. Key:	SoAct1_EG_SAFightOptional_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "'Let's make something clear. Maybe this room?'"
msgstr "“让我们来弄清楚。也许是这个房间?”"

#. Key:	SoAct1_EG_SAFightOptional_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Underground Cleaner Band B"
msgstr "地下清洁乐队 B"

#. Key:	SoAct1_EG_SewerCircleVacuumCleaners_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "People realised that Golem's Spirits have a power beyond imagination. They called it the Ancient Magic. Vacuum Cleaners could use this magic to do their job even better."
msgstr "人们意识到机器人的精神有着超乎想象的力量。他们称之为古代魔法。真空吸尘器可以利用这种魔法更好地工作。"

#. Key:	SoAct1_EG_SewerCircleVacuumCleaners_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Vacuum Cleaners"
msgstr "真空吸尘器"

#. Key:	SoAct1_EG_SewerTeam_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Golem Makers wanted to create something more intelligent as they learned more. They shaped the Maintainers, the first golems capable of talking. Sadly their intelligence vanished as Ruin came."
msgstr "当机器人制造者学到更多的时候，他们想要创造一些更智能的东西。他们塑造了维修者，也就是第一批会说话的机器人。不幸的是，随着毁灭的来临，他们的智慧消失了。"

#. Key:	SoAct1_EG_SewerTeam_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Sewer Golems"
msgstr "下水道机器人"

#. Key:	SoAct1_EG_TL_VacuumTwins_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Libraries were important in the life of the former Realm's citizens. No wonder that many of the golems were created only to dust and organize the books."
msgstr "图书馆在以前王国市民的生活中很重要。难怪许多机器人被创造出来只是为了打扫和整理书籍。"

#. Key:	SoAct1_EG_TL_VacuumTwins_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Library Cleaners"
msgstr "图书馆清洁工"

#. Key:	SoAct1_EG_TLSewerCreatureWatch_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Golems never ever attacked the Pipe Walkers. The reason is only known by the wisest Pipe Walker himself. It is because, as he explained: 'Nun dara bum, tuk la.'"
msgstr "机器人从来没有攻击过管道行走者。这个原因只有最聪明的管道行走者自己知道。正如他所解释的那样，这是因为:“Nun dara bum， tuk la。”"

#. Key:	SoAct1_EG_TLSewerCreatureWatch_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Sewer Team B"
msgstr "下水道B队"

#. Key:	SoAct1_EG_TowerTrio_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "They spent most of their time on the top of those towers - it was clear to me that they would die there as well."
msgstr "他们大部分时间都呆在那些塔的顶端——我很清楚他们也会死在那里。"

#. Key:	SoAct1_EG_TowerTrio_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "The Tower Trio"
msgstr "塔之三重奏"

#. Key:	SoAct2_EG_BounceTrio_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Lava Jumpers are former Golems who fell into the lava. Some of them return to join their former Golem companions."
msgstr "熔岩跳跃者是落入熔岩的前机器人。他们中的一些回到了以前的伙伴那里。"

#. Key:	SoAct2_EG_BounceTrio_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Bounce Trio"
msgstr "弹跳三重奏"

#. Key:	SoAct2_EG_C_BeforeKey_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "It's still unclear what makes some creatures touched by Ruin to group together. Some believes those who had similar emotions when Ruin came were likely to form a group."
msgstr "目前还不清楚是什么原因使得一些被毁灭触碰过的生物聚集在一起。一些人认为，当毁灭来临的时候，那些有类似情绪的家伙可能会形成一个群体。"

#. Key:	SoAct2_EG_C_BeforeKey_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Anxious Armours"
msgstr "焦虑的铠甲"

#. Key:	SoAct2_EG_C_Bridge_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Crafting was always the obsession of Dwarves. In their workshops they forged mighty weapons and wondrous armours. Their love for their craft was so strong that instead of their body, Ruin preserved their iron works."
msgstr "地精一直痴迷于手工艺。在他们的工坊里，它们制造了强大的武器和神奇的盔甲。它们对自己手艺的热爱是如此强烈，以至于它们的铁制品没有被毁灭，反而被保存了下来。"

#. Key:	SoAct2_EG_C_Bridge_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Bridge Brigade"
msgstr "桥上部队"

#. Key:	SoAct2_EG_C_LoneShadeSphere_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Before Ruin there was no other humanoid race but human. New races are created by Ruin's Shades. They roam the lands looking for any living being which they can possess. Once they become part of a creature its body will start to change."
msgstr "在毁灭之前没有其他类人种族，只有人类。毁灭阴影创造了新的种族。他们四处流浪，寻找任何他们可以拥有的生物。一旦它们成为生物的一部分，它的身体就会开始改变。"

#. Key:	SoAct2_EG_C_LoneShadeSphere_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Weird Floating Thing"
msgstr "奇怪的飘浮物"

#. Key:	SoAct2_EG_C_OfficeGuards_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Watching the only way to the Office did not bring enough protection. If any intruder managed to pass the Patrols he still had to face the Guardians to proceed."
msgstr "监视通向办公室的唯一道路并没有带来足够的保护。如果有任何入侵者设法通过巡逻队，他仍然不得不面对守卫者继续前进。"

#. Key:	SoAct2_EG_C_OfficeGuards_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Guardians of the Law"
msgstr "法律守护者"

#. Key:	SoAct2_EG_C_OfficePatrols_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Going into the Law's High Office was forbidden even for most of the Dwarves. Only one path lead to the Office and that was guarded by the Patrols."
msgstr "即使对大多数地精来说，进入法律界高层办公室也是被禁止的。只有一条路通向办公室，由巡逻队把守。"

#. Key:	SoAct2_EG_C_OfficePatrols_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Patrols of the Law"
msgstr "执法巡逻"

#. Key:	SoAct2_EG_DG_Left_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Deep beneath the Catacombs there is a secret place called the Dwarven Gate. Elite dwarves who worked here were placed above the Law. They were seeking a way to fight Ruin with Ruin's magic."
msgstr "在地下墓穴的深处有一个秘密的地方，叫做地精之门。在这里工作的精英地精凌驾于法律之上。他们在寻找一种借助毁灭魔法与毁灭作斗争的方法。"

#. Key:	SoAct2_EG_DG_Left_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Glorious Group"
msgstr "光荣小分队"

#. Key:	SoAct2_EG_DG_RightFloor_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Even though most of the common Dwarves never even heard about Dwarven Gate some were needed to do the hard work. Now that Ruin won, Dwarves are finally equal."
msgstr "尽管大多数普通的地精甚至从未听说过地精之门，但还是需要一些人来做这些艰苦的工作。现在毁灭赢了，地精们终于平等了。"

#. Key:	SoAct2_EG_DG_RightFloor_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Not so Elite Dwarves"
msgstr "不是精英地精"

#. Key:	SoAct2_EG_DG_RightUpOptional_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "One idea of the Elite Dwarves was to create giant statues which are able to trap Ruin's essence. Even if they were right they never managed to make enough sculptures."
msgstr "精英地精的一个想法是创造出巨大的雕像，这些雕像能够抓住毁灭的本质。即使他们是对的，他们也没能做出足够多的雕塑。"

#. Key:	SoAct2_EG_DG_RightUpOptional_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Sculptors"
msgstr "雕刻家"

#. Key:	SoAct2_EG_DwarfBoss_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Dwarven Statues were meant to imprison the essence of Ruin. However there were some Dwarven scientists who feared that the statues were not safe and in the long run they wouldn't be able to resist the power of Ruin..."
msgstr "地精雕像是用来囚禁毁灭精华的。然而，也有一些地精科学家担心这些雕像不安全，从长远来看，它们将无法抵抗毁灭的力量……"

#. Key:	SoAct2_EG_DwarfBoss_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Dwarven Statue"
msgstr "地精雕像"

#. Key:	SoAct2_EG_GolemFirst_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Stone Golems are the cheap copies of the Runic Realm Golems. If Ruin twists the creatures mind then it will definitely have no effect on these ones."
msgstr "石制机器人是廉价的符文王国机器人的复制品。如果毁灭扭曲了这些生物的思想，那么它肯定不会对这些生物产生影响。"

#. Key:	SoAct2_EG_GolemFirst_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Sphere Golem"
msgstr "球形机器人"

#. Key:	SoAct2_EG_GolemSecond_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Looks like the second try is just as bad as the first one."
msgstr "看来第二次和第一次一样糟糕。"

#. Key:	SoAct2_EG_GolemSecond_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Second Sphere Golem"
msgstr "第二个球形机器人"

#. Key:	SoAct2_EG_GolemThird_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Whoever made this Golem, he should have stopped after the second try."
msgstr "无论谁制造了这个机器人，他应该在第二次尝试后就收手。"

#. Key:	SoAct2_EG_GolemThird_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Third Sphere Golem"
msgstr "第三个球形机器人"

#. Key:	SoAct2_EG_HutFishies_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Now that the Fishys are gone, the Lake's piranhas can live in peace and eat whoever comes close."
msgstr "现在呆鱼都走了，湖里的食人鱼可以平静地生活，谁靠近都可以吃掉谁。"

#. Key:	SoAct2_EG_HutFishies_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Abandoned Fishy Slaves"
msgstr "被抛弃的呆鱼奴隶"

#. Key:	SoAct2_EG_HutFlyArmy_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "No one knows where the Flies came from. Although you have a very clear idea on where they should go..."
msgstr "没有人知道苍蝇是从哪里来的。虽然你很清楚它们应该去哪里……"

#. Key:	SoAct2_EG_HutFlyArmy_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Annoying Flies"
msgstr "讨厌的苍蝇"

#. Key:	SoAct2_EG_LavaBoss_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Armour Wrath was the most ambitious and majestic work of the Golem Maker. He used all his remaining strength to create this mighty Golem. It's a pity that all his efforts were in vain."
msgstr "铠甲之怒是机器人制造者最具野心、最宏伟的作品。他用所有剩余的力量创造了这个强大的机器人。真遗憾，他所有的努力都白费了。"

#. Key:	SoAct2_EG_LavaBoss_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Armour Wrath"
msgstr "铠甲之怒"

#. Key:	SoAct2_EG_LavaDeepTeam_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "A fourth Sphere Golem? Someone never gives up..."
msgstr "第四个球形机器人？总有人不轻言放弃..."

#. Key:	SoAct2_EG_LavaDeepTeam_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Fourth Sphere Golem"
msgstr "第四个球形机器人"

#. Key:	SoAct2_EG_LavaJumpers_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "When a Golem falls into the lava its stone body will melt away. The spirit however resists the heat and will be looking for another body..."
msgstr "当一个机器人掉入熔岩中时，它的石头身体就会融化。然而灵魂会抵抗热量，将寻找另一个身体…"

#. Key:	SoAct2_EG_LavaJumpers_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Lava Jumpers"
msgstr "熔岩跳跃者"

#. Key:	SoAct2_EG_LavaTeamX_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Divided they fall, united they divide..."
msgstr "分裂就会垮台，团结就会分裂……"

#. Key:	SoAct2_EG_LavaTeamX_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Golem Group"
msgstr "机器人小分队"

#. Key:	SoAct2_EG_LavaTrio_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Wherever Golems go after death these three will go there together."
msgstr "不管机器人死后去哪里，他们三个都会一起去。"

#. Key:	SoAct2_EG_LavaTrio_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Golem Trio"
msgstr "机器人三重奏"

#. Key:	SoAct2_EG_OutpostLeft_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "To keep Ruin away dwarves forbade everything related to Ruin's magic. This might have worked in theory but they failed to notice that their mechanical devices were also powered by Ruin."
msgstr "为了避开毁灭，地精们禁止一切与毁灭魔法有关的东西。这在理论上可能行得通，但它们没有意识到，它们的机械设备也是由毁灭提供动力的。"

#. Key:	SoAct2_EG_OutpostLeft_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Guardians of the West Wall"
msgstr "西墙守护者"

#. Key:	SoAct2_EG_OutpostRight_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Ruin was not only meant for destruction, it could also preserve. Ruin gave endless life for those who survived at the cost of twisting their minds."
msgstr "毁灭不仅带来摧毁，它还会保存。毁灭给了那些以扭曲思想为代价生存下来的人无尽的生命。"

#. Key:	SoAct2_EG_OutpostRight_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Guardians of the East Wall"
msgstr "东墙守护者"

#. Key:	SoAct2_EG_OutpostWallFirst_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Dwarves fought Ruin with Rules. These soldiers were ordered here to guard the Outpost. Their will to obey the order was so strong that even death couldn't break it."
msgstr "地精们使用规则来对抗毁灭。这些士兵奉命在这里守卫前哨。他们服从命令的意志是如此强烈，即使死亡也无法阻止他们。"

#. Key:	SoAct2_EG_OutpostWallFirst_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Patrols of the Outpost Wall"
msgstr "前哨墙的巡逻队"

#. Key:	SoAct2_EG_Shore_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "After Ruin turned them into Monsters some creatures gathered together. Whether it's the effect of Ruin or something from their former life is unclear."
msgstr "在毁灭把它们变成怪物之后，有一些生物聚集在一起。这是毁灭造成的还是他们曾经生活中的某些东西导致的尚不清楚。"

#. Key:	SoAct2_EG_Shore_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Shore Monsters"
msgstr "海岸怪物"

#. Key:	SoAct2_EG_SlideFishyTeam_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Fishys were produced by the Great Kobold tribe for slaves. Some of them managed to escape, but they couldn't go far from the Lake."
msgstr "呆鱼是伟大的地精部落为奴隶生产的。它们中的一些设法逃走了，但没法离湖太远。"

#. Key:	SoAct2_EG_SlideFishyTeam_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Deserter Fishys"
msgstr "逃兵鱼"

#. Key:	SoAct2_EG_SlidePathEnd_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Deserter Fishys always kept a Fishy group close to the exit of their secret hideout. They protected the others and watched the kobolds to find the right time to venture back to the Lake."
msgstr "逃兵鱼总是把一群鱼放在它们秘密藏身处的出口附近。它们保护着其他的地精，看着他们寻找合适的时间冒险回到湖边。"

#. Key:	SoAct2_EG_SlidePathEnd_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Patrol Fishys"
msgstr "巡逻鱼"

#. Key:	SoAct2_EG_WormHole_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Worms kept distance from each other before Ruin. It's strange how a force which tears everything apart can also unite."
msgstr "蠕虫在毁灭前彼此保持距离。奇怪的是，一股撕裂一切的力量也能团结起来。"

#. Key:	SoAct2_EG_WormHole_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Worms"
msgstr "蠕虫"

#. Key:	SoAct2_EG_Wormy_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "There was a time when Worms only made damage to fields and gardens. Now they are a bit more ambitious..."
msgstr "曾经有一段时间，蠕虫只会破坏农田和花园。现在它们的野心更大了……"

#. Key:	SoAct2_EG_Wormy_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Worm"
msgstr "蠕虫"

#. Key:	SoAct2_EG_WWBoss_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "When Ruin appeared some decided to abandon civilization and return to nature. Their leader, the Fallen Druid cast an ancient spell to protect his plants from Ruin. His spell partly worked but at a terrible cost."
msgstr "当毁灭出现时，一些人决定放弃文明，回归自然。他们的领袖，堕落的德鲁伊施放了一个古老的咒语来保护他的植物免于毁灭。他的咒语部分奏效了，但代价惨重。"

#. Key:	SoAct2_EG_WWBoss_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Fallen Druid"
msgstr "堕落的德鲁伊"

#. Key:	SoAct3_EG_Act3BubbleGroundMain_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Ruin's power is not only in destruction. When it can't change something it will preserve those attributes which can prepare the possibility to change again. Ruin's power is in change."
msgstr "毁灭的力量不仅在于破坏。当它不能改变某件事时，它会保留那些可以为再次改变做好准备的属性。毁灭的力量在变化。"

#. Key:	SoAct3_EG_Act3BubbleGroundMain_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Maintainer Spellcasters"
msgstr "维修工施法者"

#. Key:	SoAct3_EG_Act3FinalBattle_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Even though Ruin doesn't have consciousness nor the ability to think it somehow reacts to your presence. As if it knew the threat you present, Ruin tries all it can to stop you from leaving the Ruined Realm."
msgstr "即使毁灭没有意识，也没有能力去思考它对你的存在有什么反应。就好像它知道你的威胁一样，毁灭竭尽所能阻止你离开这个毁灭王国。"

#. Key:	SoAct3_EG_Act3FinalBattle_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Ruined Convention"
msgstr "王国的约定"

#. Key:	SoAct3_EG_Act3PipeGroupFirst_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "There is a difference between how Humans and Golems are transformed by Ruin. Human bodies reach their final form in a few decades but Golems never stop changing. There is always a new, more vicious type."
msgstr "关于人类和机器人是如何被毁灭转化，这是有区别的。人类的身体在几十年后会达到最后的形态，但是机器人从来不会停止变化。总会有一种新的、更邪恶的类型出现。"

#. Key:	SoAct3_EG_Act3PipeGroupFirst_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Red Drones"
msgstr "红色无人机"

#. Key:	SoAct3_EG_Act3PipeGroupSecond_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Transformation is relative to intelligence. Creatures with consciousness have a strong desire to reserve their ego. Ruin can fool them a few times but later they become invulnerable to Ruin's changing power."
msgstr "转变与智力有关。有意识的生物有强烈的欲望去保留他们的自我。毁灭可以愚弄他们几次，但后来他们变得坚不可摧的毁灭的变化的力量。"

#. Key:	SoAct3_EG_Act3PipeGroupSecond_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "More Drones"
msgstr "更多的无人机"

#. Key:	SoAct3_EG_Act3RangedCleanerTwins_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Ruin's nature is confusing for the human mind. It can build, it can destroy, it can use, it can be used. These actions have the same priority for Ruin. All that matters is that it can do something. And with time it wants more and more."
msgstr "毁灭的本性使人困惑。它可以建造，可以摧毁，可以使用，可以被使用。这些行为对于毁灭具有同样的优先级。重要的是它能有所作为。随着时间的推移，它想要的越来越多。"

#. Key:	SoAct3_EG_Act3RangedCleanerTwins_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Cleaner Twins"
msgstr "清洁工双胞胎"

#. Key:	SoAct3_EG_Act3VacuumTwins_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Ruin's logic is predictable when you understand its nature. When it's not possible to create more the creation process can be restarted by destroying everything first."
msgstr "当你了解了毁灭的本质后，它的逻辑是可预测的。当无法创建更多时，首先可以通过销毁所有内容来重新启动创建过程。"

#. Key:	SoAct3_EG_Act3VacuumTwins_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Elite Twins"
msgstr "精英双胞胎"

#. Key:	WhiteWall_EG_AfterKobold_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Creating intelligence was not enough for the Golem Makers. They wanted to get even further. They wanted to create Golems with emotions."
msgstr "光给机器人赋予智力对制造者来说是不够的。他们想更进一步，创造出有感情的机器人。"

#. Key:	WhiteWall_EG_AfterKobold_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Flying Maintainer"
msgstr "飞行维修者"

#. Key:	WhiteWall_EG_BeforeKobold_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "When the Cataclysm happened and Ruin came the Golems started to change. Instead of doing their daily work some of them turned against their masters."
msgstr "当大灾难发生，毁灭来临的时候，机器人开始改变。他们中有些人不再做日常工作，转而开始与他们的主人对着干。"

#. Key:	WhiteWall_EG_BeforeKobold_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Infected Golems"
msgstr "被感染的机器人"

#. Key:	WhiteWall_EG_FirstCombat_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Cleaners were the first Golems ever made. Before the Cataclysm they did all the monoton work so that the people had more time to think and to create."
msgstr "清洁机器人是第一批制造出来的。在大灾难来临之前，他们完成了所有单调的工作，这样人们就有更多的时间进行思考和创造。"

#. Key:	WhiteWall_EG_FirstCombat_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Whitewall Cleaners"
msgstr "白色巨墙清洁者"

#. Key:	WhiteWall_EG_FirstOptionalCombat_desc
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "After the different types of Cleaners, Golem Makers wanted to create something greater than working robots. They started to design creatures with intelligence."
msgstr "在生产出不同类型的清洁型机器人后，机器人制造者想要创造出比工作机器人更伟大的东西。他们开始设计具有智力的生物。"

#. Key:	WhiteWall_EG_FirstOptionalCombat_name
#. SourceLocation:	Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
#: Config/DefaultSoGameSingleton.ini:23
msgctxt "EnemyGroupData"
msgid "Whitewall Maintainers"
msgstr "白色巨墙维修者"

#. Key:	Abacus_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/QuestItems/Abacus.Abacus.Description
#: /Game/SO/Items/QuestItems/Abacus.Abacus.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "When you don't have enough fingers to count something you need this abacus."
msgstr "计算的时候如果手指不够用，你就需要这个算盘。"

#. Key:	Abacus_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/QuestItems/Abacus.Abacus.Name
#: /Game/SO/Items/QuestItems/Abacus.Abacus.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Abacus"
msgstr "算盘"

#. Key:	AbacusGhost_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/QuestItems/AbacusGhost.AbacusGhost.Description
#. /Game/SO/Items/QuestItems/AbacusGhost.AbacusGhost.Description
#: /Game/SO/Items/QuestItems/AbacusGhost.AbacusGhost.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "When the Abacus is killed its spirit might return to get even with its murderer."
msgstr "当算盘被杀死时，它的灵魂可能会回来报复凶手。"

#. Key:	AbacusGhost_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/QuestItems/AbacusGhost.AbacusGhost.Name
#: /Game/SO/Items/QuestItems/AbacusGhost.AbacusGhost.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Ghost Abacus"
msgstr "幽灵算盘"

#. Key:	AbacusGhostFlower_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/QuestItems/AbacusGhostFlower.AbacusGhostFlower.Description
#. /Game/SO/Items/QuestItems/AbacusGhostFlower.AbacusGhostFlower.Description
#: /Game/SO/Items/QuestItems/AbacusGhostFlower.AbacusGhostFlower.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "Petals of a ghost flower."
msgstr "幽灵之花的花瓣"

#. Key:	AbacusGhostFlower_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/QuestItems/AbacusGhostFlower.AbacusGhostFlower.Name
#. /Game/SO/Items/QuestItems/AbacusGhostFlower.AbacusGhostFlower.Name
#: /Game/SO/Items/QuestItems/AbacusGhostFlower.AbacusGhostFlower.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Ghost Petals"
msgstr "幽灵花瓣"

#. Key:	AbacusSpellBook_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/QuestItems/AbacusSpellBook.AbacusSpellBook.Description
#. /Game/SO/Items/QuestItems/AbacusSpellBook.AbacusSpellBook.Description
#: /Game/SO/Items/QuestItems/AbacusSpellBook.AbacusSpellBook.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "An ancient paper"
msgstr "古老纸张"

#. Key:	AbacusSpellBook_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/QuestItems/AbacusSpellBook.AbacusSpellBook.Name
#. /Game/SO/Items/QuestItems/AbacusSpellBook.AbacusSpellBook.Name
#: /Game/SO/Items/QuestItems/AbacusSpellBook.AbacusSpellBook.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Scroll of Surrection"
msgstr "复活卷轴"

#. Key:	AbacusSpellBook_page_0
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/QuestItems/AbacusSpellBook.AbacusSpellBook.Pages(0).Pages
#. /Game/SO/Items/QuestItems/AbacusSpellBook.AbacusSpellBook.Pages(0).Pages
#: /Game/SO/Items/QuestItems/AbacusSpellBook.AbacusSpellBook.Pages(0).Pages
msgctxt "ItemData"
msgid "Wisy et al. [3152] point out that any entity can be banished by throwing the proper object into his/her/its face a few times, making him/her/it annoyed thus unconcerned, as long as the target entity has a face.\r\n\r\nThe proper object in case of ghosts is something Surrected [Inti and Clevi 3153], as only Surrected substance can interact with ghosts.\r\n\r\nAny object covered with petals of Ghost Flower can be Surrected using the following method:\r\n\r\n- Say \"Sorry my <object name>!\"\r\n- Break the object into pieces with a heated hammer\r\n- Say your favourite color\r\n- Croon \"La La LaLaLa LaLaLa\" until the object is coagulated into a single Surrected object"
msgstr "Wisy et al. [3152]报告指出，只要目标实体有一张脸，任何实体都可以通过将合适的物体扔到他/她/它的脸上几次而被驱逐，从而使他/她/它从厌烦到麻木。\r\n\r\n对于幽灵来说，合适的对象是被复活的物体[Inti and Clevi 3153]，因为只有被复活的物体才能与幽灵相互作用。\r\n\r\n任何被幽灵之花花瓣覆盖的物体都可以用以下方法替代超越物:\r\n\r\n-说\"对不起，我的<object name>!\"\r\n-用加热的锤子把物体打碎\r\n-说出你最喜欢的颜色\r\n-低吟“啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦啦”“直到物体凝固成一个完整的物体”"

#. Key:	AbacusSpellBook_page_1
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/QuestItems/AbacusSpellBook.AbacusSpellBook.Pages(1).Pages
#. /Game/SO/Items/QuestItems/AbacusSpellBook.AbacusSpellBook.Pages(1).Pages
#: /Game/SO/Items/QuestItems/AbacusSpellBook.AbacusSpellBook.Pages(1).Pages
msgctxt "ItemData"
msgid "WARNING: not following the instructions exactly leads to failure and also increases the probability of injury and or death [Carfy 3154].\r\n\r\nREFERENCES:\r\n\r\nWISY, W., BUSY, B., WEIRDY, Y., AND LUCKY, L. 3152. The best ways to get rid of anyone potentially distracting us with questions like \"What do you read?\"\r\n\r\nInti, I., AND Clevi, C. 3153. Insulting dead ancestors using Surrected objects\r\n\r\nCarfy C. 3154. What happened to Clevi, C. and Inti, I."
msgstr "“警告:不遵守说明将导致失败，并增加受伤或死亡的可能性[Carfy 3154]。\r\n\r\n引用:\r\n\r\n最好的解决办法就是不要问一些可能会分散我们注意力的问题，比如“你读的书是什么?”\r\n\r\n用复活侮辱了死去的祖先\r\n\r\n发生了什么事?”"

#. Key:	All_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/QuestItems/All.All.Description
#: /Game/SO/Items/QuestItems/All.All.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "Maybe it was a bit too much?"
msgstr "也许有点过分了?"

#. Key:	All_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/QuestItems/All.All.Name
#: /Game/SO/Items/QuestItems/All.All.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Everything, except an Abacus"
msgstr "除了算盘，什么都没有"

#. Key:	Artifact_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/QuestItems/Artifact.Artifact.Description
#: /Game/SO/Items/QuestItems/Artifact.Artifact.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "A very rare and powerful item which is used for opening a portal into the Unknown Realm. If you gather three and give them to the Wizard he shall set you free."
msgstr "一件非常罕见且强大的物品，用于打开进入未知王国的入口。如果你收集到三个，把它们交给巫师，他就会还你自由之身。"

#. Key:	Artifact_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/QuestItems/Artifact.Artifact.Name
#: /Game/SO/Items/QuestItems/Artifact.Artifact.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Artifact"
msgstr "手工艺品"

#. Key:	AxeMainGame_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Weapons/AxeMainGame.AxeMainGame.Description
#. Key:	Axe_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Weapons/Axe.Axe.Description
#: /Game/SO/Items/Weapons/Axe.Axe.Description
#: /Game/SO/Items/Weapons/AxeMainGame.AxeMainGame.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "Axes are usefull, but if you don't need them you can just throw them away."
msgstr "斧子是有用的，但如果你不需要它们，可以把它们扔掉。"

#. Key:	AxeMainGame_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Weapons/AxeMainGame.AxeMainGame.Name
#. Key:	Axe_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Weapons/Axe.Axe.Name
#: /Game/SO/Items/Weapons/Axe.Axe.Name
#: /Game/SO/Items/Weapons/AxeMainGame.AxeMainGame.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Axes"
msgstr "斧子"

#. Key:	BlueCrystal_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Valuable/BlueCrystal.BlueCrystal.Description
#: /Game/SO/Items/Valuable/BlueCrystal.BlueCrystal.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "An ancient crystal people like to buy."
msgstr "人们喜欢买这种古老的水晶。"

#. Key:	BlueCrystal_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Valuable/BlueCrystal.BlueCrystal.Name
#: /Game/SO/Items/Valuable/BlueCrystal.BlueCrystal.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Blue Crystal"
msgstr "蓝水晶"

#. Key:	BlueGem_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/QuestItems/BlueGem.BlueGem.Description
#: /Game/SO/Items/QuestItems/BlueGem.BlueGem.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "A small precious blue stone."
msgstr "一颗小而珍贵的蓝色宝石。"

#. Key:	BlueGem_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/QuestItems/BlueGem.BlueGem.Name
#: /Game/SO/Items/QuestItems/BlueGem.BlueGem.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Blue Gem"
msgstr "蓝宝石"

#. Key:	DemonSword_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Weapons/DemonSword.DemonSword.Description
#: /Game/SO/Items/Weapons/DemonSword.DemonSword.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "The mighty sword of Kharutar the Demon Ruler. Legend says he once cut one of his fingers with it and in his rage he broke the sword into two. Later it was reforged but some say it would still need some more fixes."
msgstr "恶魔统治者卡鲁塔的利剑。传说他曾经用它割破了自己的一个手指，盛怒之下，他把剑劈成了两半。后来它被重新铸造，但一些人说它需要进一步修复。"

#. Key:	DemonSword_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Weapons/DemonSword.DemonSword.Name
#: /Game/SO/Items/Weapons/DemonSword.DemonSword.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Demon Sword"
msgstr "恶魔之剑"

#. Key:	DOKitchenKey_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Keys/DOKitchenKey.DOKitchenKey.Description
#: /Game/SO/Items/Keys/DOKitchenKey.DOKitchenKey.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "This is one of the many spare keys of the Dwarven Outpost Kitchen. Being able to get into the kitchen was always very important for dwarves."
msgstr "这是地精前哨厨房的备用钥匙之一。能够进入厨房对地精来说总是非常重要的。"

#. Key:	DOKitchenKey_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Keys/DOKitchenKey.DOKitchenKey.Name
#: /Game/SO/Items/Keys/DOKitchenKey.DOKitchenKey.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Kitchen Key"
msgstr "厨房钥匙"

#. Key:	DualBlade_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Weapons/DualBlade.DualBlade.Description
#: /Game/SO/Items/Weapons/DualBlade.DualBlade.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "In case of trouble, it's better to have double."
msgstr "两手准备"

#. Key:	DualBlade_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Weapons/DualBlade.DualBlade.Name
#: /Game/SO/Items/Weapons/DualBlade.DualBlade.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Double Sword"
msgstr "双剑"

#. Key:	ElevatorGem_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/QuestItems/ElevatorGem.ElevatorGem.Description
#. /Game/SO/Items/QuestItems/ElevatorGem.ElevatorGem.Description
#: /Game/SO/Items/QuestItems/ElevatorGem.ElevatorGem.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "A shiny green crystal which activates a weight lifting mechanism. At least by the look of it."
msgstr "一种闪亮的绿色水晶，可以激活起重装置。至少从表面上看是这样。"

#. Key:	ElevatorGem_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/QuestItems/ElevatorGem.ElevatorGem.Name
#: /Game/SO/Items/QuestItems/ElevatorGem.ElevatorGem.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Elevator Gem"
msgstr "电梯宝石"

#. Key:	ElevatorLeverCrystal_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/QuestItems/ElevatorLeverCrystal.ElevatorLeverCrystal.Description
#. /Game/SO/Items/QuestItems/ElevatorLeverCrystal.ElevatorLeverCrystal.Description
#: /Game/SO/Items/QuestItems/ElevatorLeverCrystal.ElevatorLeverCrystal.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "You got this item for free from a Merchant so you hardly believe it has any value. It might be used as some sort of a mechanism activator though. Hopefully not for a trap."
msgstr "你从一个商人那里免费得到这个东西，所以你认为它几乎没什么价值。它可能被用于触发某种机关。希望这不是个陷阱。"

#. Key:	ElevatorLeverCrystal_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/QuestItems/ElevatorLeverCrystal.ElevatorLeverCrystal.Name
#. /Game/SO/Items/QuestItems/ElevatorLeverCrystal.ElevatorLeverCrystal.Name
#: /Game/SO/Items/QuestItems/ElevatorLeverCrystal.ElevatorLeverCrystal.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Elevator Crystal"
msgstr "电梯水晶"

#. Key:	FountainFlower_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/QuestItems/FountainFlower.FountainFlower.Description
#. /Game/SO/Items/QuestItems/FountainFlower.FountainFlower.Description
#: /Game/SO/Items/QuestItems/FountainFlower.FountainFlower.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "Flower acquired from a fountain."
msgstr "从喷泉中采来的花。"

#. Key:	FountainFlower_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/QuestItems/FountainFlower.FountainFlower.Name
#. /Game/SO/Items/QuestItems/FountainFlower.FountainFlower.Name
#: /Game/SO/Items/QuestItems/FountainFlower.FountainFlower.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Fountain Flower"
msgstr "喷泉之花"

#. Key:	GateKeeperSeat_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/QuestItems/GateKeeperSeat.GateKeeperSeat.Description
#. /Game/SO/Items/QuestItems/GateKeeperSeat.GateKeeperSeat.Description
#: /Game/SO/Items/QuestItems/GateKeeperSeat.GateKeeperSeat.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "A simple seat of size XXXXXXXXXL"
msgstr "一个简易座位，尺寸是XXXXXXXXXL"

#. Key:	GateKeeperSeat_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/QuestItems/GateKeeperSeat.GateKeeperSeat.Name
#. /Game/SO/Items/QuestItems/GateKeeperSeat.GateKeeperSeat.Name
#: /Game/SO/Items/QuestItems/GateKeeperSeat.GateKeeperSeat.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Giant Seat"
msgstr "巨大座椅"

#. Key:	KeyAADoorNearDungeonExit_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Keys/KeyAADoorNearDungeonExit.KeyAADoorNearDungeonExit.Description
#. /Game/SO/Items/Keys/KeyAADoorNearDungeonExit.KeyAADoorNearDungeonExit.Description
#: /Game/SO/Items/Keys/KeyAADoorNearDungeonExit.KeyAADoorNearDungeonExit.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "A key without a proper item description"
msgstr "没有确切描述的钥匙"

#. Key:	KeyAADoorNearDungeonExit_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Keys/KeyAADoorNearDungeonExit.KeyAADoorNearDungeonExit.Name
#. /Game/SO/Items/Keys/KeyAADoorNearDungeonExit.KeyAADoorNearDungeonExit.Name
#: /Game/SO/Items/Keys/KeyAADoorNearDungeonExit.KeyAADoorNearDungeonExit.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Arcade Key"
msgstr "回廊钥匙"

#. Key:	KeyAAFirstFight_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Keys/KeyAAFirstFight.KeyAAFirstFight.Description
#. /Game/SO/Items/Keys/KeyAAFirstFight.KeyAAFirstFight.Description
#: /Game/SO/Items/Keys/KeyAAFirstFight.KeyAAFirstFight.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "Weird"
msgstr "奇怪的"

#. Key:	KeyAAFirstFight_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Keys/KeyAAFirstFight.KeyAAFirstFight.Name
#: /Game/SO/Items/Keys/KeyAAFirstFight.KeyAAFirstFight.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Weird Key"
msgstr "奇怪的钥匙"

#. Key:	KeyAAMainFirstDoor_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Keys/KeyAAMainFirstDoor.KeyAAMainFirstDoor.Description
#. /Game/SO/Items/Keys/KeyAAMainFirstDoor.KeyAAMainFirstDoor.Description
#: /Game/SO/Items/Keys/KeyAAMainFirstDoor.KeyAAMainFirstDoor.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "Sometimes the lock is harder to find than the key."
msgstr "有时锁比钥匙更难找。"

#. Key:	KeyAAMainFirstDoor_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Keys/KeyAAMainFirstDoor.KeyAAMainFirstDoor.Name
#. /Game/SO/Items/Keys/KeyAAMainFirstDoor.KeyAAMainFirstDoor.Name
#: /Game/SO/Items/Keys/KeyAAMainFirstDoor.KeyAAMainFirstDoor.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Key of Something"
msgstr "某处的钥匙"

#. Key:	KeyAGPortalFight_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Keys/KeyAGPortalFight.KeyAGPortalFight.Description
#. /Game/SO/Items/Keys/KeyAGPortalFight.KeyAGPortalFight.Description
#: /Game/SO/Items/Keys/KeyAGPortalFight.KeyAGPortalFight.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "Just another key."
msgstr "另一把钥匙"

#. Key:	KeyAGPortalFight_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Keys/KeyAGPortalFight.KeyAGPortalFight.Name
#: /Game/SO/Items/Keys/KeyAGPortalFight.KeyAGPortalFight.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Eastern Key"
msgstr "东部钥匙"

#. Key:	KeyBronze_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Keys/KeyBronze.KeyBronze.Description
#: /Game/SO/Items/Keys/KeyBronze.KeyBronze.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "A reforged Bronze Key."
msgstr "一把重新锻造的青铜钥匙。"

#. Key:	KeyBronze_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Keys/KeyBronze.KeyBronze.Name
#: /Game/SO/Items/Keys/KeyBronze.KeyBronze.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Bronze Key"
msgstr "青铜钥匙"

#. Key:	KeyCatacombs0_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Keys/KeyCatacombs0.KeyCatacombs0.Description
#: /Game/SO/Items/Keys/KeyCatacombs0.KeyCatacombs0.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "There are a ridiculous amount of keys in this world, right?"
msgstr "这个世界上的钥匙数量简直多得可笑，对吧?"

#. Key:	KeyCatacombs0_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Keys/KeyCatacombs0.KeyCatacombs0.Name
#: /Game/SO/Items/Keys/KeyCatacombs0.KeyCatacombs0.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Key Of The Room Below"
msgstr "下面房间的钥匙"

#. Key:	KeyCopper_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Keys/KeyCopper.KeyCopper.Description
#: /Game/SO/Items/Keys/KeyCopper.KeyCopper.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "A reforged Copper Key."
msgstr "一把重新锻造的铜钥匙。"

#. Key:	KeyCopper_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Keys/KeyCopper.KeyCopper.Name
#: /Game/SO/Items/Keys/KeyCopper.KeyCopper.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Copper Key"
msgstr "铜钥匙"

#. Key:	KeyDCMainOut_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Keys/KeyDCMainOut.KeyDCMainOut.Description
#: /Game/SO/Items/Keys/KeyDCMainOut.KeyDCMainOut.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "Just an old, rusty iron key without a proper item description"
msgstr "一把陈旧且生锈的铁钥匙，没有确切描述"

#. Key:	KeyDCMainOut_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Keys/KeyDCMainOut.KeyDCMainOut.Name
#: /Game/SO/Items/Keys/KeyDCMainOut.KeyDCMainOut.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Catacomb Key"
msgstr "地下墓穴钥匙"

#. Key:	KeyIron_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Keys/KeyIron.KeyIron.Description
#: /Game/SO/Items/Keys/KeyIron.KeyIron.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "A reforged Iron Key."
msgstr "一把重新锻造的铁钥匙。"

#. Key:	KeyIron_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Keys/KeyIron.KeyIron.Name
#: /Game/SO/Items/Keys/KeyIron.KeyIron.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Iron Key"
msgstr "铁钥匙"

#. Key:	KeyMaster_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Keys/KeyMaster.KeyMaster.Description
#: /Game/SO/Items/Keys/KeyMaster.KeyMaster.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "This key can be used to open any door equipped with a special kind of lock, but breaks during the process."
msgstr "这把钥匙可以用来打开任何装有特殊锁的门，但在打开过程中会损坏。"

#. Key:	KeyMaster_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Keys/KeyMaster.KeyMaster.Name
#: /Game/SO/Items/Keys/KeyMaster.KeyMaster.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Master Key"
msgstr "万能钥匙"

#. Key:	KeyMerchant_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Keys/KeyMerchant.KeyMerchant.Description
#: /Game/SO/Items/Keys/KeyMerchant.KeyMerchant.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "Does it really work? You will find out soon..."
msgstr "这真的有用吗? 你很快就会知道……"

#. Key:	KeyMerchant_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Keys/KeyMerchant.KeyMerchant.Name
#: /Game/SO/Items/Keys/KeyMerchant.KeyMerchant.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "A very small key"
msgstr "非常小的钥匙"

#. Key:	KeyOutpostWall_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Keys/KeyOutpostWall.KeyOutpostWall.Description
#. /Game/SO/Items/Keys/KeyOutpostWall.KeyOutpostWall.Description
#: /Game/SO/Items/Keys/KeyOutpostWall.KeyOutpostWall.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "Do you really read the key descriptions?"
msgstr "你真的看过钥匙的描述吗?"

#. Key:	KeyOutpostWall_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Keys/KeyOutpostWall.KeyOutpostWall.Name
#: /Game/SO/Items/Keys/KeyOutpostWall.KeyOutpostWall.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Key Of The Outpost Wall"
msgstr "前哨墙的钥匙"

#. Key:	KeyOutpostWallOptional_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Keys/KeyOutpostWallOptional.KeyOutpostWallOptional.Description
#. /Game/SO/Items/Keys/KeyOutpostWallOptional.KeyOutpostWallOptional.Description
#: /Game/SO/Items/Keys/KeyOutpostWallOptional.KeyOutpostWallOptional.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "I would rather sleep, but the item descriptions won't write themselves."
msgstr "我好想睡觉，可是物品描述又不会自己生成。"

#. Key:	KeyOutpostWallOptional_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Keys/KeyOutpostWallOptional.KeyOutpostWallOptional.Name
#. /Game/SO/Items/Keys/KeyOutpostWallOptional.KeyOutpostWallOptional.Name
#: /Game/SO/Items/Keys/KeyOutpostWallOptional.KeyOutpostWallOptional.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Second Key Of The Outpost Wall"
msgstr "前哨墙的第二把钥匙"

#. Key:	KeyPiecesBronze0_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Keys/KeyPiecesBronze0.KeyPiecesBronze0.Description
#. /Game/SO/Items/Keys/KeyPiecesBronze0.KeyPiecesBronze0.Description
#: /Game/SO/Items/Keys/KeyPiecesBronze0.KeyPiecesBronze0.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "Half of a broken Bronze Key"
msgstr "半把坏了的青铜钥匙"

#. Key:	KeyPiecesBronze0_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Keys/KeyPiecesBronze0.KeyPiecesBronze0.Name
#: /Game/SO/Items/Keys/KeyPiecesBronze0.KeyPiecesBronze0.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Half Bronze Key"
msgstr "半把青铜钥匙"

#. Key:	KeyPiecesCopper0_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Keys/KeyPiecesCopper0.KeyPiecesCopper0.Description
#. /Game/SO/Items/Keys/KeyPiecesCopper0.KeyPiecesCopper0.Description
#: /Game/SO/Items/Keys/KeyPiecesCopper0.KeyPiecesCopper0.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "Half of a broken Copper Key"
msgstr "半把坏了的铜钥匙"

#. Key:	KeyPiecesCopper0_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Keys/KeyPiecesCopper0.KeyPiecesCopper0.Name
#: /Game/SO/Items/Keys/KeyPiecesCopper0.KeyPiecesCopper0.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Half Copper Key"
msgstr "半把铜钥匙"

#. Key:	KeyPiecesIron0_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Keys/KeyPiecesIron0.KeyPiecesIron0.Description
#. /Game/SO/Items/Keys/KeyPiecesIron0.KeyPiecesIron0.Description
#: /Game/SO/Items/Keys/KeyPiecesIron0.KeyPiecesIron0.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "Half of a broken Iron Key"
msgstr "半把坏了的铁钥匙"

#. Key:	KeyPiecesIron0_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Keys/KeyPiecesIron0.KeyPiecesIron0.Name
#: /Game/SO/Items/Keys/KeyPiecesIron0.KeyPiecesIron0.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Half Iron Key"
msgstr "半把铁钥匙"

#. Key:	KeySA_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Keys/KeySA.KeySA.Description
#: /Game/SO/Items/Keys/KeySA.KeySA.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "Looks like there are tons of these"
msgstr "看起来有很多"

#. Key:	KeySA_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Keys/KeySA.KeySA.Name
#: /Game/SO/Items/Keys/KeySA.KeySA.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Another Key"
msgstr "另一把钥匙"

#. Key:	KeySASewerCreatureCell_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Keys/KeySASewerCreatureCell.KeySASewerCreatureCell.Description
#. /Game/SO/Items/Keys/KeySASewerCreatureCell.KeySASewerCreatureCell.Description
#: /Game/SO/Items/Keys/KeySASewerCreatureCell.KeySASewerCreatureCell.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "A small key you got from the Pipe Walkers."
msgstr "你从管道行走者那里得到的一把小钥匙。"

#. Key:	KeyTLElevatorRoom_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Keys/KeyTLElevatorRoom.KeyTLElevatorRoom.Description
#. /Game/SO/Items/Keys/KeyTLElevatorRoom.KeyTLElevatorRoom.Description
#: /Game/SO/Items/Keys/KeyTLElevatorRoom.KeyTLElevatorRoom.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "A key without any sign of interest."
msgstr "没有任何兴趣点的钥匙。"

#. Key:	KeyTLElevatorRoom_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Keys/KeyTLElevatorRoom.KeyTLElevatorRoom.Name
#. /Game/SO/Items/Keys/KeyTLElevatorRoom.KeyTLElevatorRoom.Name
#: /Game/SO/Items/Keys/KeyTLElevatorRoom.KeyTLElevatorRoom.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Unconcerned Key"
msgstr "无关的钥匙"

#. Key:	KeyWWFirstGate_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Keys/KeyWWFirstGate.KeyWWFirstGate.Description
#. /Game/SO/Items/Keys/KeyWWFirstGate.KeyWWFirstGate.Description
#: /Game/SO/Items/Keys/KeyWWFirstGate.KeyWWFirstGate.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "It will open a gate somewhere. Probably."
msgstr "可能，某个地方会打开一扇门。"

#. Key:	KeyWWFirstGate_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Keys/KeyWWFirstGate.KeyWWFirstGate.Name
#: /Game/SO/Items/Keys/KeyWWFirstGate.KeyWWFirstGate.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Railway Gate Key"
msgstr "铁道门钥匙"

#. Key:	KeyWWPortal_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/WhiteWallItems/KeyWWPortal.KeyWWPortal.Description
#. /Game/SO/Items/WhiteWallItems/KeyWWPortal.KeyWWPortal.Description
#: /Game/SO/Items/WhiteWallItems/KeyWWPortal.KeyWWPortal.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "A fancy iron key with a shiny gem in its grip. It must be really precious."
msgstr "一把别致的铁钥匙，镶嵌着一颗闪亮的宝石。它一定很珍贵。"

#. Key:	KeyWWPortal_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/WhiteWallItems/KeyWWPortal.KeyWWPortal.Name
#: /Game/SO/Items/WhiteWallItems/KeyWWPortal.KeyWWPortal.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Portal Key"
msgstr "入口钥匙"

#. Key:	KEYWWSewerCreatureCell_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Keys/KEYWWSewerCreatureCell.KEYWWSewerCreatureCell.Description
#. /Game/SO/Items/Keys/KEYWWSewerCreatureCell.KEYWWSewerCreatureCell.Description
#: /Game/SO/Items/Keys/KEYWWSewerCreatureCell.KEYWWSewerCreatureCell.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "A small key you got from a chest in the middle of nowhere."
msgstr "一把小钥匙，你从一个偏僻的地方从箱子里拿出来的。"

#. Key:	KEYWWSewerCreatureCell_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Keys/KEYWWSewerCreatureCell.KEYWWSewerCreatureCell.Name
#. Key:	KeySASewerCreatureCell_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Keys/KeySASewerCreatureCell.KeySASewerCreatureCell.Name
#. /Game/SO/Items/Keys/KEYWWSewerCreatureCell.KEYWWSewerCreatureCell.Name
#. /Game/SO/Items/Keys/KeySASewerCreatureCell.KeySASewerCreatureCell.Name
#: /Game/SO/Items/Keys/KeySASewerCreatureCell.KeySASewerCreatureCell.Name
#: /Game/SO/Items/Keys/KEYWWSewerCreatureCell.KEYWWSewerCreatureCell.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Small Cell Key"
msgstr "小细胞钥匙"

#. Key:	KeyWWWhiteWall_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/WhiteWallItems/KeyWWWhiteWall.KeyWWWhiteWall.Description
#. /Game/SO/Items/WhiteWallItems/KeyWWWhiteWall.KeyWWWhiteWall.Description
#: /Game/SO/Items/WhiteWallItems/KeyWWWhiteWall.KeyWWWhiteWall.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "A robust iron key with a carved script: <Bold>'Outer Wall Tower'</>."
msgstr "一把粗糙的带有刻字的铁钥匙:<Bold>'外墙塔'</>。"

#. Key:	KeyWWWhiteWall_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/WhiteWallItems/KeyWWWhiteWall.KeyWWWhiteWall.Name
#. /Game/SO/Items/WhiteWallItems/KeyWWWhiteWall.KeyWWWhiteWall.Name
#: /Game/SO/Items/WhiteWallItems/KeyWWWhiteWall.KeyWWWhiteWall.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "White Wall Key"
msgstr "白色巨墙钥匙"

#. Key:	KoboldCoin_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/QuestItems/KoboldCoin.KoboldCoin.Description
#: /Game/SO/Items/QuestItems/KoboldCoin.KoboldCoin.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "Some Coins you found in a chest."
msgstr "你在箱子里找到的一些硬币。"

#. Key:	KoboldCoin_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/QuestItems/KoboldCoin.KoboldCoin.Name
#: /Game/SO/Items/QuestItems/KoboldCoin.KoboldCoin.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Kobold Coins"
msgstr "地精硬币"

#. Key:	KoboldPotion_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/QuestItems/KoboldPotion.KoboldPotion.Description
#. /Game/SO/Items/QuestItems/KoboldPotion.KoboldPotion.Description
#: /Game/SO/Items/QuestItems/KoboldPotion.KoboldPotion.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "Weird liquid in a bottle. The kobold calls it Soup."
msgstr "瓶子里装着奇怪的液体。地精管这个叫汤。"

#. Key:	KoboldPotion_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/QuestItems/KoboldPotion.KoboldPotion.Name
#: /Game/SO/Items/QuestItems/KoboldPotion.KoboldPotion.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Kobold Soup"
msgstr "地精汤"

#. Key:	LavaGolemToken_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/QuestItems/LavaGolemToken.LavaGolemToken.Description
#. /Game/SO/Items/QuestItems/LavaGolemToken.LavaGolemToken.Description
#: /Game/SO/Items/QuestItems/LavaGolemToken.LavaGolemToken.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "A unique stone you can use to prove that you have eliminated a golem."
msgstr "一种独特的石头，你可以用它来证明你消灭了一个机器人。"

#. Key:	LavaGolemToken_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/QuestItems/LavaGolemToken.LavaGolemToken.Name
#. /Game/SO/Items/QuestItems/LavaGolemToken.LavaGolemToken.Name
#: /Game/SO/Items/QuestItems/LavaGolemToken.LavaGolemToken.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Stone Token"
msgstr "石制徽章"

#. Key:	LeafMace_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Weapons/LeafMace.LeafMace.Description
#: /Game/SO/Items/Weapons/LeafMace.LeafMace.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "If someone would fail in cutting his/her/its way out of a hard situation, crushing your way through can still work out pretty well - it is said to be more effective if golems or certain mechanical devices / creatures are involved in the conflict."
msgstr "如果有人没能从困境中脱身，你也可以很好地破土而出——据说如果机器人或某些机械设备/生物卷入冲突中，效果会更好。"

#. Key:	LeafMace_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Weapons/LeafMace.LeafMace.Name
#: /Game/SO/Items/Weapons/LeafMace.LeafMace.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Leaf Mace"
msgstr "叶子权杖"

#. Key:	LEKeyCage_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Keys/LEKeyCage.LEKeyCage.Description
#: /Game/SO/Items/Keys/LEKeyCage.LEKeyCage.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "You won't believe it but it is a key for a cage."
msgstr "也许你不会相信，但这的确是笼子的钥匙。"

#. Key:	LEKeyCage_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Keys/LEKeyCage.LEKeyCage.Name
#: /Game/SO/Items/Keys/LEKeyCage.LEKeyCage.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Cage Key"
msgstr "笼子钥匙"

#. Key:	LETempleKey_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Keys/LETempleKey.LETempleKey.Description
#: /Game/SO/Items/Keys/LETempleKey.LETempleKey.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "This is one of the spare keys of the Ancient Temple. Just in case the original would be dropped into the lava accidentally."
msgstr "这是古庙的备用钥匙之一。只是为了防止原物不小心掉进熔岩里。"

#. Key:	LETempleKey_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Keys/LETempleKey.LETempleKey.Name
#: /Game/SO/Items/Keys/LETempleKey.LETempleKey.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Ancient Temple Key"
msgstr "古庙的钥匙"

#. Key:	LoryBooks_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/QuestItems/LoryBooks.LoryBooks.Description
#: /Game/SO/Items/QuestItems/LoryBooks.LoryBooks.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "Two ancient books with the titles \"True value of your family\" and \"How much does a brother cost?\". They look boring so you decide not to open them."
msgstr "这是两本古书，书名分别是《家庭的真正价值》以及《一个兄弟值多少钱?》。看起来很无聊，所以你决定不打开它们。"

#. Key:	LoryBooks_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/QuestItems/LoryBooks.LoryBooks.Name
#: /Game/SO/Items/QuestItems/LoryBooks.LoryBooks.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Old books"
msgstr "旧书"

#. Key:	MemoryCrystal1_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/MemoryStone/MemoryCrystal1.MemoryCrystal1.Description
#. /Game/SO/Items/MemoryStone/MemoryCrystal1.MemoryCrystal1.Description
#: /Game/SO/Items/MemoryStone/MemoryCrystal1.MemoryCrystal1.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "'According to the very few survivors, White Tower, our capital was completely destroyed by a magical phenomena called Ruin. At that time I was at Grey Gate so I can't tell anything for sure.'\r\n\r\nThe Last Sane Golem Maker, A.C. 16. September 4."
msgstr "“‘据白塔上仅有的几个幸存者说，我们的首都被一种叫做毁灭的神奇现象完全摧毁了。那时我在格雷之门，所以我也不确定是不是真的。”\r\n\r\n最后一个心智健全的机器人制造者，A.C. 16。9月4日。"

#. Key:	MemoryCrystal1_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/MemoryStone/MemoryCrystal1.MemoryCrystal1.Name
#. /Game/SO/Items/MemoryStone/MemoryCrystal1.MemoryCrystal1.Name
#: /Game/SO/Items/MemoryStone/MemoryCrystal1.MemoryCrystal1.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Magical Phenomena"
msgstr "魔法现象"

#. Key:	MemoryCrystal2_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/MemoryStone/MemoryCrystal2.MemoryCrystal2.Description
#. /Game/SO/Items/MemoryStone/MemoryCrystal2.MemoryCrystal2.Description
#: /Game/SO/Items/MemoryStone/MemoryCrystal2.MemoryCrystal2.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "'Those who escaped Ruin have... changed.'\r\n'I've met a scientist who noticed how madness takes control over him. Perhaps he can find a solution.'\r\n\r\nThe Last Sane Golem Maker, A.C. 17. January 1."
msgstr "“那些逃离了毁灭的人已经... 改变了。”\r\n“我遇到一个科学家，他注意到自己是如何受疯狂控制的。也许他能找到解决办法。”\r\n\r\n最后一个心智健全的机器人制造者，A.C. 17。1月1日。"

#. Key:	MemoryCrystal2_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/MemoryStone/MemoryCrystal2.MemoryCrystal2.Name
#. /Game/SO/Items/MemoryStone/MemoryCrystal2.MemoryCrystal2.Name
#: /Game/SO/Items/MemoryStone/MemoryCrystal2.MemoryCrystal2.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Degeneration and mutation"
msgstr "退化和变异"

#. Key:	MemoryCrystal3_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/MemoryStone/MemoryCrystal3.MemoryCrystal3.Description
#. /Game/SO/Items/MemoryStone/MemoryCrystal3.MemoryCrystal3.Description
#: /Game/SO/Items/MemoryStone/MemoryCrystal3.MemoryCrystal3.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "'It's hard to tell but I think colours are fading away. The World was brighter before.'\r\n'The Monk won't help me. He stubbornly believes we are doomed.'\r\n\r\nThe Last Sane Golem Maker, A.C. 17. March 11."
msgstr "“这很难说，但我觉得颜色正在消失。以前的世界更美好。”\r\n“那个修道士不肯帮我。他固执地认为我们注定要失败。”\r\n\r\n最后一个心智健全的机器人制造者，A.C. 17。3月11日。"

#. Key:	MemoryCrystal3_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/MemoryStone/MemoryCrystal3.MemoryCrystal3.Name
#. /Game/SO/Items/MemoryStone/MemoryCrystal3.MemoryCrystal3.Name
#: /Game/SO/Items/MemoryStone/MemoryCrystal3.MemoryCrystal3.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Fading Colours"
msgstr "褪去的颜色"

#. Key:	MemoryCrystal4_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/MemoryStone/MemoryCrystal4.MemoryCrystal4.Description
#. /Game/SO/Items/MemoryStone/MemoryCrystal4.MemoryCrystal4.Description
#: /Game/SO/Items/MemoryStone/MemoryCrystal4.MemoryCrystal4.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "'Madness takes control over those who get too close to Ruin.'\r\n'Maintainers forgot to speak. I understand some of the phrases they try to say: \"Dinner is served\", \"At your service\", \"Your order\" - a mockery of their former intelligence!'\r\n\r\nThe Last Sane Golem Maker, A.C. 21. January 26."
msgstr "“疯狂会控制那些过于接近毁灭的人。”\r\n“维修者忘记开口。我明白他们想说的一些话，如:“饭端上来了”、“听候您的吩咐”、“您点的菜”——这是对他们曾经智慧的嘲讽！”\r\n\r\n最后一个心智健全的机器人制造者，A.C. 17。1月26日。"

#. Key:	MemoryCrystal4_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/MemoryStone/MemoryCrystal4.MemoryCrystal4.Name
#. /Game/SO/Items/MemoryStone/MemoryCrystal4.MemoryCrystal4.Name
#: /Game/SO/Items/MemoryStone/MemoryCrystal4.MemoryCrystal4.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Madness"
msgstr "疯狂"

#. Key:	MemoryCrystal5_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/MemoryStone/MemoryCrystal5.MemoryCrystal5.Description
#. /Game/SO/Items/MemoryStone/MemoryCrystal5.MemoryCrystal5.Description
#: /Game/SO/Items/MemoryStone/MemoryCrystal5.MemoryCrystal5.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "'Now I have seen it with my own eyes: the touch of the Ruin makes the World literally fall apart.'\r\n\r\nThe Last Sane Golem Maker, A.C. 25. September 4."
msgstr "“现在我亲眼所见: 毁灭的轻轻一触，就能让世界分崩离析。”\r\n\r\n最后一个心智健全的机器人制造者，A.C. 25。9月4日。"

#. Key:	MemoryCrystal5_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/MemoryStone/MemoryCrystal5.MemoryCrystal5.Name
#. /Game/SO/Items/MemoryStone/MemoryCrystal5.MemoryCrystal5.Name
#: /Game/SO/Items/MemoryStone/MemoryCrystal5.MemoryCrystal5.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Falling Apart"
msgstr "分崩离析"

#. Key:	MemoryCrystal6_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/MemoryStone/MemoryCrystal6.MemoryCrystal6.Description
#. /Game/SO/Items/MemoryStone/MemoryCrystal6.MemoryCrystal6.Description
#: /Game/SO/Items/MemoryStone/MemoryCrystal6.MemoryCrystal6.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "'This is my 87 birthday. It's obvious that my body doesn't get older with time. How long can I preserve my sanity?'\r\n'Drones can no longer be trusted. They resisted Ruin for the longest.'\r\n\r\nThe Last Sane Golem Maker, A.C. 52. July 9."
msgstr "“今天是我87岁的生日。显而易见的是，我的身体并没有随着岁月的流逝而衰老。我能一直保持清醒的头脑吗？”\r\n“无人机不再可信。他们抵抗毁灭的时间最长。”\r\n\r\n最后一个心智健全的机器人制造者，A.C. 52。7月9日。"

#. Key:	MemoryCrystal6_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/MemoryStone/MemoryCrystal6.MemoryCrystal6.Name
#. /Game/SO/Items/MemoryStone/MemoryCrystal6.MemoryCrystal6.Name
#: /Game/SO/Items/MemoryStone/MemoryCrystal6.MemoryCrystal6.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Preservation of Ruin"
msgstr "王国的保存"

#. Key:	MemoryCrystal7_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/MemoryStone/MemoryCrystal7.MemoryCrystal7.Description
#. /Game/SO/Items/MemoryStone/MemoryCrystal7.MemoryCrystal7.Description
#: /Game/SO/Items/MemoryStone/MemoryCrystal7.MemoryCrystal7.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "'Ruin will soon reach Grey Gate, our very last city. I need to move deeper into the Realm, further away from Ruin.'\r\n'I decided to create some new golems. Golems that resist Ruin.'\r\n\r\nThe Last Sane Golem Maker, A.C. 315. April 8."
msgstr "“毁灭将很快到达灰暗之门，我们最后的城市。我需要深入王国，远离毁灭。”\r\n“我决定创造一些新的机器人。能抵抗毁灭的机器人。”\r\n\r\n最后一个神志清醒的假人，A.C. 315。4月8日"

#. Key:	MemoryCrystal7_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/MemoryStone/MemoryCrystal7.MemoryCrystal7.Name
#. /Game/SO/Items/MemoryStone/MemoryCrystal7.MemoryCrystal7.Name
#: /Game/SO/Items/MemoryStone/MemoryCrystal7.MemoryCrystal7.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "New Hope"
msgstr "新的绳子"

#. Key:	MemoryCrystal8_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/MemoryStone/MemoryCrystal8.MemoryCrystal8.Description
#. /Game/SO/Items/MemoryStone/MemoryCrystal8.MemoryCrystal8.Description
#: /Game/SO/Items/MemoryStone/MemoryCrystal8.MemoryCrystal8.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "'I don't think I can keep up. There are times when I no longer know what I'm doing. I still have clear moments but they become more and more rare. I've recorded my memories to keep them safe.'\r\n\r\nThe Last Sane Golem Maker, about A.C. 500.\r\n"
msgstr "“我想我的头脑快不行了。有些时候我甚至不知道自己在做什么。虽然我也不是一直糊涂，但清醒的时间已经越来越少。我已经把自己的记忆给记录下来，以保证它们得以保存。”\r\n\r\n最后一个神志清醒的假人，A.C. 500.\n"

#. Key:	MemoryCrystal8_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/MemoryStone/MemoryCrystal8.MemoryCrystal8.Name
#. /Game/SO/Items/MemoryStone/MemoryCrystal8.MemoryCrystal8.Name
#: /Game/SO/Items/MemoryStone/MemoryCrystal8.MemoryCrystal8.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Final Decision"
msgstr "最终决定"

#. Key:	Pergamen_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/QuestItems/Pergamen.Pergamen.Description
#: /Game/SO/Items/QuestItems/Pergamen.Pergamen.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "'This chest and everything inside belongs to me, the Chef.'"
msgstr "“这个箱子和里面的一切都属于我，厨师。”"

#. Key:	Pergamen_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/QuestItems/Pergamen.Pergamen.Name
#: /Game/SO/Items/QuestItems/Pergamen.Pergamen.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Parchment"
msgstr "羊皮纸"

#. Key:	PortalGem_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/QuestItems/PortalGem.PortalGem.Description
#: /Game/SO/Items/QuestItems/PortalGem.PortalGem.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "There are so many stones around. You are still not sure what's the point of picking up some of them."
msgstr "周围有很多石头。你仍然不确定它们有什么意义。"

#. Key:	PortalGem_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/QuestItems/PortalGem.PortalGem.Name
#: /Game/SO/Items/QuestItems/PortalGem.PortalGem.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Lock Gem"
msgstr "锁宝石"

#. Key:	PotionOfWorthiness_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Useable/PotionOfWorthiness.PotionOfWorthiness.Description
#. /Game/SO/Items/Useable/PotionOfWorthiness.PotionOfWorthiness.Description
#: /Game/SO/Items/Useable/PotionOfWorthiness.PotionOfWorthiness.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "This might not be the weirdest side effect one can have when drinking something suspicious but it is definitely in the top five."
msgstr "也许喝下它所产生的副作用不是第一名，但也足以位列前五。"

#. Key:	PotionOfWorthiness_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Useable/PotionOfWorthiness.PotionOfWorthiness.Name
#. /Game/SO/Items/Useable/PotionOfWorthiness.PotionOfWorthiness.Name
#: /Game/SO/Items/Useable/PotionOfWorthiness.PotionOfWorthiness.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Potion Of Worthiness"
msgstr "药剂的价值"

#. Key:	PurpleMushroom_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/QuestItems/PurpleMushroom.PurpleMushroom.Description
#. /Game/SO/Items/QuestItems/PurpleMushroom.PurpleMushroom.Description
#: /Game/SO/Items/QuestItems/PurpleMushroom.PurpleMushroom.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "The most purple mushrooms you could find. You hope these will be enough."
msgstr "你能找到的颜色最紫的蘑菇。你希望这些数量已经够了。"

#. Key:	PurpleMushroom_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/QuestItems/PurpleMushroom.PurpleMushroom.Name
#. /Game/SO/Items/QuestItems/PurpleMushroom.PurpleMushroom.Name
#: /Game/SO/Items/QuestItems/PurpleMushroom.PurpleMushroom.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Purple Mushrooms"
msgstr "紫色蘑菇"

#. Key:	RavenFeather_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/QuestItems/RavenFeather.RavenFeather.Description
#. /Game/SO/Items/QuestItems/RavenFeather.RavenFeather.Description
#: /Game/SO/Items/QuestItems/RavenFeather.RavenFeather.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "A magical item which gives you the ability to fly... or something like that."
msgstr "一件神奇的物品，可以让你飞起来... 差不多是这意思。"

#. Key:	RavenFeather_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/QuestItems/RavenFeather.RavenFeather.Name
#: /Game/SO/Items/QuestItems/RavenFeather.RavenFeather.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Raven Feather"
msgstr "乌鸦的羽毛"

#. Key:	Rope_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/QuestItems/Rope.Rope.Description
#: /Game/SO/Items/QuestItems/Rope.Rope.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "You do wonder when the area is full of ropes why this is the only one which can be taken..."
msgstr "你一定想知道为什么在这个到处是绳子的房间里只有一件东西可拿..."

#. Key:	Rope_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/QuestItems/Rope.Rope.Name
#: /Game/SO/Items/QuestItems/Rope.Rope.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Rope"
msgstr "绳子"

#. Key:	RuneStoneBonusHPMagical_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneBonusHPMagical.RuneStoneBonusHPMagical.Description
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneBonusHPMagical.RuneStoneBonusHPMagical.Description
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneBonusHPMagical.RuneStoneBonusHPMagical.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "Absorbs <Blue>30</> magical damage."
msgstr "吸收 <Blue>30</> 魔法伤害。"

#. Key:	RuneStoneBonusHPMagical_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneBonusHPMagical.RuneStoneBonusHPMagical.Name
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneBonusHPMagical.RuneStoneBonusHPMagical.Name
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneBonusHPMagical.RuneStoneBonusHPMagical.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Bluestone"
msgstr "蓝色石"

#. Key:	RuneStoneBonusHPPhysical_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneBonusHPPhysical.RuneStoneBonusHPPhysical.Description
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneBonusHPPhysical.RuneStoneBonusHPPhysical.Description
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneBonusHPPhysical.RuneStoneBonusHPPhysical.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "Absorbs <White>30</> physical damage."
msgstr "吸收 <White>30</> 物理伤害。"

#. Key:	RuneStoneBonusHPPhysical_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneBonusHPPhysical.RuneStoneBonusHPPhysical.Name
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneBonusHPPhysical.RuneStoneBonusHPPhysical.Name
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneBonusHPPhysical.RuneStoneBonusHPPhysical.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Graystone"
msgstr "灰色石"

#. Key:	RuneStoneBounce_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneBounce.RuneStoneBounce.Description
#. Key:	RuneStoneBounce_level_desc_0
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneBounce.RuneStoneBounce.LevelBasedDescOverride(0).LevelBasedDescOverride
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneBounce.RuneStoneBounce.Description
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneBounce.RuneStoneBounce.LevelBasedDescOverride(0).LevelBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneBounce.RuneStoneBounce.Description
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneBounce.RuneStoneBounce.LevelBasedDescOverride(0).LevelBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Provides the ability to bounce from enemies for <Green>8</> seconds. Doing so causes <Blue>12</> damage to the target."
msgstr "赋予在敌人身上反弹 <Green>8</> 秒的能力。对目标造成 <Blue>12</> 伤害。"

#. Key:	RuneStoneBounce_level_desc_1
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneBounce.RuneStoneBounce.LevelBasedDescOverride(1).LevelBasedDescOverride
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneBounce.RuneStoneBounce.LevelBasedDescOverride(1).LevelBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneBounce.RuneStoneBounce.LevelBasedDescOverride(1).LevelBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Provides the ability to bounce from enemies for <Green>16</> seconds. Doing so causes <Blue>18</> damage to the target."
msgstr "赋予在敌人身上反弹 <Green>16</> 秒的能力。对目标造成 <Blue>18</> 伤害。"

#. Key:	RuneStoneBounce_level_desc_2
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneBounce.RuneStoneBounce.LevelBasedDescOverride(2).LevelBasedDescOverride
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneBounce.RuneStoneBounce.LevelBasedDescOverride(2).LevelBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneBounce.RuneStoneBounce.LevelBasedDescOverride(2).LevelBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Provides the ability to bounce from enemies for <Green>16</> seconds. Doing so causes <Blue>18</> damage and applies <Yellow>Stun</> on the target."
msgstr "赋予在敌人身上反弹 <Green>16</> 秒的能力。造成 <Blue>18</> 伤害 <YellowH> 并对目标产生 <Yellow>晕眩</>。"

#. Key:	RuneStoneBounce_level_desc_3
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneBounce.RuneStoneBounce.LevelBasedDescOverride(3).LevelBasedDescOverride
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneBounce.RuneStoneBounce.LevelBasedDescOverride(3).LevelBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneBounce.RuneStoneBounce.LevelBasedDescOverride(3).LevelBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Provides the ability to bounce from enemies for <Green>16</> seconds. Doing so causes <Blue>24</> damage and applies <Yellow>Stun</> on the target."
msgstr "赋予在敌人身上反弹 <Green>16</> 秒的能力。造成 <Blue>24</> 伤害 <YellowH> 并对目标产生 <Yellow>晕眩</>。"

#. Key:	RuneStoneBounce_level_desc_4
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneBounce.RuneStoneBounce.LevelBasedDescOverride(4).LevelBasedDescOverride
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneBounce.RuneStoneBounce.LevelBasedDescOverride(4).LevelBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneBounce.RuneStoneBounce.LevelBasedDescOverride(4).LevelBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Provides the ability to bounce from enemies for <Green>16</> seconds. Doing so causes <Blue>30</> damage and applies <Yellow>Stun</> on the target."
msgstr "赋予在敌人身上反弹 <Green>16</> 秒的能力。造成 <Blue>30</> 伤害 <YellowH> 并对目标产生 <Yellow>晕眩</>。"

#. Key:	RuneStoneBounce_level_up_desc_0
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneBounce.RuneStoneBounce.LevelUpBasedDescOverride(0).LevelUpBasedDescOverride
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneBounce.RuneStoneBounce.LevelUpBasedDescOverride(0).LevelUpBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneBounce.RuneStoneBounce.LevelUpBasedDescOverride(0).LevelUpBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Provides the ability to bounce from enemies for <Green>8</><YellowH>(→16)</> seconds. Doing so causes <Blue>12</><YellowH>(→18)</> damage to the target."
msgstr "赋予在敌人身上反弹 <Green>8</><YellowH>(→16)</> 秒的能力。对目标造成 <Blue>12</><YellowH>(→18)</> 伤害。"

#. Key:	RuneStoneBounce_level_up_desc_1
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneBounce.RuneStoneBounce.LevelUpBasedDescOverride(1).LevelUpBasedDescOverride
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneBounce.RuneStoneBounce.LevelUpBasedDescOverride(1).LevelUpBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneBounce.RuneStoneBounce.LevelUpBasedDescOverride(1).LevelUpBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Provides the ability to bounce from enemies for <Green>16</> seconds. Doing so causes <Blue>18</> damage <YellowH>and applies Stun on the target.</>"
msgstr "赋予在敌人身上反弹 <Green>16</> 秒的能力。造成 <Blue>18</> 伤害 <YellowH> 并对目标产生 <Yellow>晕眩</>。"

#. Key:	RuneStoneBounce_level_up_desc_2
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneBounce.RuneStoneBounce.LevelUpBasedDescOverride(2).LevelUpBasedDescOverride
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneBounce.RuneStoneBounce.LevelUpBasedDescOverride(2).LevelUpBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneBounce.RuneStoneBounce.LevelUpBasedDescOverride(2).LevelUpBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Provides the ability to bounce from enemies for <Green>16</> seconds. Doing so causes <Blue>18</><YellowH>(→24)</> damage and applies <Yellow>Stun</> on the target."
msgstr "赋予在敌人身上反弹 <Green>16</> 秒的能力。造成 <Blue>18</><YellowH>(→24)</> 伤害并对目标产生 <Yellow>晕眩</>。"

#. Key:	RuneStoneBounce_level_up_desc_3
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneBounce.RuneStoneBounce.LevelUpBasedDescOverride(3).LevelUpBasedDescOverride
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneBounce.RuneStoneBounce.LevelUpBasedDescOverride(3).LevelUpBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneBounce.RuneStoneBounce.LevelUpBasedDescOverride(3).LevelUpBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Provides the ability to bounce from enemies for <Green>16</> seconds. Doing so causes <Blue>24</><YellowH>(→30)</> damage and applies <Yellow>Stun</> on the target."
msgstr "赋予在敌人身上反弹 <Green>16</> 秒的能力。造成 <Blue>24</><YellowH>(→30)</> 伤害并对目标产生 <Yellow>晕眩</>。"

#. Key:	RuneStoneBounce_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneBounce.RuneStoneBounce.Name
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneBounce.RuneStoneBounce.Name
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneBounce.RuneStoneBounce.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Bouncestone"
msgstr "弹力石"

#. Key:	RuneStoneEnergy_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneEnergy.RuneStoneEnergy.Description
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneEnergy.RuneStoneEnergy.Description
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneEnergy.RuneStoneEnergy.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "Strikes and spell cooldowns are decreased by 90% for 10 seconds."
msgstr "攻击和法术冷却时间减少90%，持续10秒。"

#. Key:	RuneStoneEnergy_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneEnergy.RuneStoneEnergy.Name
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneEnergy.RuneStoneEnergy.Name
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneEnergy.RuneStoneEnergy.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Energystone"
msgstr "能量石"

#. Key:	RuneStoneFire0_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneFire0.RuneStoneFire0.Description
#. Key:	RuneStoneFire0_level_desc_0
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneFire0.RuneStoneFire0.LevelBasedDescOverride(0).LevelBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneFire0.RuneStoneFire0.Description
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneFire0.RuneStoneFire0.LevelBasedDescOverride(0).LevelBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Summons a powerful blast roasting anything in a straight line.\nCauses <Blue>16</> damage."
msgstr "召唤一股强大的冲击波，能把任何东西烤成一条直线。\n造成 <Blue>16</> 伤害。"

#. Key:	RuneStoneFire0_level_desc_1
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneFire0.RuneStoneFire0.LevelBasedDescOverride(1).LevelBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneFire0.RuneStoneFire0.LevelBasedDescOverride(1).LevelBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Summons a powerful blast roasting anything in a straight line.\nCauses <Blue>32</> damage."
msgstr "召唤一股强大的冲击波，能把任何东西烤成一条直线。\n造成  <Blue>32</> 伤害。"

#. Key:	RuneStoneFire0_level_desc_2
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneFire0.RuneStoneFire0.LevelBasedDescOverride(2).LevelBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneFire0.RuneStoneFire0.LevelBasedDescOverride(2).LevelBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Summons a powerful blast roasting anything in a straight line.\nCauses <Blue>36</> damage. The spell has <Green>50%</> chance to <Purple>Instant Recharge.</>"
msgstr "召唤一股强大的冲击波，能把任何东西烤成一条直线。\n造成 <Blue>36</> 伤害。该法术有 <Green>50%</> 机率 <Purple>获得迅速补给.</>"

#. Key:	RuneStoneFire0_level_desc_3
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneFire0.RuneStoneFire0.LevelBasedDescOverride(3).LevelBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneFire0.RuneStoneFire0.LevelBasedDescOverride(3).LevelBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Summons a powerful blast roasting anything in a straight line.\nCauses <Blue>52</> damage. The spell has <Green>50%</> chance to <Purple>Instant Recharge.</>"
msgstr "召唤一股强大的冲击波，能把任何东西烤成一条直线。\n造成 <Blue>52</> 伤害。该法术有 <Green>50%</> 机率 <Purple>获得迅速补给.</>"

#. Key:	RuneStoneFire0_level_up_desc_0
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneFire0.RuneStoneFire0.LevelUpBasedDescOverride(0).LevelUpBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneFire0.RuneStoneFire0.LevelUpBasedDescOverride(0).LevelUpBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Summons a powerful blast roasting anything in a straight line.\nCauses <Blue>16</><YellowH>(→32)</> damage."
msgstr "召唤一股强大的冲击波，能把任何东西烤成一条直线。\n造成 <Blue>16</><YellowH>(→32)</> 伤害。"

#. Key:	RuneStoneFire0_level_up_desc_1
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneFire0.RuneStoneFire0.LevelUpBasedDescOverride(1).LevelUpBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneFire0.RuneStoneFire0.LevelUpBasedDescOverride(1).LevelUpBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Summons a powerful blast roasting anything in a straight line.\nCauses <Blue>32</><YellowH>(→36)</> damage. <YellowH>The spell has </><GreenH>50%</> <YellowH>chance to </><PurpleH>Instant Recharge.</>"
msgstr "召唤一股强大的冲击波，能把任何东西烤成一条直线。\n造成 <Blue>32</><YellowH>(→36)</>  伤害。<YellowH>该法术有 </><GreenH>50%</> <YellowH> 机率 </><PurpleH>获得迅速补给.</>"

#. Key:	RuneStoneFire0_level_up_desc_2
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneFire0.RuneStoneFire0.LevelUpBasedDescOverride(2).LevelUpBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneFire0.RuneStoneFire0.LevelUpBasedDescOverride(2).LevelUpBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Summons a powerful blast roasting anything in a straight line.\nCauses <Blue>36</><YellowH>(→52)</> damage. The spell has <Green>50%</> chance to <Purple>Instant Recharge.</>"
msgstr "召唤一股强大的冲击波，能把任何东西烤成一条直线。\n造成 <Blue>36</><YellowH>(→52)</> 伤害。该法术有 <Green>50%</> 机率 <Purple>获得迅速补给.</>"

#. Key:	RuneStoneFire0_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneFire0.RuneStoneFire0.Name
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneFire0.RuneStoneFire0.Name
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneFire0.RuneStoneFire0.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Firestone"
msgstr "燧石"

#. Key:	RuneStoneHeal_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneHeal.RuneStoneHeal.Description
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneHeal.RuneStoneHeal.Description
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneHeal.RuneStoneHeal.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "Restores <Green>30</> health points."
msgstr "恢复 <Green>30</> 生命值。"

#. Key:	RuneStoneHeal_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneHeal.RuneStoneHeal.Name
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneHeal.RuneStoneHeal.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Healstone"
msgstr "治愈石"

#. Key:	RuneStoneLightningWalk_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneLightningWalk.RuneStoneLightningWalk.Description
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneLightningWalk.RuneStoneLightningWalk.Description
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneLightningWalk.RuneStoneLightningWalk.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "Grants the shocking ability to walk through your enemies for <Green>2</> sec. The shock causes <Blue>10</> damage."
msgstr "赋予你穿过敌人的惊人能力，持续 <Green>2</> 秒。可造成 <Blue>10</> 秒。"

#. Key:	RuneStoneLightningWalk_level_desc_0
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneLightningWalk.RuneStoneLightningWalk.LevelBasedDescOverride(0).LevelBasedDescOverride
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneLightningWalk.RuneStoneLightningWalk.LevelBasedDescOverride(0).LevelBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneLightningWalk.RuneStoneLightningWalk.LevelBasedDescOverride(0).LevelBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Grants the shocking ability to walk through your enemies for <Green>2</> sec. The shock causes <Blue>16</> damage."
msgstr "赋予你穿过敌人的惊人能力，持续 <Green>2</> 秒。可造成 <Blue>16</> 秒。"

#. Key:	RuneStoneLightningWalk_level_desc_1
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneLightningWalk.RuneStoneLightningWalk.LevelBasedDescOverride(1).LevelBasedDescOverride
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneLightningWalk.RuneStoneLightningWalk.LevelBasedDescOverride(1).LevelBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneLightningWalk.RuneStoneLightningWalk.LevelBasedDescOverride(1).LevelBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Grants the shocking ability to walk through your enemies for <Green>3</> sec. The shock causes <Blue>28</> damage."
msgstr "赋予你穿过敌人的惊人能力，持续 <Green>3</> 秒。可造成 <Blue>28</> 秒。"

#. Key:	RuneStoneLightningWalk_level_desc_2
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneLightningWalk.RuneStoneLightningWalk.LevelBasedDescOverride(2).LevelBasedDescOverride
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneLightningWalk.RuneStoneLightningWalk.LevelBasedDescOverride(2).LevelBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneLightningWalk.RuneStoneLightningWalk.LevelBasedDescOverride(2).LevelBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Grants the shocking ability to walk through your enemies for <Green>4</> sec. The shock causes <Blue>32</> damage and has a <Green>30%</> chance to <Yellow>stun</> the target."
msgstr "赋予你穿过敌人的惊人能力，持续 <Green>4</> 秒。可造成 <Blue>32</> 伤害并有 <Green>30%</> 机率对目标造成 <Yellow>晕眩</>。"

#. Key:	RuneStoneLightningWalk_level_desc_3
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneLightningWalk.RuneStoneLightningWalk.LevelBasedDescOverride(3).LevelBasedDescOverride
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneLightningWalk.RuneStoneLightningWalk.LevelBasedDescOverride(3).LevelBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneLightningWalk.RuneStoneLightningWalk.LevelBasedDescOverride(3).LevelBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Grants the shocking ability to walk through your enemies for <Green>4</> sec. The shock causes <Blue>32</> damage and has a <Green>40%</> chance to <Yellow>stun</> the target."
msgstr "赋予你穿过敌人的惊人能力，持续 <Green>4</> 秒。可造成 <Blue>32</> 伤害并有 <Green>40%</> 机率对目标造成 <Yellow>晕眩</>。"

#. Key:	RuneStoneLightningWalk_level_up_desc_0
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneLightningWalk.RuneStoneLightningWalk.LevelUpBasedDescOverride(0).LevelUpBasedDescOverride
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneLightningWalk.RuneStoneLightningWalk.LevelUpBasedDescOverride(0).LevelUpBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneLightningWalk.RuneStoneLightningWalk.LevelUpBasedDescOverride(0).LevelUpBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Grants the shocking ability to walk through your enemies for <Green>2</><YellowH>(→3)</> sec. The shock causes <Blue>16</> <YellowH>(→28)</>damage."
msgstr "赋予你穿过敌人的惊人能力，持续 <Green>2</><YellowH>(→3)</> 秒。可造成 <Blue>16</> <YellowH>(→28)</> 伤害。"

#. Key:	RuneStoneLightningWalk_level_up_desc_1
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneLightningWalk.RuneStoneLightningWalk.LevelUpBasedDescOverride(1).LevelUpBasedDescOverride
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneLightningWalk.RuneStoneLightningWalk.LevelUpBasedDescOverride(1).LevelUpBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneLightningWalk.RuneStoneLightningWalk.LevelUpBasedDescOverride(1).LevelUpBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Grants the shocking ability to walk through your enemies for <Green>3</><YellowH>(→4)</> sec. The shock causes <Blue>28</> <YellowH>(→36)</>damage <YellowH>and has a </><GreenH>30%</> <YellowH>chance to stun the target.</>"
msgstr "赋予你穿过敌人的惊人能力，持续 <Green>3</><YellowH>(→4)</> 秒。可造成<Blue>28</> <YellowH>(→36)</> 伤害 <YellowH>并有</><GreenH>30%</> <YellowH>机率对目标造成晕眩，</>"

#. Key:	RuneStoneLightningWalk_level_up_desc_2
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneLightningWalk.RuneStoneLightningWalk.LevelUpBasedDescOverride(2).LevelUpBasedDescOverride
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneLightningWalk.RuneStoneLightningWalk.LevelUpBasedDescOverride(2).LevelUpBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneLightningWalk.RuneStoneLightningWalk.LevelUpBasedDescOverride(2).LevelUpBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Grants the shocking ability to walk through your enemies for <Green>4</> sec. The shock causes <Blue>32</> damage and has a <Green>30%</> <YellowH>(→40%)</> chance to <Yellow>stun</> the target."
msgstr "赋予你穿过敌人的惊人能力，持续<Green>4</> 秒。可造成 <Blue>32</> 伤害并拥有 <Green>30%</> <YellowH>(→40%)</> 机率对目标造成 <Yellow>晕眩</>。"

#. Key:	RuneStoneLightningWalk_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneLightningWalk.RuneStoneLightningWalk.Name
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneLightningWalk.RuneStoneLightningWalk.Name
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneLightningWalk.RuneStoneLightningWalk.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Lightningstone"
msgstr "闪电石"

#. Key:	RuneStoneMagicMissle_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMagicMissle.RuneStoneMagicMissle.Description
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMagicMissle.RuneStoneMagicMissle.Description
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMagicMissle.RuneStoneMagicMissle.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "Summons a homing projectile targeted at a close foe - prefers flying targets."
msgstr "对一个近距离的敌人- 特别是飞行的目标召唤一个导炮弹。"

#. Key:	RuneStoneMagicMissle_level_desc_0
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMagicMissle.RuneStoneMagicMissle.LevelBasedDescOverride(0).LevelBasedDescOverride
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMagicMissle.RuneStoneMagicMissle.LevelBasedDescOverride(0).LevelBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMagicMissle.RuneStoneMagicMissle.LevelBasedDescOverride(0).LevelBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Summons <Green>1</> homing projectile targeted at a close foe - prefers flying targets. Causes <Blue>16</> damage on impact."
msgstr "对一个近距离的敌人- 特别是飞行的目标召唤 <Green>1</> 导炮弹。每个炮弹造成  <Blue>16</> 伤害并产生<Orange>减速</> 。"

#. Key:	RuneStoneMagicMissle_level_desc_1
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMagicMissle.RuneStoneMagicMissle.LevelBasedDescOverride(1).LevelBasedDescOverride
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMagicMissle.RuneStoneMagicMissle.LevelBasedDescOverride(1).LevelBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMagicMissle.RuneStoneMagicMissle.LevelBasedDescOverride(1).LevelBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Summons <Green>2</> homing projectile targeted at a close foe - prefers flying targets. Each projectile causes <Blue>16</> damage on impact."
msgstr "对一个近距离的敌人- 特别是飞行的目标召唤 <Green>2</> 导炮弹。每个炮弹造成  <Blue>16</> 伤害并产生 。"

#. Key:	RuneStoneMagicMissle_level_desc_2
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMagicMissle.RuneStoneMagicMissle.LevelBasedDescOverride(2).LevelBasedDescOverride
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMagicMissle.RuneStoneMagicMissle.LevelBasedDescOverride(2).LevelBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMagicMissle.RuneStoneMagicMissle.LevelBasedDescOverride(2).LevelBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Summons <Green>3</> homing projectile targeted at a close foe - prefers flying targets. Each projectile causes <Blue>16</> damage and applies <Orange>Slow</> on impact."
msgstr "对一个近距离的敌人- 特别是飞行的目标召唤 <Green>3</> 导炮弹。每个炮弹造成  <Blue>16</> 伤害并产生<Orange>减速</> 。"

#. Key:	RuneStoneMagicMissle_level_desc_3
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMagicMissle.RuneStoneMagicMissle.LevelBasedDescOverride(3).LevelBasedDescOverride
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMagicMissle.RuneStoneMagicMissle.LevelBasedDescOverride(3).LevelBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMagicMissle.RuneStoneMagicMissle.LevelBasedDescOverride(3).LevelBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Summons <Green>4</> homing projectile targeted at a close foe - prefers flying targets. Each projectile causes <Blue>16</> damage and applies <Orange>Slow</> on impact."
msgstr "对一个近距离的敌人- 特别是飞行的目标召唤 <Green>4</> 导炮弹。每个炮弹造成  <Blue>16</> 伤害并产生<Orange>减速</> 。"

#. Key:	RuneStoneMagicMissle_level_up_desc_0
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMagicMissle.RuneStoneMagicMissle.LevelUpBasedDescOverride(0).LevelUpBasedDescOverride
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMagicMissle.RuneStoneMagicMissle.LevelUpBasedDescOverride(0).LevelUpBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMagicMissle.RuneStoneMagicMissle.LevelUpBasedDescOverride(0).LevelUpBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Summons <Green>1</><YellowH>(→2)</> homing projectile targeted at a close foe - prefers flying targets. Each projectile causes <Blue>16</> damage on impact."
msgstr "对一个近距离的敌人- 特别是飞行的目标召唤 <Green>1</><YellowH>(→2)</> 导炮弹。每个炮弹造成  <Blue>16</> 伤害。"

#. Key:	RuneStoneMagicMissle_level_up_desc_1
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMagicMissle.RuneStoneMagicMissle.LevelUpBasedDescOverride(1).LevelUpBasedDescOverride
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMagicMissle.RuneStoneMagicMissle.LevelUpBasedDescOverride(1).LevelUpBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMagicMissle.RuneStoneMagicMissle.LevelUpBasedDescOverride(1).LevelUpBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Summons <Green>2</><YellowH>(→3)</> homing projectile targeted at a close foe - prefers flying targets. Each projectile causes <Blue>16</> damage <YellowH>and applies</> <OrangeH>Slow</> on impact."
msgstr "对一个近距离的敌人- 特别是飞行的目标召唤 <Green>2</><YellowH>(→3)</> 个导炮弹。每个炮弹造成 <Blue>16</> 伤害 <YellowH>并产生 <OrangeH>减速</> 效果。"

#. Key:	RuneStoneMagicMissle_level_up_desc_2
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMagicMissle.RuneStoneMagicMissle.LevelUpBasedDescOverride(2).LevelUpBasedDescOverride
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMagicMissle.RuneStoneMagicMissle.LevelUpBasedDescOverride(2).LevelUpBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMagicMissle.RuneStoneMagicMissle.LevelUpBasedDescOverride(2).LevelUpBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Summons <Green>3</><YellowH>(→4)</> homing projectile targeted at a close foe - prefers flying targets. Each projectile causes <Blue>16</> damage and applies <Orange>Slow</> on impact."
msgstr "对一个近距离的敌人- 特别是飞行的目标召唤 <Green>3</><YellowH>(→4)</> 个导炮弹。每个炮弹造成 <Blue>16</> 伤害并产生 <Orange>减速</> 效果。"

#. Key:	RuneStoneMagicMissle_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMagicMissle.RuneStoneMagicMissle.Name
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMagicMissle.RuneStoneMagicMissle.Name
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMagicMissle.RuneStoneMagicMissle.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Tealstone"
msgstr "青色石"

#. Key:	RuneStoneMassMagicMissle_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMassMagicMissle.RuneStoneMassMagicMissle.Description
#. Key:	RuneStoneMassMagicMissle_level_desc_0
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMassMagicMissle.RuneStoneMassMagicMissle.LevelBasedDescOverride(0).LevelBasedDescOverride
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMassMagicMissle.RuneStoneMassMagicMissle.Description
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMassMagicMissle.RuneStoneMassMagicMissle.LevelBasedDescOverride(0).LevelBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMassMagicMissle.RuneStoneMassMagicMissle.Description
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMassMagicMissle.RuneStoneMassMagicMissle.LevelBasedDescOverride(0).LevelBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Summons a homing projectile for each nearby enemy, causing <Blue>20</> damage on impact."
msgstr "给周围每个敌人都召唤一个导炮弹, 造成 <Blue>20</> 伤害。"

#. Key:	RuneStoneMassMagicMissle_level_desc_1
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMassMagicMissle.RuneStoneMassMagicMissle.LevelBasedDescOverride(1).LevelBasedDescOverride
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMassMagicMissle.RuneStoneMassMagicMissle.LevelBasedDescOverride(1).LevelBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMassMagicMissle.RuneStoneMassMagicMissle.LevelBasedDescOverride(1).LevelBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Summons a homing projectile for each nearby enemy, causing <Blue>40</> damage on impact."
msgstr "给周围每个敌人都召唤一个导炮弹, 造成 <Blue>40</> 伤害。"

#. Key:	RuneStoneMassMagicMissle_level_desc_2
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMassMagicMissle.RuneStoneMassMagicMissle.LevelBasedDescOverride(2).LevelBasedDescOverride
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMassMagicMissle.RuneStoneMassMagicMissle.LevelBasedDescOverride(2).LevelBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMassMagicMissle.RuneStoneMassMagicMissle.LevelBasedDescOverride(2).LevelBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Summons a homing projectile for each nearby enemy, causing <Blue>50</> damage on impact. The target has a <Green>30%</> chance to become <Orange>Slow</>."
msgstr "给周围每个敌人都召唤一个导炮弹, 造成 <Blue>50</> 伤害。 目标有 <Green>30%</> <Orange>机率</> <Orange>减速</>。"

#. Key:	RuneStoneMassMagicMissle_level_up_desc_0
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMassMagicMissle.RuneStoneMassMagicMissle.LevelUpBasedDescOverride(0).LevelUpBasedDescOverride
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMassMagicMissle.RuneStoneMassMagicMissle.LevelUpBasedDescOverride(0).LevelUpBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMassMagicMissle.RuneStoneMassMagicMissle.LevelUpBasedDescOverride(0).LevelUpBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Summons a homing projectile for each nearby enemy, causing <Blue>20</><YellowH>(→40)</> damage on impact."
msgstr "给周围每个敌人都召唤一个导炮弹, 造成 <Blue>20</><YellowH>(→40)</> 伤害。"

#. Key:	RuneStoneMassMagicMissle_level_up_desc_1
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMassMagicMissle.RuneStoneMassMagicMissle.LevelUpBasedDescOverride(1).LevelUpBasedDescOverride
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMassMagicMissle.RuneStoneMassMagicMissle.LevelUpBasedDescOverride(1).LevelUpBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMassMagicMissle.RuneStoneMassMagicMissle.LevelUpBasedDescOverride(1).LevelUpBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Summons a homing projectile for each nearby enemy, causing <Blue>20</><YellowH>(→50)</> damage on impact. <YellowH>The target has a</> <GreenH>30%</> <YellowH>chance to become</> <Orange>Slow</>."
msgstr "给周围每个敌人都召唤一个导炮弹, 造成 <Blue>20</><YellowH>(→50)</> 伤害。 <YellowH>目标有</> <GreenH>30%</> <YellowH>机率</> <Orange>减速</>。"

#. Key:	RuneStoneMassMagicMissle_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMassMagicMissle.RuneStoneMassMagicMissle.Name
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMassMagicMissle.RuneStoneMassMagicMissle.Name
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMassMagicMissle.RuneStoneMassMagicMissle.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Tealstone, but better"
msgstr "青色石，更好"

#. Key:	RuneStoneMassSlow_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMassSlow.RuneStoneMassSlow.Description
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMassSlow.RuneStoneMassSlow.Description
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMassSlow.RuneStoneMassSlow.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "Slows all enemy targets around the caster."
msgstr "降低施法者周围的所有敌人目标的速度。"

#. Key:	RuneStoneMassSlow_level_desc_0
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMassSlow.RuneStoneMassSlow.LevelBasedDescOverride(0).LevelBasedDescOverride
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMassSlow.RuneStoneMassSlow.LevelBasedDescOverride(0).LevelBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMassSlow.RuneStoneMassSlow.LevelBasedDescOverride(0).LevelBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "All enemy target becomes <Orange>Slow</> for <Green>3</> seconds."
msgstr "所有敌人目标<Orange>减速</> 持续 <Green>3</> 秒。"

#. Key:	RuneStoneMassSlow_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMassSlow.RuneStoneMassSlow.Name
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMassSlow.RuneStoneMassSlow.Name
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMassSlow.RuneStoneMassSlow.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Slowstone"
msgstr "减速石"

#. Key:	RuneStoneMeteorShower_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMeteorShower.RuneStoneMeteorShower.Description
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMeteorShower.RuneStoneMeteorShower.Description
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMeteorShower.RuneStoneMeteorShower.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "Summons 12 deadly meteors around the caster, each causing 16 damage on impact."
msgstr "在施法者周围召唤12颗致命流星，每颗造成16点伤害。"

#. Key:	RuneStoneMeteorShower_level_desc_0
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMeteorShower.RuneStoneMeteorShower.LevelBasedDescOverride(0).LevelBasedDescOverride
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMeteorShower.RuneStoneMeteorShower.LevelBasedDescOverride(0).LevelBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMeteorShower.RuneStoneMeteorShower.LevelBasedDescOverride(0).LevelBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Summons <Green>12</> deadly meteors around the caster, each causing <White>16</> damage on impact."
msgstr "在施法者周围召唤 <Green>12</> 颗致命流星, 每一个可造成 <White>16</> 伤害。 "

#. Key:	RuneStoneMeteorShower_level_desc_1
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMeteorShower.RuneStoneMeteorShower.LevelBasedDescOverride(1).LevelBasedDescOverride
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMeteorShower.RuneStoneMeteorShower.LevelBasedDescOverride(1).LevelBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMeteorShower.RuneStoneMeteorShower.LevelBasedDescOverride(1).LevelBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Summons <Green>16</> deadly meteors around the caster, each causing <White>24</> damage on impact."
msgstr "在施法者周围召唤 <Green>16</> 颗致命流星, 每一个可造成 <White>24</> 伤害。 "

#. Key:	RuneStoneMeteorShower_level_desc_2
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMeteorShower.RuneStoneMeteorShower.LevelBasedDescOverride(2).LevelBasedDescOverride
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMeteorShower.RuneStoneMeteorShower.LevelBasedDescOverride(2).LevelBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMeteorShower.RuneStoneMeteorShower.LevelBasedDescOverride(2).LevelBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Summons <Green>20</> deadly meteors around the caster, each causing <White>32</> damage on impact. Each meteor has a <Green>30%</> chance to <Yellow>Stun</> the target."
msgstr "在施法者周围召唤<Green>20</> 颗致命流星, 每一个可造成<White>32</> 伤害。 <YellowH>每颗流星有</> <GreenH>30%</> <YellowH>机率使目标 <Yellow>眩晕</>。"

#. Key:	RuneStoneMeteorShower_level_up_desc_0
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMeteorShower.RuneStoneMeteorShower.LevelUpBasedDescOverride(0).LevelUpBasedDescOverride
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMeteorShower.RuneStoneMeteorShower.LevelUpBasedDescOverride(0).LevelUpBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMeteorShower.RuneStoneMeteorShower.LevelUpBasedDescOverride(0).LevelUpBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Summons <Green>12</><YellowH>(→16)</> deadly meteors around the caster, each causing <White>16</><YellowH>(→24)</> damage on impact."
msgstr "在施法者周围召唤<Green>12</><YellowH>(→16)</> 颗致命流星, 每一个可造成 <White>16</><YellowH>(→24)</> 伤害。 "

#. Key:	RuneStoneMeteorShower_level_up_desc_1
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMeteorShower.RuneStoneMeteorShower.LevelUpBasedDescOverride(1).LevelUpBasedDescOverride
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMeteorShower.RuneStoneMeteorShower.LevelUpBasedDescOverride(1).LevelUpBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMeteorShower.RuneStoneMeteorShower.LevelUpBasedDescOverride(1).LevelUpBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Summons <Green>16</><YellowH>(→20)</> deadly meteors around the caster, each causing <White>24</><YellowH>(→32)</> damage on impact. <YellowH>Each meteor has a</> <GreenH>30%</> <YellowH>chance to Stun the target.</>"
msgstr "在施法者周围召唤<Green>16</><YellowH>(→20)</> 颗致命流星, 每一个可造成 <White>24</><YellowH>(→32)</> 伤害。 <YellowH>每颗流星有</> <GreenH>30%</> 机率使目标 <YellowH>晕眩。</>"

#. Key:	RuneStoneMeteorShower_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMeteorShower.RuneStoneMeteorShower.Name
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMeteorShower.RuneStoneMeteorShower.Name
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneMeteorShower.RuneStoneMeteorShower.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Meteorstone"
msgstr "流星石"

#. Key:	RuneStoneShadowWalk_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneShadowWalk.RuneStoneShadowWalk.Description
#. Key:	RuneStoneShadowWalk_level_desc_0
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneShadowWalk.RuneStoneShadowWalk.LevelBasedDescOverride(0).LevelBasedDescOverride
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneShadowWalk.RuneStoneShadowWalk.Description
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneShadowWalk.RuneStoneShadowWalk.LevelBasedDescOverride(0).LevelBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneShadowWalk.RuneStoneShadowWalk.Description
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneShadowWalk.RuneStoneShadowWalk.LevelBasedDescOverride(0).LevelBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Grants the ability to walk through your enemies for <Green>2</> seconds."
msgstr "赋予穿越敌人的能力，持续时间<Green>2</>秒。"

#. Key:	RuneStoneShadowWalk_level_desc_1
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneShadowWalk.RuneStoneShadowWalk.LevelBasedDescOverride(1).LevelBasedDescOverride
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneShadowWalk.RuneStoneShadowWalk.LevelBasedDescOverride(1).LevelBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneShadowWalk.RuneStoneShadowWalk.LevelBasedDescOverride(1).LevelBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Grants the ability to walk through your enemies for <Green>4</> seconds."
msgstr "赋予穿越敌人的能力，持续时间<Green>4</>秒。"

#. Key:	RuneStoneShadowWalk_level_desc_2
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneShadowWalk.RuneStoneShadowWalk.LevelBasedDescOverride(2).LevelBasedDescOverride
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneShadowWalk.RuneStoneShadowWalk.LevelBasedDescOverride(2).LevelBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneShadowWalk.RuneStoneShadowWalk.LevelBasedDescOverride(2).LevelBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Grants the ability to walk through your enemies for <Green>4</> seconds. Your magical resistance is increased by <Green>0.2.</>"
msgstr "赋予穿越敌人的能力，持续时间<Green>4</>秒。你的魔法抗性增加</> <GreenH>0.2.</>"

#. Key:	RuneStoneShadowWalk_level_desc_3
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneShadowWalk.RuneStoneShadowWalk.LevelBasedDescOverride(3).LevelBasedDescOverride
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneShadowWalk.RuneStoneShadowWalk.LevelBasedDescOverride(3).LevelBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneShadowWalk.RuneStoneShadowWalk.LevelBasedDescOverride(3).LevelBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Grants the ability to walk through your enemies for <Green>5</> seconds. Your magical resistance is increased by <Green>0.3.</>"
msgstr "赋予穿越敌人的能力，持续时间 <Green>5</> 秒。你的魔法抗性增加<Green>0.3.</>"

#. Key:	RuneStoneShadowWalk_level_up_desc_0
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneShadowWalk.RuneStoneShadowWalk.LevelUpBasedDescOverride(0).LevelUpBasedDescOverride
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneShadowWalk.RuneStoneShadowWalk.LevelUpBasedDescOverride(0).LevelUpBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneShadowWalk.RuneStoneShadowWalk.LevelUpBasedDescOverride(0).LevelUpBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Grants the ability to walk through your enemies for <Green>2</> <YellowH>(→4)</> seconds."
msgstr "赋予穿越敌人的能力，持续时间<Green>2</> <YellowH>(→4)</>秒。"

#. Key:	RuneStoneShadowWalk_level_up_desc_1
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneShadowWalk.RuneStoneShadowWalk.LevelUpBasedDescOverride(1).LevelUpBasedDescOverride
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneShadowWalk.RuneStoneShadowWalk.LevelUpBasedDescOverride(1).LevelUpBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneShadowWalk.RuneStoneShadowWalk.LevelUpBasedDescOverride(1).LevelUpBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Grants the ability to walk through your enemies for <Green>4</> seconds. <YellowH>Your magical resistance is increased by</> <GreenH>0.2.</>"
msgstr "赋予穿越敌人的能力，持续时间<Green>4</>秒。<YellowH>你的魔法抗性增加</> <GreenH>0.2.</>"

#. Key:	RuneStoneShadowWalk_level_up_desc_2
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneShadowWalk.RuneStoneShadowWalk.LevelUpBasedDescOverride(2).LevelUpBasedDescOverride
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneShadowWalk.RuneStoneShadowWalk.LevelUpBasedDescOverride(2).LevelUpBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneShadowWalk.RuneStoneShadowWalk.LevelUpBasedDescOverride(2).LevelUpBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Grants the ability to walk through your enemies for <Green>4</> <YellowH>(→5)</> seconds. Your magical resistance is increased by <Green>0.2</> <YellowH>(→0.3).</>"
msgstr "赋予穿越敌人的能力，持续时间 <Green>4</> <YellowH>(→5)</>秒。你的魔法抗性增加<Green>0.2</> <YellowH>(→0.3).</>"

#. Key:	RuneStoneShadowWalk_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneShadowWalk.RuneStoneShadowWalk.Name
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneShadowWalk.RuneStoneShadowWalk.Name
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneShadowWalk.RuneStoneShadowWalk.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Shadestone"
msgstr "暗影石"

#. Key:	RuneStoneSoulkeeper_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneSoulkeeper.RuneStoneSoulkeeper.Description
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneSoulkeeper.RuneStoneSoulkeeper.Description
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneSoulkeeper.RuneStoneSoulkeeper.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "Summons the Soulkeeper, a powerful spirit capable of gathering your essence should something bad happen to you.\r\n\r\nReleasing the spirit recharges the stone."
msgstr "召唤灵魂看守者，一个强大的灵魂，能够收集你的精华，如果有什么不好的事情发生在你身上。\r\n释放灵魂会给石头充电。”"

#. Key:	RuneStoneSoulkeeper_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneSoulkeeper.RuneStoneSoulkeeper.Name
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneSoulkeeper.RuneStoneSoulkeeper.Name
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneSoulkeeper.RuneStoneSoulkeeper.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Soulstone"
msgstr "灵魂石"

#. Key:	RuneStoneSoulkeeperInfinite_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneSoulkeeperInfinite.RuneStoneSoulkeeperInfinite.Description
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneSoulkeeperInfinite.RuneStoneSoulkeeperInfinite.Description
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneSoulkeeperInfinite.RuneStoneSoulkeeperInfinite.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "Summons the Soulkeeper, a powerful spirit capable of gathering your essence should something bad happen to you."
msgstr "召唤灵魂守护者，一个强大的灵魂能够在你遇到坏事的时候聚集你的精华。"

#. Key:	RuneStoneSoulkeeperInfinite_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneSoulkeeperInfinite.RuneStoneSoulkeeperInfinite.Name
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneSoulkeeperInfinite.RuneStoneSoulkeeperInfinite.Name
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneSoulkeeperInfinite.RuneStoneSoulkeeperInfinite.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Elite Soulstone"
msgstr "精英灵魂石"

#. Key:	RuneStoneSpellRegain_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneSpellRegain.RuneStoneSpellRegain.Description
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneSpellRegain.RuneStoneSpellRegain.Description
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneSpellRegain.RuneStoneSpellRegain.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "Regenerates all other spell charges."
msgstr "重新生成所有其他法术充能。"

#. Key:	RuneStoneSpellRegain_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneSpellRegain.RuneStoneSpellRegain.Name
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneSpellRegain.RuneStoneSpellRegain.Name
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneSpellRegain.RuneStoneSpellRegain.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Spiritstone"
msgstr "精神石"

#. Key:	RuneStoneSwap_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneSwap.RuneStoneSwap.Description
#. Key:	RuneStoneSwap_level_desc_0
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneSwap.RuneStoneSwap.LevelBasedDescOverride(0).LevelBasedDescOverride
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneSwap.RuneStoneSwap.Description
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneSwap.RuneStoneSwap.LevelBasedDescOverride(0).LevelBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneSwap.RuneStoneSwap.Description
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneSwap.RuneStoneSwap.LevelBasedDescOverride(0).LevelBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Swaps the position of the caster with the closest target in front of him/her/it."
msgstr "将施法者的位置与他/她/它前面最近的目标互换。"

#. Key:	RuneStoneSwap_level_desc_1
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneSwap.RuneStoneSwap.LevelBasedDescOverride(1).LevelBasedDescOverride
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneSwap.RuneStoneSwap.LevelBasedDescOverride(1).LevelBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneSwap.RuneStoneSwap.LevelBasedDescOverride(1).LevelBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Swaps the position of the caster with the closest target in front of him/her/it. The selected target suffers <Blue>20</> damage."
msgstr "将施法者的位置与他/她/它前面最近的目标互换。所选目标将受到 <Blue>20</> 伤害。"

#. Key:	RuneStoneSwap_level_desc_2
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneSwap.RuneStoneSwap.LevelBasedDescOverride(2).LevelBasedDescOverride
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneSwap.RuneStoneSwap.LevelBasedDescOverride(2).LevelBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneSwap.RuneStoneSwap.LevelBasedDescOverride(2).LevelBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Swaps the position of the caster with the closest target in front of him/her/it. The selected target suffers <Blue>30</> damage and becomes <Orange>Slow</>."
msgstr "将施法者的位置与他/她/它前面最近的目标互换。所选目标将受到 <Blue>30</> 伤害并 <Orange>减速</>。"

#. Key:	RuneStoneSwap_level_desc_3
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneSwap.RuneStoneSwap.LevelBasedDescOverride(3).LevelBasedDescOverride
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneSwap.RuneStoneSwap.LevelBasedDescOverride(3).LevelBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneSwap.RuneStoneSwap.LevelBasedDescOverride(3).LevelBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Swaps the position of the caster with the closest target in front of him/her/it. The selected target suffers <Blue>40</> damage and becomes <Orange>Slow</>."
msgstr "将施法者的位置与他/她/它前面最近的目标互换。所选目标将受到 <Blue>40</> 伤害并 <Orange>减速</>。"

#. Key:	RuneStoneSwap_level_desc_4
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneSwap.RuneStoneSwap.LevelBasedDescOverride(4).LevelBasedDescOverride
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneSwap.RuneStoneSwap.LevelBasedDescOverride(4).LevelBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneSwap.RuneStoneSwap.LevelBasedDescOverride(4).LevelBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Swaps the position of the caster with the closest target in front of him/her/it. The selected target suffers <Blue>50</> damage and becomes <Orange>Slow</>."
msgstr "将施法者的位置与他/她/它前面最近的目标互换。所选目标将受到 <Blue>50</> 伤害并 <Orange>减速</>。"

#. Key:	RuneStoneSwap_level_up_desc_0
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneSwap.RuneStoneSwap.LevelUpBasedDescOverride(0).LevelUpBasedDescOverride
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneSwap.RuneStoneSwap.LevelUpBasedDescOverride(0).LevelUpBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneSwap.RuneStoneSwap.LevelUpBasedDescOverride(0).LevelUpBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Swaps the position of the caster with the closest target in front of him/her/it. <YellowH>The selected target suffers</> <BlueH>20</> <YellowH>damage.</>"
msgstr "将施法者的位置与他/她/它前面最近的目标互换。<YellowH>所选目标将受到</> <BlueH>20</> <YellowH>伤害。</>"

#. Key:	RuneStoneSwap_level_up_desc_1
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneSwap.RuneStoneSwap.LevelUpBasedDescOverride(1).LevelUpBasedDescOverride
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneSwap.RuneStoneSwap.LevelUpBasedDescOverride(1).LevelUpBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneSwap.RuneStoneSwap.LevelUpBasedDescOverride(1).LevelUpBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Swaps the position of the caster with the closest target in front of him/her/it. The selected target suffers <Blue>20</><YellowH>(→30)</> damage <YellowH>and becomes </><Orange>Slow.</>"
msgstr "将施法者的位置与他/她/它前面最近的目标互换。所选目标将受到<Blue>20</><YellowH>(→30)</> 伤害并<Orange>减速。</>"

#. Key:	RuneStoneSwap_level_up_desc_2
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneSwap.RuneStoneSwap.LevelUpBasedDescOverride(2).LevelUpBasedDescOverride
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneSwap.RuneStoneSwap.LevelUpBasedDescOverride(2).LevelUpBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneSwap.RuneStoneSwap.LevelUpBasedDescOverride(2).LevelUpBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Swaps the position of the caster with the closest target in front of him/her/it. The selected target suffers <Blue>30</><YellowH>(→40)</> damage and becomes <Orange>Slow.</>"
msgstr "将施法者的位置与他/她/它前面最近的目标互换。所选目标将受到<Blue>30</><YellowH>(→40)</> 伤害并<Orange>减速。</>"

#. Key:	RuneStoneSwap_level_up_desc_3
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneSwap.RuneStoneSwap.LevelUpBasedDescOverride(3).LevelUpBasedDescOverride
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneSwap.RuneStoneSwap.LevelUpBasedDescOverride(3).LevelUpBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneSwap.RuneStoneSwap.LevelUpBasedDescOverride(3).LevelUpBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Swaps the position of the caster with the closest target in front of him/her/it. The selected target suffers <Blue>40</><YellowH>(→50)</> damage and becomes <Orange>Slow.</>"
msgstr "将施法者的位置与他/她/它前面最近的目标互换。所选目标将受到<Blue>40</><YellowH>(→50)</> 伤害并 <Orange>减速。</>"

#. Key:	RuneStoneSwap_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneSwap.RuneStoneSwap.Name
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneSwap.RuneStoneSwap.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Swapstone"
msgstr "交换石"

#. Key:	RuneStoneWeaponFlame_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneWeaponFlame.RuneStoneWeaponFlame.Description
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneWeaponFlame.RuneStoneWeaponFlame.Description
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneWeaponFlame.RuneStoneWeaponFlame.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "Enchants your active weapon with green flames - it causes an additional 0.3x damage for 4 seconds."
msgstr "用绿色火焰附魔你的激活武器 - 造成额外的 0.3x 伤害并持续 4 秒。"

#. Key:	RuneStoneWeaponFlame_level_desc_0
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneWeaponFlame.RuneStoneWeaponFlame.LevelBasedDescOverride(0).LevelBasedDescOverride
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneWeaponFlame.RuneStoneWeaponFlame.LevelBasedDescOverride(0).LevelBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneWeaponFlame.RuneStoneWeaponFlame.LevelBasedDescOverride(0).LevelBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Enchants your active weapon - it causes an additional <Green>0.5x</> damage for <Green>5</> seconds."
msgstr "附魔你的激活武器 -  它会造成额外的 <Green>0.5x</> 伤害并持续 <Green>5</> 秒。"

#. Key:	RuneStoneWeaponFlame_level_desc_1
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneWeaponFlame.RuneStoneWeaponFlame.LevelBasedDescOverride(1).LevelBasedDescOverride
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneWeaponFlame.RuneStoneWeaponFlame.LevelBasedDescOverride(1).LevelBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneWeaponFlame.RuneStoneWeaponFlame.LevelBasedDescOverride(1).LevelBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Enchants your active weapon - it causes an additional <Green>0.6x</> damage for <Green>5</> seconds. Each strike has a <Green>15%</> chance to apply <DarkGreen>Poison</>, causing an additional <Blue>18</> damage over <Green>6</> seconds."
msgstr "附魔你的激活武器 -  它会造成额外的 <Green>0.6x</> 伤害并持续 <Green>5</> 秒。 每次攻击有 <Green>15%</> 机率使用 <DarkGreen>毒药</>, 造成额外的 <Blue>18</> 伤害并持续 <Green>6</> 秒。"

#. Key:	RuneStoneWeaponFlame_level_desc_2
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneWeaponFlame.RuneStoneWeaponFlame.LevelBasedDescOverride(2).LevelBasedDescOverride
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneWeaponFlame.RuneStoneWeaponFlame.LevelBasedDescOverride(2).LevelBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneWeaponFlame.RuneStoneWeaponFlame.LevelBasedDescOverride(2).LevelBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Enchants your active weapon - it causes an additional <Green>0.7x</> damage for <Green>6</> seconds. Each strike has a <Green>20%</> chance to apply <DarkGreen>Poison</>, causing an additional <Blue>24</> damage over <Green>6</> seconds."
msgstr "附魔你的激活武器 -  它会造成额外的 <Green>0.7x</> 伤害并持续 <Green>6</> 秒。 每次攻击有 <Green>20%</> 机率使用 <DarkGreen>毒药</>, 造成额外的 <Blue>24</> 伤害并持续 <Green>6</> 秒。"

#. Key:	RuneStoneWeaponFlame_level_desc_3
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneWeaponFlame.RuneStoneWeaponFlame.LevelBasedDescOverride(3).LevelBasedDescOverride
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneWeaponFlame.RuneStoneWeaponFlame.LevelBasedDescOverride(3).LevelBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneWeaponFlame.RuneStoneWeaponFlame.LevelBasedDescOverride(3).LevelBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Enchants your active weapon - it causes an additional <Green>0.8x</> damage for <Green>6</> seconds. Each strike has a <Green>25%</> chance to apply <DarkGreen>Poison</>, causing an additional <Blue>30</> damage over <Green>6</> seconds."
msgstr "附魔你的激活武器 -  它会造成额外的 <Green>0.8x</> 伤害并持续 <Green>6</> 秒。 每次攻击有 <Green>25%</> 机率使用 <DarkGreen>毒药</>, 造成额外的 <Blue>30</> 伤害并持续 <Green>6</> 秒。"

#. Key:	RuneStoneWeaponFlame_level_desc_4
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneWeaponFlame.RuneStoneWeaponFlame.LevelBasedDescOverride(4).LevelBasedDescOverride
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneWeaponFlame.RuneStoneWeaponFlame.LevelBasedDescOverride(4).LevelBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneWeaponFlame.RuneStoneWeaponFlame.LevelBasedDescOverride(4).LevelBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Enchants your active weapon - it causes an additional <Green>0.9x</> damage for <Green>6</> seconds. Each strike has a <Green>30%</> chance to apply <DarkGreen>Poison</>, causing an additional <Blue>36</> damage over <Green>6</> seconds."
msgstr "附魔你的激活武器 -  它会造成额外的 <Green>0.9x</> 伤害并持续 <Green>6</> 秒。 每次攻击有 <Green>30%</> 机率使用 <DarkGreen>毒药</>, 造成额外的 <Blue>36</> 伤害并持续 <Green>6</> 秒。"

#. Key:	RuneStoneWeaponFlame_level_up_desc_0
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneWeaponFlame.RuneStoneWeaponFlame.LevelUpBasedDescOverride(0).LevelUpBasedDescOverride
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneWeaponFlame.RuneStoneWeaponFlame.LevelUpBasedDescOverride(0).LevelUpBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneWeaponFlame.RuneStoneWeaponFlame.LevelUpBasedDescOverride(0).LevelUpBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Enchants your active weapon - it causes an additional <Green>0.5x</><YellowH>(→0.6x)</> damage for <Green>5</> seconds. <YellowH>Each strike has a</> <GreenH>15%</> <YellowH>chance to apply </><DarkGreenH>Poison</><YellowH>, causing an additional</> <BlueH>18</> <YellowH>damage over</> <GreenH>6</> <YellowH>seconds.</>"
msgstr "附魔你的激活武器 -  它会造成额外的 <Green>0.5x</><YellowH>(→0.6x)</> 伤害并持续<Green>5</> 秒。 <YellowH>每次攻击有</> <GreenH>15%</> <YellowH> 机率使用 </><DarkGreenH>毒药</><YellowH>, 造成额外的 </> <BlueH>18</> <YellowH>伤害并持续</> <GreenH>6</> <YellowH>秒。</>"

#. Key:	RuneStoneWeaponFlame_level_up_desc_1
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneWeaponFlame.RuneStoneWeaponFlame.LevelUpBasedDescOverride(1).LevelUpBasedDescOverride
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneWeaponFlame.RuneStoneWeaponFlame.LevelUpBasedDescOverride(1).LevelUpBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneWeaponFlame.RuneStoneWeaponFlame.LevelUpBasedDescOverride(1).LevelUpBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Enchants your active weapon - it causes an additional <Green>0.6x</><YellowH>(→0.7x)</> damage for <Green>5</><YellowH>(→6)</> seconds. Each strike has a <Green>15%</><YellowH>(→20%)</> chance to apply <DarkGreen>Poison</>, causing an additional <Blue>18</><YellowH>(→24)</> damage over <Green>6</> seconds."
msgstr "附魔你的激活武器 -  它会造成额外的 <Green>0.6x</><YellowH>(→0.7x)</> 伤害并持续 <Green>5</> 秒。 每次攻击有 <Green>15%</><YellowH>(→20%)</> 机率使用 <DarkGreen>毒药</>, 造成额外的 <Blue>18</><YellowH>(→24)</> 伤害并持续 <Green>6</> 秒。"

#. Key:	RuneStoneWeaponFlame_level_up_desc_2
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneWeaponFlame.RuneStoneWeaponFlame.LevelUpBasedDescOverride(2).LevelUpBasedDescOverride
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneWeaponFlame.RuneStoneWeaponFlame.LevelUpBasedDescOverride(2).LevelUpBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneWeaponFlame.RuneStoneWeaponFlame.LevelUpBasedDescOverride(2).LevelUpBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Enchants your active weapon - it causes an additional <Green>0.7x</><YellowH>(→0.8x)</> damage for <Green>6</> seconds. Each strike has a <Green>20%</><YellowH>(→25%)</> chance to apply <DarkGreen>Poison</>, causing an additional <Blue>24</><YellowH>(→30)</> damage over <Green>6</> seconds."
msgstr "附魔你的激活武器 -  它会造成额外的 <Green>0.7x</><YellowH>(→0.8x)</> 伤害并持续 <Green>6</> 秒。 每次攻击有 <Green>20%</><YellowH>(→25%)</> 机率使用 <DarkGreen>毒药</>, 造成额外的 <Blue>24</><YellowH>(→30)</> 伤害并持续 <Green>6</> 秒。"

#. Key:	RuneStoneWeaponFlame_level_up_desc_3
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneWeaponFlame.RuneStoneWeaponFlame.LevelUpBasedDescOverride(3).LevelUpBasedDescOverride
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneWeaponFlame.RuneStoneWeaponFlame.LevelUpBasedDescOverride(3).LevelUpBasedDescOverride
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneWeaponFlame.RuneStoneWeaponFlame.LevelUpBasedDescOverride(3).LevelUpBasedDescOverride
msgctxt "ItemData"
msgid "Enchants your active weapon - it causes an additional <Green>0.8x</><YellowH>(→0.9x)</> damage for <Green>6</> seconds. Each strike has a <Green>25%</><YellowH>(→30%)</> chance to apply <DarkGreen>Poison</>, causing an additional <Blue>30</><YellowH>(→36)</> damage over <Green>6</> seconds."
msgstr "附魔你的激活武器 -  它会造成额外的 <Green>0.8x</><YellowH>(→0.9x)</> 伤害并持续 <Green>6</> 秒。 每次攻击有 <Green>25%</><YellowH>(→30%)</> 机率使用 <DarkGreen>毒药</>, 造成额外的 <Blue>30</><YellowH>(→36)</> 伤害并持续 <Green>6</> 秒。"

#. Key:	RuneStoneWeaponFlame_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneWeaponFlame.RuneStoneWeaponFlame.Name
#. /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneWeaponFlame.RuneStoneWeaponFlame.Name
#: /Game/SO/Items/RuneStones/RuneStoneWeaponFlame.RuneStoneWeaponFlame.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Green Flamestone"
msgstr "绿焰石"

#. Key:	Sabre_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Weapons/Sabre.Sabre.Description
#: /Game/SO/Items/Weapons/Sabre.Sabre.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "Rangol was a legendary blacksmith who practiced his crafting art for a hundred years. This sabre was made on day one."
msgstr "拉古尔是一个传奇的铁匠，他练习手工艺已经足足有100年。这把军刀是他第一天制造的。"

#. Key:	Sabre_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Weapons/Sabre.Sabre.Name
#: /Game/SO/Items/Weapons/Sabre.Sabre.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "First Sabre of Rangol"
msgstr "拉古尔的首把军刀"

#. Key:	SecondChance_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/SecondChance.SecondChance.Description
#. /Game/SO/Items/RuneStones/SecondChance.SecondChance.Description
#: /Game/SO/Items/RuneStones/SecondChance.SecondChance.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "Prevents death."
msgstr "避免死亡。"

#. Key:	SecondChance_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/RuneStones/SecondChance.SecondChance.Name
#: /Game/SO/Items/RuneStones/SecondChance.SecondChance.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Chancestone"
msgstr "机遇石"

#. Key:	SecretWeirdDevice_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/QuestItems/SecretWeirdDevice.SecretWeirdDevice.Description
#. /Game/SO/Items/QuestItems/SecretWeirdDevice.SecretWeirdDevice.Description
#: /Game/SO/Items/QuestItems/SecretWeirdDevice.SecretWeirdDevice.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "A weird device, most likely one of the inventions of the Secret Science Society."
msgstr "一个奇怪的装置，很可能是秘密科学协会的发明之一。"

#. Key:	SecretWeirdDevice_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/QuestItems/SecretWeirdDevice.SecretWeirdDevice.Name
#. /Game/SO/Items/QuestItems/SecretWeirdDevice.SecretWeirdDevice.Name
#: /Game/SO/Items/QuestItems/SecretWeirdDevice.SecretWeirdDevice.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Weird Device"
msgstr "奇怪装置"

#. Key:	ShardAmber_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Shards/ShardAmber.ShardAmber.Description
#: /Game/SO/Items/Shards/ShardAmber.ShardAmber.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "Each melee strike has an additional <Yellow>10%</> chance to cause a critical hit, causing <Green>200%</> of your normal weapon damage."
msgstr "每一次近战攻击都有额外的<Yellow>10%</>机率造成致命一击，使你的普通武器造成<Green>200%</>伤害。"

#. Key:	ShardAmber_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Shards/ShardAmber.ShardAmber.Name
#: /Game/SO/Items/Shards/ShardAmber.ShardAmber.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Amber Shard"
msgstr "琥珀碎片"

#. Key:	ShardAmberBright_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Shards/ShardAmberBright.ShardAmberBright.Description
#. /Game/SO/Items/Shards/ShardAmberBright.ShardAmberBright.Description
#: /Game/SO/Items/Shards/ShardAmberBright.ShardAmberBright.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "Each melee strike has an additional <Yellow>20%</> chance to cause a critical hit, causing <Green>200%</> of your normal weapon damage."
msgstr "每一次近战攻击都有额外的<Yellow>20%</>机率造成致命一击，使你的普通武器造成<Green>200%</>伤害。"

#. Key:	ShardAmberBright_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Shards/ShardAmberBright.ShardAmberBright.Name
#. /Game/SO/Items/Shards/ShardAmberBright.ShardAmberBright.Name
#: /Game/SO/Items/Shards/ShardAmberBright.ShardAmberBright.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Bright Amber Shard"
msgstr "明亮琥珀碎片"

#. Key:	ShardAqua_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Shards/ShardAqua.ShardAqua.Description
#: /Game/SO/Items/Shards/ShardAqua.ShardAqua.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "Cooldown recharge speed is increased by <Blue>20%</>."
msgstr "冷却充能速度提升<Blue>20%</>。"

#. Key:	ShardAqua_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Shards/ShardAqua.ShardAqua.Name
#: /Game/SO/Items/Shards/ShardAqua.ShardAqua.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Aqua Shard"
msgstr "浅绿碎片"

#. Key:	ShardAquaBright_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Shards/ShardAquaBright.ShardAquaBright.Description
#. /Game/SO/Items/Shards/ShardAquaBright.ShardAquaBright.Description
#: /Game/SO/Items/Shards/ShardAquaBright.ShardAquaBright.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "Cooldown recharge speed is increased by <Blue>40%</>."
msgstr "冷却充能速度提升<Blue>40%</>。"

#. Key:	ShardAquaBright_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Shards/ShardAquaBright.ShardAquaBright.Name
#: /Game/SO/Items/Shards/ShardAquaBright.ShardAquaBright.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Bright Aqua Shard"
msgstr "明亮浅绿碎片"

#. Key:	ShardBlack_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Shards/ShardBlack.ShardBlack.Description
#: /Game/SO/Items/Shards/ShardBlack.ShardBlack.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "Every time an enemy hits you with a melee strike or overlaps you it is turned into a boot for a short time."
msgstr "每当一个敌人用近战攻击攻击你或与你重叠时，它会在短时间内变成一只靴子。"

#. Key:	ShardBlack_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Shards/ShardBlack.ShardBlack.Name
#: /Game/SO/Items/Shards/ShardBlack.ShardBlack.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Black Shard"
msgstr "黑色碎片"

#. Key:	ShardBlue_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Shards/ShardBlue.ShardBlue.Description
#: /Game/SO/Items/Shards/ShardBlue.ShardBlue.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "Decreases the incoming <Blue>Magical Damage</> by <Blue>20%.</>"
msgstr "降低受到的<Blue>魔法伤害</> <Blue>20%。"

#. Key:	ShardBlue_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Shards/ShardBlue.ShardBlue.Name
#: /Game/SO/Items/Shards/ShardBlue.ShardBlue.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Blue Shard"
msgstr "蓝色碎片"

#. Key:	ShardBlueBright_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Shards/ShardBlueBright.ShardBlueBright.Description
#. /Game/SO/Items/Shards/ShardBlueBright.ShardBlueBright.Description
#: /Game/SO/Items/Shards/ShardBlueBright.ShardBlueBright.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "Decreases the incoming <Blue>Magical Damage</> by <Blue>30%.</>"
msgstr "使下一次<Blue>魔法伤害</> 降低 <Blue>30%.</>"

#. Key:	ShardBlueBright_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Shards/ShardBlueBright.ShardBlueBright.Name
#: /Game/SO/Items/Shards/ShardBlueBright.ShardBlueBright.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Bright Blue Shard"
msgstr "明亮蓝色碎片"

#. Key:	ShardGreen_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Shards/ShardGreen.ShardGreen.Description
#: /Game/SO/Items/Shards/ShardGreen.ShardGreen.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "Increases the attack speed by <Green>20%</>"
msgstr "提升你 <Green>20%</>攻击速度 。"

#. Key:	ShardGreen_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Shards/ShardGreen.ShardGreen.Name
#: /Game/SO/Items/Shards/ShardGreen.ShardGreen.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Green Shard"
msgstr "绿色碎片"

#. Key:	ShardGreenBright_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Shards/ShardGreenBright.ShardGreenBright.Description
#. /Game/SO/Items/Shards/ShardGreenBright.ShardGreenBright.Description
#: /Game/SO/Items/Shards/ShardGreenBright.ShardGreenBright.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "Increases the attack speed by <Green>30%</>"
msgstr "提升你 <Green>30%</>攻击速度 。"

#. Key:	ShardGreenBright_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Shards/ShardGreenBright.ShardGreenBright.Name
#. /Game/SO/Items/Shards/ShardGreenBright.ShardGreenBright.Name
#: /Game/SO/Items/Shards/ShardGreenBright.ShardGreenBright.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Bright Green Shard"
msgstr "明亮绿色碎片"

#. Key:	ShardPurple_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Shards/ShardPurple.ShardPurple.Description
#: /Game/SO/Items/Shards/ShardPurple.ShardPurple.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "Each time you cast a charge based spell you have a <Purple>25%</> chance to regain the charge."
msgstr "每次你施放一个需要充能的法术，你将有<Purple>25%</>机率获得充能。"

#. Key:	ShardPurple_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Shards/ShardPurple.ShardPurple.Name
#: /Game/SO/Items/Shards/ShardPurple.ShardPurple.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Purple Shard"
msgstr "紫色碎片"

#. Key:	ShardPurpleBright_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Shards/ShardPurpleBright.ShardPurpleBright.Description
#. /Game/SO/Items/Shards/ShardPurpleBright.ShardPurpleBright.Description
#: /Game/SO/Items/Shards/ShardPurpleBright.ShardPurpleBright.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "Each time you cast a charge based spell you have a <Purple>50%</> chance to regain the charge."
msgstr "每次你施放一个需要充能的法术，你将有<Purple>50%</>机率获得充能。"

#. Key:	ShardPurpleBright_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Shards/ShardPurpleBright.ShardPurpleBright.Name
#. /Game/SO/Items/Shards/ShardPurpleBright.ShardPurpleBright.Name
#: /Game/SO/Items/Shards/ShardPurpleBright.ShardPurpleBright.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Bright Purple Shard"
msgstr "明亮紫色碎片"

#. Key:	ShardRed_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Shards/ShardRed.ShardRed.Description
#: /Game/SO/Items/Shards/ShardRed.ShardRed.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "You heal <Red>5%</> of the melee damage you inflict on your enemies."
msgstr "你可恢复<Red>5%</>你给敌人造成的近战伤害。"

#. Key:	ShardRed_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Shards/ShardRed.ShardRed.Name
#: /Game/SO/Items/Shards/ShardRed.ShardRed.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Red Shard"
msgstr "红色碎片"

#. Key:	ShardRedBright_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Shards/ShardRedBright.ShardRedBright.Description
#. /Game/SO/Items/Shards/ShardRedBright.ShardRedBright.Description
#: /Game/SO/Items/Shards/ShardRedBright.ShardRedBright.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "You heal <Red>10%</> of the melee damage you inflict on your enemies."
msgstr "你可恢复<Red>10%</>你给敌人造成的近战伤害。"

#. Key:	ShardRedBright_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Shards/ShardRedBright.ShardRedBright.Name
#: /Game/SO/Items/Shards/ShardRedBright.ShardRedBright.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Bright Red Shard"
msgstr "明亮红色碎片"

#. Key:	ShardSilver_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Shards/ShardSilver.ShardSilver.Description
#: /Game/SO/Items/Shards/ShardSilver.ShardSilver.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "Decreases the incoming <White>Physical Damage</> by <White>20%.</>"
msgstr "降低遭受的 <White>物理伤害</> <White>20%。</>"

#. Key:	ShardSilver_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Shards/ShardSilver.ShardSilver.Name
#: /Game/SO/Items/Shards/ShardSilver.ShardSilver.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Silver Shard"
msgstr "银色碎片"

#. Key:	ShardSilverBright_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Shards/ShardSilverBright.ShardSilverBright.Description
#. /Game/SO/Items/Shards/ShardSilverBright.ShardSilverBright.Description
#: /Game/SO/Items/Shards/ShardSilverBright.ShardSilverBright.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "Decreases the incoming <White>Physical Damage</> by <White>30%.</>"
msgstr "使下一次<White>物理伤害</> 降低 <White>30%。</>"

#. Key:	ShardSilverBright_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Shards/ShardSilverBright.ShardSilverBright.Name
#. /Game/SO/Items/Shards/ShardSilverBright.ShardSilverBright.Name
#: /Game/SO/Items/Shards/ShardSilverBright.ShardSilverBright.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Bright Silver Shard"
msgstr "明亮银色碎片"

#. Key:	ShardTeal_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Shards/ShardTeal.ShardTeal.Description
#: /Game/SO/Items/Shards/ShardTeal.ShardTeal.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "Each time an enemy hits you with a melee strike it suffers the same damage."
msgstr "每次敌人用近战攻击攻击你，它都会受到相同的伤害。"

#. Key:	ShardTeal_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Shards/ShardTeal.ShardTeal.Name
#: /Game/SO/Items/Shards/ShardTeal.ShardTeal.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Teal Shard"
msgstr "青色碎片"

#. Key:	ShardTealBright_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Shards/ShardTealBright.ShardTealBright.Description
#. /Game/SO/Items/Shards/ShardTealBright.ShardTealBright.Description
#: /Game/SO/Items/Shards/ShardTealBright.ShardTealBright.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "Each time an enemy hits you, it suffers <Green>200%</> of the damage."
msgstr "每次敌人攻击你，它都会受到<Green>200%</>的伤害。"

#. Key:	ShardTealBright_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Shards/ShardTealBright.ShardTealBright.Name
#: /Game/SO/Items/Shards/ShardTealBright.ShardTealBright.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Bright Teal Shard"
msgstr "明亮青色碎片"

#. Key:	ShardWhite_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Shards/ShardWhite.ShardWhite.Description
#: /Game/SO/Items/Shards/ShardWhite.ShardWhite.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "Increases your damage by <Green>20%</>"
msgstr "提升你的伤害 <Green>20%</>。"

#. Key:	ShardWhite_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Shards/ShardWhite.ShardWhite.Name
#: /Game/SO/Items/Shards/ShardWhite.ShardWhite.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "White Shard"
msgstr "白色碎片"

#. Key:	ShardWhiteBright_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Shards/ShardWhiteBright.ShardWhiteBright.Description
#. /Game/SO/Items/Shards/ShardWhiteBright.ShardWhiteBright.Description
#: /Game/SO/Items/Shards/ShardWhiteBright.ShardWhiteBright.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "Increases your damage by <Green>30%</>."
msgstr "提升你的伤害 <Green>30%</>。"

#. Key:	ShardWhiteBright_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Shards/ShardWhiteBright.ShardWhiteBright.Name
#. /Game/SO/Items/Shards/ShardWhiteBright.ShardWhiteBright.Name
#: /Game/SO/Items/Shards/ShardWhiteBright.ShardWhiteBright.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Bright White Shard"
msgstr "明亮白色碎片"

#. Key:	ShardYellow_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Shards/ShardYellow.ShardYellow.Description
#: /Game/SO/Items/Shards/ShardYellow.ShardYellow.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "Each melee strike has a <Yellow>10%</> chance to <Yellow>Stun</> the target."
msgstr "每次近战攻击有 <Yellow>10%</> 机率 <Yellow>击晕</> 对方。"

#. Key:	ShardYellow_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Shards/ShardYellow.ShardYellow.Name
#: /Game/SO/Items/Shards/ShardYellow.ShardYellow.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Yellow Shard"
msgstr "黄色碎片"

#. Key:	ShardYellowBright_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Shards/ShardYellowBright.ShardYellowBright.Description
#. /Game/SO/Items/Shards/ShardYellowBright.ShardYellowBright.Description
#: /Game/SO/Items/Shards/ShardYellowBright.ShardYellowBright.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "Each melee strike has a <Yellow>20%</> chance to <Yellow>Stun</> the target."
msgstr "每次近战攻击有 <Yellow>20%</> 机率 <Yellow>击晕</> 对方。"

#. Key:	ShardYellowBright_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Shards/ShardYellowBright.ShardYellowBright.Name
#. /Game/SO/Items/Shards/ShardYellowBright.ShardYellowBright.Name
#: /Game/SO/Items/Shards/ShardYellowBright.ShardYellowBright.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Bright Yellow Shard"
msgstr "明亮黄色碎片"

#. Key:	SpellCaster_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Useable/SpellCaster.SpellCaster.Description
#: /Game/SO/Items/Useable/SpellCaster.SpellCaster.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "A magical artefact with the following worn text engraved on the back:\r\n\r\nInsert Runestones to ... spells\r\nKeep .... .... children\r\nMade in ....."
msgstr "这是一件神奇的工艺品，背面刻有如下文字:\n\n插入符石到…法术\n保持.... ....孩子们\n制造者为....."

#. Key:	SpellCaster_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Useable/SpellCaster.SpellCaster.Name
#: /Game/SO/Items/Useable/SpellCaster.SpellCaster.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Spellcaster"
msgstr "施法者"

#. Key:	StraightSword_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Weapons/StraightSword.StraightSword.Description
#. /Game/SO/Items/Weapons/StraightSword.StraightSword.Description
#: /Game/SO/Items/Weapons/StraightSword.StraightSword.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "A simple yet effective weapon. Not too rusty, not too sharp. If someone looks close enough it looks a bit low budget, but the ones looking close enough won't talk about anything anymore, will they?"
msgstr "一个简单而有效的武器。并无多少生锈，却也不太锋利。"

#. Key:	StraightSword_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Weapons/StraightSword.StraightSword.Name
#: /Game/SO/Items/Weapons/StraightSword.StraightSword.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Straight Sword"
msgstr "直剑"

#. Key:	TestStoneBag_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Useable/TestStoneBag.TestStoneBag.Description
#. /Game/SO/Items/Useable/TestStoneBag.TestStoneBag.Description
#: /Game/SO/Items/Useable/TestStoneBag.TestStoneBag.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "When you are the one in the team who has the job to enter every dungeon first, you will become a careful one too... if you live long enough for that."
msgstr "当你成为团队中每次第一个进入地牢的人，你也是最小心的那个…… 如果你能活得足够长。"

#. Key:	TestStoneBag_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Useable/TestStoneBag.TestStoneBag.Name
#: /Game/SO/Items/Useable/TestStoneBag.TestStoneBag.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Bag of the Careful One"
msgstr "细心袋子"

#. Key:	Wheel_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/QuestItems/Wheel.Wheel.Description
#: /Game/SO/Items/QuestItems/Wheel.Wheel.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "One of the first greatest inventions of humans. Because they envied balls for their rolling skill."
msgstr "人类最伟大的发明之一。因为他们羡慕球形物体的滚动技术。"

#. Key:	Wheel_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/QuestItems/Wheel.Wheel.Name
#: /Game/SO/Items/QuestItems/Wheel.Wheel.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Wheel"
msgstr "轮子"

#. Key:	WWBossShipLock_desc
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Keys/WWBossShipLock.WWBossShipLock.Description
#. /Game/SO/Items/Keys/WWBossShipLock.WWBossShipLock.Description
#: /Game/SO/Items/Keys/WWBossShipLock.WWBossShipLock.Description
msgctxt "ItemData"
msgid "Rusty key of a rusty lock."
msgstr "生锈锁的生锈钥匙。"

#. Key:	WWBossShipLock_name
#. SourceLocation:	/Game/SO/Items/Keys/WWBossShipLock.WWBossShipLock.Name
#: /Game/SO/Items/Keys/WWBossShipLock.WWBossShipLock.Name
msgctxt "ItemData"
msgid "Rusty Key"
msgstr "生锈的钥匙"

#. Key:	0BFD568E4989A20D66B91DA476C0E6B4
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/Notes/UI_Notes.UI_Notes_C:WidgetTree.UI_Note_C_6.Text
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/Notes/UI_Notes.UI_Notes_C:WidgetTree.UI_Note_C_6.Text
msgctxt "Notes"
msgid "I promised Fountain to give its flower to the Magic Mirror."
msgstr "我答应许愿泉把它的花送给魔镜。"

#. Key:	1ABD11A64A7649801A6AB6A8BBDC686C
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/Notes/UI_Notes.UI_Notes_C:WidgetTree.UI_Note_C_9.Text
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/Notes/UI_Notes.UI_Notes_C:WidgetTree.UI_Note_C_9.Text
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/Notes/UI_Notes.UI_Notes_C:WidgetTree.UI_Note_C_9.Text
msgctxt "Notes"
msgid "The Ghost Dwarf needs a ghost abacus"
msgstr "这个矮人幽魂需要一个幽灵算盘"

#. Key:	57CBE1274A1B4EC7FD68EA9288161AAD
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/Notes/UI_Notes.UI_Notes_C:WidgetTree.UI_Note_C_7.Text
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/Notes/UI_Notes.UI_Notes_C:WidgetTree.UI_Note_C_7.Text
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/Notes/UI_Notes.UI_Notes_C:WidgetTree.UI_Note_C_7.Text
msgctxt "Notes"
msgid "The Chef wants me to clear the shore"
msgstr "厨师要我清理海岸"

#. Key:	77693D6C43702786250364932BD34BCD
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/Notes/UI_Notes.UI_Notes_C:WidgetTree.UI_Note.Text
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/Notes/UI_Notes.UI_Notes_C:WidgetTree.UI_Note.Text
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/Notes/UI_Notes.UI_Notes_C:WidgetTree.UI_Note.Text
msgctxt "Notes"
msgid "The GateKeeper could use a chair"
msgstr "守护者可以使用一把椅子"

#. Key:	9C3FB78C4598A48BC187B580CBB070F6
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/Notes/UI_Notes.UI_Notes_C:WidgetTree.UI_Note_C_8.Text
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/Notes/UI_Notes.UI_Notes_C:WidgetTree.UI_Note_C_8.Text
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/Notes/UI_Notes.UI_Notes_C:WidgetTree.UI_Note_C_8.Text
msgctxt "Notes"
msgid "The Dwarf wants me to clear the Dwarven Fortress"
msgstr "矮人要我清除矮人要塞"

#. Key:	AA94EB6E4B0A505D730971932A3DE0CC
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/Notes/UI_Notes.UI_Notes_C:WidgetTree.UI_Note_C_5.Text
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/Notes/UI_Notes.UI_Notes_C:WidgetTree.UI_Note_C_5.Text
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/Notes/UI_Notes.UI_Notes_C:WidgetTree.UI_Note_C_5.Text
msgctxt "Notes"
msgid "The Golem Maker wants me to hunt some Golems"
msgstr "机器人制造者要我去捕猎一些机器人"

#. Key:	AE371E564EC1D75947ECF98AAA896A2C
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/Notes/UI_Notes.UI_Notes_C:WidgetTree.UI_Note_C_11.Text
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/Notes/UI_Notes.UI_Notes_C:WidgetTree.UI_Note_C_11.Text
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/Notes/UI_Notes.UI_Notes_C:WidgetTree.UI_Note_C_11.Text
msgctxt "Notes"
msgid "A Pipe Walker is trapped in a cage"
msgstr "一个管道行走者被困在笼子里"

#. Key:	B12481ED4CFF0182EDB7ACAA416B55FC
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/Notes/UI_Notes.UI_Notes_C:WidgetTree.UI_Note_C_4.Text
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/Notes/UI_Notes.UI_Notes_C:WidgetTree.UI_Note_C_4.Text
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/Notes/UI_Notes.UI_Notes_C:WidgetTree.UI_Note_C_4.Text
msgctxt "Notes"
msgid "Gnory needs a wheel"
msgstr "格诺里需要一个轮子"

#. Key:	D3B6D81E433CBE8461E2B1AFE06E9741
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/Notes/UI_Notes.UI_Notes_C:WidgetTree.UI_Note_C_13.Text
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/Notes/UI_Notes.UI_Notes_C:WidgetTree.UI_Note_C_13.Text
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/Notes/UI_Notes.UI_Notes_C:WidgetTree.UI_Note_C_13.Text
msgctxt "Notes"
msgid "The Chef asked me to bring him some Purple Mushroom"
msgstr "厨师让我给他带些紫色蘑菇"

#. Key:	D8C4FFC7435C6A2E7C88BBA7109A1907
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/Notes/UI_Notes.UI_Notes_C:WidgetTree.UI_Note_C_12.Text
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/Notes/UI_Notes.UI_Notes_C:WidgetTree.UI_Note_C_12.Text
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/Notes/UI_Notes.UI_Notes_C:WidgetTree.UI_Note_C_12.Text
msgctxt "Notes"
msgid "I need to learn Dwarven to open a gate"
msgstr "我需要学习矮人如何开门"

#. Key:	E3857F07468C2A0B34A98887E3BBB1DA
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/Notes/UI_Notes.UI_Notes_C:WidgetTree.UI_Note_C_10.Text
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/Notes/UI_Notes.UI_Notes_C:WidgetTree.UI_Note_C_10.Text
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/Notes/UI_Notes.UI_Notes_C:WidgetTree.UI_Note_C_10.Text
msgctxt "Notes"
msgid "I feel the Tomb of Tabby is important somehow"
msgstr "我觉得泰比之墓很重要。"

#. Key:	E9DA40684B9375A5F78D18A138C75174
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/Notes/UI_Notes.UI_Notes_C:WidgetTree.UI_Note_C_2.Text
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/Notes/UI_Notes.UI_Notes_C:WidgetTree.UI_Note_C_2.Text
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/Notes/UI_Notes.UI_Notes_C:WidgetTree.UI_Note_C_2.Text
msgctxt "Notes"
msgid "Teachy asked for a strangely unique device"
msgstr "老师需要一种奇特而独特的装置"

#. Key:	F109A1614B16565CC1846C8D0A46672E
#. SourceLocation:	/Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/Notes/UI_Notes.UI_Notes_C:WidgetTree.UI_Note_C_1.Text
#. /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/Notes/UI_Notes.UI_Notes_C:WidgetTree.UI_Note_C_1.Text
#: /Game/SO/GUI/InGame/CharacterPanels/Notes/UI_Notes.UI_Notes_C:WidgetTree.UI_Note_C_1.Text
msgctxt "Notes"
msgid "I promised Lory to bring her some books"
msgstr "我答应劳里给她带几本书来"

#. Key:	away
#. SourceLocation:	Source/SOrb/UI/InGame/SoUIStationPanel.cpp:98
#: Source/SOrb/UI/InGame/SoUIStationPanel.cpp:98
msgctxt "StationNames"
msgid "World's End"
msgstr "世界尽头"

#. Key:	crossroadcave
#. SourceLocation:	Source/SOrb/UI/InGame/SoUIStationPanel.cpp:94
#: Source/SOrb/UI/InGame/SoUIStationPanel.cpp:94
msgctxt "StationNames"
msgid "Crossroad Cave"
msgstr "十字路口洞穴"

#. Key:	lavatemple
#. SourceLocation:	Source/SOrb/UI/InGame/SoUIStationPanel.cpp:96
#: Source/SOrb/UI/InGame/SoUIStationPanel.cpp:96
msgctxt "StationNames"
msgid "Remnant Road"
msgstr "残余之路"

#. Key:	outpost
#. SourceLocation:	Source/SOrb/UI/InGame/SoUIStationPanel.cpp:95
#: Source/SOrb/UI/InGame/SoUIStationPanel.cpp:95
msgctxt "StationNames"
msgid "Obedient Outpost"
msgstr "顺从的前哨"

#. Key:	stay
#. SourceLocation:	Source/SOrb/UI/InGame/SoUIStationPanel.cpp:99
#: Source/SOrb/UI/InGame/SoUIStationPanel.cpp:99
msgctxt "StationNames"
msgid "Stay"
msgstr "停留"

#. Key:	wrackedWaters
#. SourceLocation:	Source/SOrb/UI/InGame/SoUIStationPanel.cpp:97
#: Source/SOrb/UI/InGame/SoUIStationPanel.cpp:97
msgctxt "StationNames"
msgid "Wracked Waters"
msgstr "毁坏之水"

